<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_Wildpawn.label>дикоход</AA_Wildpawn.label>
<AA_Wildpawn.description>Дикоходы - это вариация дикобрюхов, которая адаптировалась к жизни за пределами болот и тропических лесов. С тех пор, как им стало доступно меньше воды и гниющей растительности, они стали меньше в размерах, а также и менее опасными. Дикоходы меньше защищены от огнестрельного оружия, но сохраняют уязвимость для огня, как и их большие собратья. Дикоходы размножаются бесполым путем, выпуская комки спор каждые несколько недель, поэтому их дети совершенно дики и независимы от них, концепция родительства для них чужда. Учтите, что бесполых существ нельзя стерилизовать.\n\nНесмотря на риск, на дикоходов можно охотиться или выращивать ради небольшого количества съедобных сырых грибов.</AA_Wildpawn.description>
<AA_Wildpawn.tools.0.label>левая лапа</AA_Wildpawn.tools.0.label>
<AA_Wildpawn.tools.1.label>правая лапа</AA_Wildpawn.tools.1.label>
<AA_Wildpawn.tools.2.label>зубы</AA_Wildpawn.tools.2.label>
<AA_Wildpawn.tools.3.label>голова</AA_Wildpawn.tools.3.label>
<Corpse_AA_Wildpawn.label>мёртвый дикоход</Corpse_AA_Wildpawn.label>
<Corpse_AA_Wildpawn.description>Мёртвый дикоход.</Corpse_AA_Wildpawn.description>
		
<AA_Wildpod.label>дикобрюх</AA_Wildpod.label>
<AA_Wildpod.description>Эта громадная масса по всей видимости разлагающейся растительной материи есть Дикобрюх, разумное существо царства грибов родом с какой-то планеты, заполоненной джунглями. Дикобрюх практически непроницаем для огнестрельного оружия, пули просто поглощаются его массой, не нанося существенного ущерба, однако он весьма уязвим для огня. Любопытно, что дикобрюхи размножаются бесполым путем, выпуская комки спор каждые несколько недель, поэтому их дети совершенно дики и независимы от них, концепция родительства для них чужда. Учтите, что бесполых существ нельзя стерилизовать.\n\nНесмотря на риск, на дикобрюхов можно охотиться или выращивать ради приличного количества съедобных сырых грибов.</AA_Wildpod.description>
<AA_Wildpod.tools.0.label>левая лапа</AA_Wildpod.tools.0.label>
<AA_Wildpod.tools.1.label>правая лапа</AA_Wildpod.tools.1.label>
<AA_Wildpod.tools.2.label>зубы</AA_Wildpod.tools.2.label>
<AA_Wildpod.tools.3.label>голова</AA_Wildpod.tools.3.label>
<Corpse_AA_Wildpod.label>мёртвый дикобрюх</Corpse_AA_Wildpod.label>
<Corpse_AA_Wildpod.description>Мёртвый дикобрюх.</Corpse_AA_Wildpod.description>

</LanguageData>












