<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_PinkRawFungus.label>розовый гриб</AB_PinkRawFungus.label>
<AB_PinkRawFungus.description>Сырой гриб. Этот вид не портится гораздо дольше обычного, что делает его более ценным.</AB_PinkRawFungus.description>
<AB_BlueRawFungus.label>голубой гриб</AB_BlueRawFungus.label>
<AB_BlueRawFungus.description>И хотя эти грибы выглядят странновато, они очень вкусные, даже сырые.</AB_BlueRawFungus.description>
<AB_PurpleRawFungus.label>фиолетовый гриб</AB_PurpleRawFungus.label>
<AB_PurpleRawFungus.description>Сырой гриб. Этот вид более питательный, чем обычный, но и шанс получить пищевое отравление также выше.</AB_PurpleRawFungus.description>
<AB_RawSlime.label>слизь</AB_RawSlime.label>
<AB_RawSlime.description>Сырая слизь. Эта штука съедобна. Едва.</AB_RawSlime.description>
<AB_RawCrystalHorn.label>кристальный рожок</AB_RawCrystalHorn.label>
<AB_RawCrystalHorn.description>Сырой кристальный рожок. Только частично органический: часть его структуры чисто кристаллическая. Съедобен, но неприятно хрустит на зубах.</AB_RawCrystalHorn.description>
<AB_RawFrostLeaf.label>морозолист</AB_RawFrostLeaf.label>
<AB_RawFrostLeaf.description>Эти полупрозрачные растения, похоже, могут расти где угодно, даже в покрытых снегом областях. Они могут быть высушены на огне и использованы в пищу травоядным животным.</AB_RawFrostLeaf.description>
<AB_RawTentacularFruit.label>тентакулярный фрукт</AB_RawTentacularFruit.label>
<AB_RawTentacularFruit.description>Голубые узелки растут на конце каждой ветви-щупальца тентакулярного растения, и они производят жуткий грохочущий звук время от времени.</AB_RawTentacularFruit.description>
<AB_RawIashiphus.label>плод яшифуса</AB_RawIashiphus.label>
<AB_RawIashiphus.description>Мясистый ярко-красный фрукт с растения яшифус.</AB_RawIashiphus.description>
<AB_RawBrownBarrelCactus.label>коричневый бочковидный кактус</AB_RawBrownBarrelCactus.label>
<AB_RawBrownBarrelCactus.description>Наполненные водой луковицы коричневого бочковидного кактуса. Довольно безвкусные.</AB_RawBrownBarrelCactus.description>
<AB_RawSugarFamewort.label>сахарный суслославник</AB_RawSugarFamewort.label>
<AB_RawSugarFamewort.description>Эти мягкие луковицы исключительно сладки, идеальная приправа к любому блюду.</AB_RawSugarFamewort.description>
<AB_RawBloodBouquet.label>плод кровавого букета</AB_RawBloodBouquet.label>
<AB_RawBloodBouquet.description>Этот фрукт, похоже, такой же жёсткий, как и ствол растения, с которого его собрали, и так же, как и он, покрыт шипами. Внутренняя плоть фрукта на вкус, как пропитанное кровью мясо, травоядные животные отказываются употреблять его в пищу.</AB_RawBloodBouquet.description>
<AB_BumbledroneFood.label>желе шмелей</AB_BumbledroneFood.label>
<AB_BumbledroneFood.description>Этот сгусток органической материи произведен шмелями-смотрителями, кастой шмелей, которая никогда не покидает подземную часть улья. Это желе обеспечивает пропитанием шмелей, которым по какой бы то ни было причине пришлось покинуть улей, например для собирательства или охоты.</AB_BumbledroneFood.description>
<AB_PsychotropicFungus.label>психотропный гриб</AB_PsychotropicFungus.label>
<AB_PsychotropicFungus.description>Этот гриб забавен на вкус и вызывает эйфорию. Однако, если есть его слишком часто, то он вызывает умеренную зависимость.</AB_PsychotropicFungus.description>
<AB_RawRimeNodules.label>ягоды изморозника</AB_RawRimeNodules.label>
<AB_RawRimeNodules.description>Мешочки очень странного растения, частично неорганического, которое извлекает пропан из окружающей атмосферы и хранит в себе, как источник энергии. Эти мешочки можно употребить, как очень мягкий эйфоретик.</AB_RawRimeNodules.description>
<AB_GiantSeeds.label>семена гигантского подсолнечника</AB_GiantSeeds.label>
<AB_GiantSeeds.description>Семена подсолнечника чаще употребляют в качестве закуски, чем как часть основного питания. Их также можно использовать в качестве гарниров или ингредиентов в различных рецептах. Эти семена просто гигантские!</AB_GiantSeeds.description>


</LanguageData>







