<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_GreenRockFern.label>зелёный каменный папоротник</AB_GreenRockFern.label>
<AB_GreenRockFern.description>Высокий дикий папоротник. Замедляет любого, кто через него проходит.</AB_GreenRockFern.description>
<AB_Iashiphus.label>яшифус</AB_Iashiphus.label>
<AB_Iashiphus.description>Ярко-зелёное растение, похоже, родственное семейству кактусовых. Хотя его мясистая кора несъедобна, оно обрастает плодами, которые могут употребляться человеком.\n\nОсобенности растения: яшифус – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.7. Может быть собран для получения плодов яшифуса.</AB_Iashiphus.description>
<AB_SugarFamewort.label>сахарный суслославник</AB_SugarFamewort.label>
<AB_SugarFamewort.description>Сахарный суслославник растёт в областях c высокой концентрацией насекомых-опылителей. Он производит сладкий нектар, который привлекает насекомых и они рассеивают его пыльцу, когда питаются этим нектаром.\n\nОсобенности растения: Сахарный суслославник – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.7. Может быть собран для получения луковицы сахарного суслославника.</AB_SugarFamewort.description>
<AB_RavenNettle.label>воронья крапива</AB_RavenNettle.label>
<AB_RavenNettle.description>Запутанные, колючие древесные побеги, укрытые листьями. Воронья крапива растёт группами и замедляет любого, кто проходит через неё.</AB_RavenNettle.description>
<AB_FanPalm.label>веерная пальма</AB_FanPalm.label>
<AB_FanPalm.description>Эта пышная пальма растёт в областях с плодородной почвой, что окружает смоляные ямы.\n\nОсобенности растения: Веерная пальма – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.85. Может быть срублена для получения обычного дерева.</AB_FanPalm.description>
<AB_KeeningCordax.label>пронзительный кордекс</AB_KeeningCordax.label>
<AB_KeeningCordax.description>Пронзительный кордекс – это плотоядное растение, названное так за высокотональный звук, который оно издаёт в течение дня. Его огромные отверстия наполнены пахучей липкой субстанцией, которая привлекает все виды маленьких насекомых. Эти насекомые прилипают к этому органическому клею, неминуемо погибают и служат пищей для этого растения.\n\nЭта липкая субстанция, известная как кордекс-смола, может быть использована, как очень эффективный герметик.\n\nОсобенности растения: Пронзительный кордекс – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.7. Ему не требуется свет и оно не горит. Может быть собран для получения кордекс-смолы.</AB_KeeningCordax.description>
<AB_TarPuddle.label>лужа смолы</AB_TarPuddle.label>
<AB_TarPuddle.description>Это лужа свежей смолы. Никакое животное не захочет есть это, правильно?</AB_TarPuddle.description>

</LanguageData>





















