<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_AlienGrass.label>окулярная трава</AB_AlienGrass.label>
<AB_AlienGrass.description>Это трава абсолютно чужеродна, возможно даже не на основе углерода, по крайней мере не на 100%. Не особенно съедобна для обычных земных существ.</AB_AlienGrass.description>
<AB_RedLeaves.label>окулярное растение</AB_RedLeaves.label>
<AB_RedLeaves.description>Это растение абсолютно чужеродно, возможно даже не на основе углерода, по крайней мере не на 100%. Не особенно съедобно для обычных земных существ.</AB_RedLeaves.description>
<AB_RedPlantsTall.label>окулярное растение</AB_RedPlantsTall.label>
<AB_RedPlantsTall.description>Это растение абсолютно чужеродно, возможно даже не на основе углерода, по крайней мере не на 100%. Не особенно съедобно для обычных земных существ.</AB_RedPlantsTall.description>
<AB_AlienTree.label>окулярное дерево</AB_AlienTree.label>
<AB_AlienTree.description>Это дерево абсолютно чужеродно, возможно даже не на основе углерода, по крайней мере не на 100%. Похоже, оно изо всех сил борется, чтобы вырасти под воздействием местной атмосферы. Странные фрукты, напоминающие глазные яблоки, свисают с дерева, но, скорее всего, они несъедобны. От его древесины исходит сильный сладкий аромат. Возможно, оно может быть каким-то образом полезно?\n\nОсобенности растения: Инопланетное дерево – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.05. Может быть срублено для получения красного дерева.</AB_AlienTree.description>
<AB_HalfAlienTree.label>наполовину окулярное дерево</AB_HalfAlienTree.label>
<AB_HalfAlienTree.description>Странная инфекция, похоже, трансформирует обычный дуб в инопланетное дерево. Он все ещё сохранил свой ствол и листья, хотя они уже начали трансформироваться в пульсирующие красные структуры, которые, казалось бы, не способны выжить в этой вселенной. Из этого дерева ещё можно получить небольшое количество дерева.\n\nОсобенности растения: наполовину инопланетное дерево – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.05. Может быть срублено для получения обычного дерева.</AB_HalfAlienTree.description>
<AB_TentacularPlant.label>тентакулярная абберация</AB_TentacularPlant.label>
<AB_TentacularPlant.description>Это дерево абсолютно чужеродно. Голубые узелки растут на конце каждой ветви-щупальца тентакулярного растения, и они производят жуткий грохочущий звук время от времени.\n\nОсобенности растения: Тентакулярная абберация – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.05. Может быть собрана для получения тентакулярного фрукта.</AB_TentacularPlant.description>
<AB_GlobularPlant.label>сферическая абберация</AB_GlobularPlant.label>
<AB_GlobularPlant.description>Болезненно розовая сфера, поддерживаемая сетью корявых ветвей. Красноватый сок постоянно капает с его дерева и который, кажется, держит насекомых в страхе.\n\nОсобенности растения: Сферическая абберация – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.05. Может быть срублена для получения красного дерева.</AB_GlobularPlant.description>
<AB_BloodBouquet.label>кровавый букет</AB_BloodBouquet.label>
<AB_BloodBouquet.description>Шипастое растение с чем-то вроде фрукта, висящего у него на макушке. Этот фрукт, похоже, такой же жёсткий, как и ствол растения, с которого его собрали, и так же, как и он, покрыт шипами.\n\nОсобенности растения: Кровавый букет – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.05. Может быть собран для получения плода кровавого букета.</AB_BloodBouquet.description>

</LanguageData>






















