<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_Glowstool.label>светляк</AB_Glowstool.label>
<AB_Glowstool.description>Маленький коричневый гриб, который обычно можно найти в пещерах. Он пахнет, как старая грязная тряпка, помещенная в желудок гниющего муффало, но на вкус неожиданно хорош, если его приготовить. Этот вид адаптировался к жизни вне пещер, но даёт совсем немного съедобных шляпок при сборе.\n\nОсобенности растения: Светляк – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собран для получения сырых грибов.</AB_Glowstool.description>
<AB_LilacBeacon.label>сиреневый маяк</AB_LilacBeacon.label>
<AB_LilacBeacon.description>Сиреневый маяк – это высокий гриб с яркой фиолетовой шляпкой. Он гораздо более питателен, нежели другие грибы, но и риск пищевого отравления гораздо выше. Этот вид адаптировался к жизни вне пещер, но даёт совсем немного съедобных шляпок при сборе.\n\nОсобенности растения: Сиреневый маяк – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собран для получения сырых фиолетовых грибов.</AB_LilacBeacon.description>
<AB_WitchesOyster.label>ведьмина устрица</AB_WitchesOyster.label>
<AB_WitchesOyster.description>Маленькая разветвлённая грибная колония с едким ароматом. Ведьмина устрица производит шляпки, которые гораздо дольше не портятся, по сравнению с другими грибами.\n\nОсобенности растения: Ведьмина устрица – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собрано для получения сырых розовых грибов.</AB_WitchesOyster.description>
<AB_AgaricusDomeCap.label>шампиньон куполообразный</AB_AgaricusDomeCap.label>
<AB_AgaricusDomeCap.description>Всё в этом грибе кричит “Я ядовит, держись от меня подальше”. Конечно, это не останавливает некоторых предприимчивых индивидуумов от употребления его в качестве наркотика. Шампиньон куполообразный – психотропный гриб и должен употребляться к чрезвычайной осторожностью, если вообще должен.\n\nОсобенности растения: Шампиньон куполообразный – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собран для получения психотропных грибов.</AB_AgaricusDomeCap.description>
<AB_Agarilux.label>светогриб</AB_Agarilux.label>
<AB_Agarilux.description>Огромный пурпурный гриб. Его внушительный размер и светящиеся наросты притягивают взгляд. Этот вид адаптировался к жизни вне пещер, но даёт совсем немного съедобных шляпок при сборе.\n\nОсобенности растения: Светогриб – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собран для получения сырых фиолетовых грибов.</AB_Agarilux.description>
<AB_GiantAgarilux.label>гигантский светогриб</AB_GiantAgarilux.label>
<AB_GiantAgarilux.description>Колоссальный пурпурный гриб. Его внушительный размер и светящиеся наросты притягивают взгляд. Его стебель затвердел, придавая ему схожесть по твердости с мягким деревом.\n\nОсобенности растения: Гигантский светогриб – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собран для получения грибных стеблей.</AB_GiantAgarilux.description>
<AB_ArbuscularMycorrhiza.label>арбускулярная микориза</AB_ArbuscularMycorrhiza.label>
<AB_ArbuscularMycorrhiza.description>Микориза – это симбиотические отношения между грибком и растением. Этот конкретный организм продвинулся дальше, два симбионта практически слились в единое существо, которое сохранило поддерживающие структуры оригинального дерева (ствол), а шляпки и мицелий – оригинального грибка. Небольшое количество дерева может быть добыто из его ствола.\n\nОсобенности растения: Арбускулярная микориза – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собрана для получения обычного дерева.</AB_ArbuscularMycorrhiza.description>
<AB_DribblingCap.label>капающая шляпка</AB_DribblingCap.label>
<AB_DribblingCap.description>Огромный розовый гриб, с которого непрерывно капает едкая смолоподобная субстанция. Эта субстанция – сильнодействующий нейротоксин, который потенциально можно извлечь и использовать, как оружие.\n\nОсобенности растения: Капающая шляпка – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собрана для получения сильного одноразового парализующего дротика.</AB_DribblingCap.description>
<AB_RecurvedStropharia.label>изогнутая строфария</AB_RecurvedStropharia.label>
<AB_RecurvedStropharia.description>Большой сероватый гриб. Его внушительный размер и светящиеся наросты притягивают взгляд. Его стебель затвердел, придавая ему схожесть по твердости с мягким деревом.\n\nОсобенности растения: Изогнутая строфария – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собрана для получения грибных стеблей.</AB_RecurvedStropharia.description>
<AB_SlimyPholiota.label>слизистая фолиота</AB_SlimyPholiota.label>
<AB_SlimyPholiota.description>Голубовато-розовый гриб, выделяющий слизистую субстанцию, которая привлекает насекомых. Эта субстанция парализует и, в конечном итоге, убивает их, используя их затем в качестве удобрения. И без того странная, слизистая субстанция даёт грибу очень насыщенный вкус, его можно употреблять даже сырым.\n\nОсобенности растения: Слизистая фолиота – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собрана для получения сырых голубых грибов.</AB_SlimyPholiota.description>
<AB_GlowingAgarilux.label>пылающий светогриб</AB_GlowingAgarilux.label>
<AB_GlowingAgarilux.description>Огромный пурпурный гриб, светящийся в темноте слабым фиолетовым свечением. Его внушительный размер и светящиеся наросты притягивают взгляд. Этот вид адаптировался к жизни вне пещер, но даёт совсем немного съедобных шляпок при сборе.\n\nОсобенности растения: Пылающий светогриб – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.95. Может быть собран для получения сырых фиолетовых грибов.</AB_GlowingAgarilux.description>
<AB_Bryolux.label>бриолюкс</AB_Bryolux.label>
<AB_Bryolux.description>Голубой мох, как правило, обитающий в глубоких, тёмных пещерах. Он липкий, с запутанными волокнами, поэтому замедляет любого, кто по нему проходит. Этот вид адаптировался к жизни все пещер.</AB_Bryolux.description>
<AB_AgariluxPrime.label>королевский светогриб</AB_AgariluxPrime.label>
<AB_AgariluxPrime.description>Неправдоподобно большой экземпляр светогриба. Грибная колония идеально адаптировалась к этой среде, она выпускает в воздух вокруг себя обширные облака чрезвычайно опасных спор. Эти споры атакуют как другие грибы вокруг, так и блуждающих животных и после того, как они неизбежно задохнутся, королевский светогриб удлиняет свои цепкие гифы, чтобы питаться гниющими трупами.\n\nКоролевский светогриб может быть срезан, как и любое другое растение, но если персона, отправленная его срезать, полностью не защищена от ядовитых спор, то, вероятно, это будет поход в один конец. Или минометы… Минометы тоже сработают.</AB_AgariluxPrime.description>

</LanguageData>

















