<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_CrystalHorn.label>кристальный рожок</AB_CrystalHorn.label>
<AB_CrystalHorn.description>Этот странный цветок только частично органический. Часть его структуры, несомненно, кристаллическая и, по-видимому, на него если и воздействует экстремально холодный климат, то только в лучшую сторону. Он может быть даже съедобен.\n\nОсобенности растения: Кристальный рожок – дикое растение, которое невозможно культивировать и которому требуется плодородность почвы минимум 0.25. Оно растёт при низких температурах (выше -70ºC) и не требует света. Может быть собрано для получения сырого кристального рожка.</AB_CrystalHorn.description>
<AB_FrostLeaf.label>морозолист</AB_FrostLeaf.label>
<AB_FrostLeaf.description>Эти полупрозрачные растения, похоже, могут расти где угодно, даже в покрытых снегом областях. Они могут быть высушены на огне и использованы в пищу травоядным животным.\n\nОсобенности растения: Морозолист – дикое растение и его невозможно культивировать. Оно растёт при низких температурах (выше -70ºC) и не требует света. Может быть собрано для получения сырого морозолиста.</AB_FrostLeaf.description>
<AB_RimeNodules.label>изморозник</AB_RimeNodules.label>
<AB_RimeNodules.description>Очень странное растение, частично неорганическое, которое извлекает пропан из окружающей атмосферы и хранит в покрытых изморозью химических мешочках, как источник энергии. Эти мешочки можно употребить, как очень мягкий эйфоретик.\n\nОсобенности растения: Изморозник – дикое растение и его невозможно культивировать. Оно растёт при низких температурах (выше -70ºC) и не требует света. Может быть собрано для получения ягод изморозника.</AB_RimeNodules.description>
<AB_CrystalFlower.label>хрустальный цветок</AB_CrystalFlower.label>
<AB_CrystalFlower.description>Высокое полупрозрачное растение, частично неорганическое.\n\nОсобенности растения: Хрустальный цветок – дикое растение, которое невозможно культивировать и которому требуется плодородность почвы минимум 0.25. Оно растёт при низких температурах (выше -70ºC) и не требует света. Может быть собрано для получения кристаллического дерева.</AB_CrystalFlower.description>
<AB_FlashFrozenTree.label>мгновенно замороженное дерево</AB_FlashFrozenTree.label>
<AB_FlashFrozenTree.description>Это дерево, которое, вероятно, начало расти в редкий период летнего тепла, было заморожено на месте экстремально низкими температурами, а его листья кристаллизовались под воздействием токсических пропановых соединений. Из него можно добыть небольшое количество дерева, но, скорее всего, больше таких деревьев в ближайшее время не вырастет.\n\nОсобенности растения: Мгновенно замороженные деревья встречаются в дикой природе, но они не вырастают снова, никогда. Могут быть срублены для получения обычного дерева.</AB_FlashFrozenTree.description>

</LanguageData>














