<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_GiantStikehr.label>гигантский стакехр</AB_GiantStikehr.label>
<AB_GiantStikehr.description>Гигантский инопланетный гриб, который светится в странном темнеющем тумане. В отличие от своей меньшей домашней разновидности, гигантский стакехр может расти в освещенной среде до тех пор, пока он защищен туманом Покинутых. Его стебель настолько твёрд, что его можно использовать, как обычное дерево.\n\nОсобенности растения: Гигантский стакехр - культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.7. Ему не требуется свет, он сам производит 50% света, впрочем этого недостаточно, чтобы выращивать другие растения. Может быть срублено для получения обычного дерева.</AB_GiantStikehr.description>
<AB_GiantSeptimum.label>гигантский септимум</AB_GiantSeptimum.label>
<AB_GiantSeptimum.description>Это растение выросло до громадных размеров, с цветущей макушкой размером с человека. Окультуренные септимумы используются, как источник ультима-волокон, но этот экземпляр слишком стар и его волокна слишком жёсткие, чтобы использовать их в практических целях.\n\nОсобенности растения: гигантский септимум - дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.7. Ему не требуется свет.</AB_GiantSeptimum.description>
<AB_GlowingGrass.label>трава</AB_GlowingGrass.label>
<AB_GlowingGrass.description>Дикая трава. Растёт везде, где есть хоть немного света и минимально плодородная почва.</AB_GlowingGrass.description>
<AB_WildRadagast.label>дикий радагаст</AB_WildRadagast.label>
<AB_WildRadagast.description>Это скрученное инопланетное растение выращивает маленькие светящиеся ягоды. И хотя они несъедобны, с их помощью можно получить кое-какие интересные химические соединения. (Это растение плодоносит, только если вы используете мод Forsakens)\n\nОсобенности растения: дикий радагаст – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.7. Ему не требуется свет, он сам производит 50% света, впрочем, этого недостаточно, чтобы выращивать другие растения.</AB_WildRadagast.description>
<AB_GiantGamma.label>гигантская гамма</AB_GiantGamma.label>
<AB_GiantGamma.description>Как и многая прочая флора с родной планеты Покинутых, это огромное шаровидное растение биолюминесцентно. Маленькие экземпляры можно использовать в качестве декоративного источника света, тогда как этот дикий экземпляр излучает столько света, что может использоваться, как натуральная солнечная лампа для выращивания растений. Имейте ввиду, что светочувствительные растения, такие как окультуренный стакехр и другие грибы, лучше держать подальше.\n\nОсобенности растения: Гигантская гамма – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.7. Ему не требуется свет, он сам производит 100% света, этого достаточно для выращивания других растений.</AB_GiantGamma.description>

</LanguageData>















