<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_Flowers.label>цветы</AB_Flowers.label>
<AB_Flowers.description>Пучок ярких цветов.</AB_Flowers.description>
<AB_GargantuanLithops.label>гигантские литопсы</AB_GargantuanLithops.label>
<AB_GargantuanLithops.description>Литопсы – это род суккулентных растений, часто называемый галечными растениями или живыми камнями, из-за своего камнеподобного внешнего вида, который позволяет им не быть съеденными, сливаясь с окружающими камнями. Этот гигантский литопс был генетически модифицирован, чтобы фактически вбирать в себя небольшое количество металлов и камней и включать их в свою структуру. Кто говорил, что у генетиков нет чувства юмора?\n\nОсобенности растения: гигантский литопс – дикое растение, которое не может быть культивировано и которому требуется плодородность почвы минимум 0.7. Может быть собрано для получения стали и каменных обломков.</AB_GargantuanLithops.description>
<AB_GiantFlower.label>гигантский гибискус</AB_GiantFlower.label>
<AB_GiantFlower.description>Гигантские цветы, генетически модифицированные давно забытой генетической компанией, использовавшей для этого геном гибискуса. Похоже, они цветут практически непрерывно. Их стебли недостаточно крепки для того, чтобы использовать их в качестве заменителя дерева, зато эти растения невероятно красивы.\n\nОсобенности растения: гигантский гибискус – дикое растение, которое не может быть культивировано. Очень красивое.</AB_GiantFlower.description>
<AB_GiantSunflower.label>гигантский подсолнечник</AB_GiantSunflower.label>
<AB_GiantSunflower.description>Гигантские цветы, генетически модифицированные давно забытой генетической компанией, использовавшей для этого геном подсолнечника. Похоже, они цветут практически непрерывно. Их стебли очень сильные и прочные, поэтому их можно использовать в качестве заменителя дерева, в то время как сами цветки дают семена, которые могут употреблять в пищу как животные, так и колонисты.\n\nОсобенности растения: гигантский подсолнечник – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.7. Может быть срублено для получения дерева и семян подсолнечника.</AB_GiantSunflower.description>
<AB_GiantTulip.label>гигантские тюльпаны</AB_GiantTulip.label>
<AB_GiantTulip.description>Гигантские цветы, генетически модифицированные давно забытой генетической компанией, использовавшей для этого геном тюльпана. Похоже, они цветут практически непрерывно. Их стебли очень сильные и прочные, поэтому их можно использовать в качестве заменителя дерева.\n\nОсобенности растения: гигантский тюльпан – культурное растение, которое также появляется в дикой природе, ему требуется плодородность почвы минимум 0.7. Может быть срублено для получения дерева.</AB_GiantTulip.description>


</LanguageData>




















