<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EggTitanoboaFertilized.label>Яйцо титанобоа (оплодотворенное)</EggTitanoboaFertilized.label>
  <EggTitanoboaFertilized.description>Оплодотворенное яйцо змеи титанобоа. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится маленькая титанобоа. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggTitanoboaFertilized.description>

  <EggArthropleuraFertilized.label>Яйцо артроплевры(оплодотворенное)</EggArthropleuraFertilized.label>
  <EggArthropleuraFertilized.description>Оплодотворенное яйцо артроплевры. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится личинка артроплевры. Может быть съеденным сырым, но вкус у него отвратительный.</EggArthropleuraFertilized.description>

  <EggTitanisFertilized.label>Яйцо титаниса (оплодотворенное)</EggTitanisFertilized.label>
  <EggTitanisFertilized.description>Оплодотворенное яйцо птицы титаниса. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится цыпленок титаниса. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggTitanisFertilized.description>

  <DoedicurusShell.label>Раковина дедикуруса</DoedicurusShell.label>
  <DoedicurusShell.description>Раковина мертвого дедикуруса. Чрезвычайно долговечна, но в основном бесполезна для людей. Тем не менее, некоторые коллекционеры готовы платить за неё неплохие деньги.</DoedicurusShell.description>

  <MammothTusk.label>Бивень мамонта</MammothTusk.label>
  <MammothTusk.description>Бивень мертвого мамонта. Очень прочный и ценный. Смертельный урон, но не очень удобно в качестве оружия.</MammothTusk.description>
  <MammothTusk.tools.0.label>бивень</MammothTusk.tools.0.label>
  <MammothTusk.tools.1.label>рукоять</MammothTusk.tools.1.label>

  <MammothWool.label>Шерсть мамонта</MammothWool.label>
  <MammothWool.description>Шерсть состриженная с мамонта. Обеспечивает отличную защиту от холода, при этом выглядит очень стильно.</MammothWool.description>


  <!-- UPDATE#1 -->

  <ElasmotheriumHorn.label>Рог эласмотерия</ElasmotheriumHorn.label>
  <ElasmotheriumHorn.description>Рог мертвого эласмотерия. В человеческих руках это даже не наполовину так смертельно, как используется носорогом, но все же может оказаться относительно приличным оружием.</ElasmotheriumHorn.description>
  <ElasmotheriumHorn.tools.0.label>бивень</ElasmotheriumHorn.tools.0.label>
  <ElasmotheriumHorn.tools.1.label>рукоять</ElasmotheriumHorn.tools.1.label>

  <ElasmotheriumWool.label>Шерсть эласмотерия</ElasmotheriumWool.label>
  <ElasmotheriumWool.description>Шерсть состриженная с эласмотерия. Безусловно, самый эксклюзивный из всех видов шерсти. Он хорош для холодной погоды и достаточно красив.</ElasmotheriumWool.description>

  <SmilodonFangs.label>Клыки смилодона</SmilodonFangs.label>
  <SmilodonFangs.description>Пара клыков мертвого смилодона. Хотя они являются фантастическим трофеем, они не так смертельны в руках человека.</SmilodonFangs.description>
  <SmilodonFangs.tools.0.label>бивень</SmilodonFangs.tools.0.label>
  <SmilodonFangs.tools.1.label>рукоять</SmilodonFangs.tools.1.label>

  <MegalocerosAntlers.label>Рога мегалоцероса</MegalocerosAntlers.label>
  <MegalocerosAntlers.description>Рога мертвого мегалоцероса. Великолепно как украшение, определенно слишком громоздкий для использования в качестве оружия.</MegalocerosAntlers.description>

  <EggMegalaniaFertilized.label>яйцо магалании (оплодотворенное)</EggMegalaniaFertilized.label>
  <EggMegalaniaFertilized.description>оплодотворенное яйцо мегалании. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится маленькая мегалания. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggMegalaniaFertilized.description>


  <!-- UPDATE#2 -->

  <SivatheriumMilk.label>Молоко сиватерия</SivatheriumMilk.label>
  <SivatheriumMilk.description>Молоко полученное доением сиватерия. Очень жирное и сытное.</SivatheriumMilk.description>


  <!-- UPDATE#3 -->

  <EggDinornisFertilized.label>яйцо динорниса (оплодотворенное)</EggDinornisFertilized.label>
  <EggDinornisFertilized.description>оплодотворенное яйцо птицы динорнис. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится птенец динорниса. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggDinornisFertilized.description>

  <EggQuinkanaFertilized.label>яйцо квинканы (оплодотворенное)</EggQuinkanaFertilized.label>
  <EggQuinkanaFertilized.description>оплодотворенное яйцо квинканы. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится маленькая квинкана. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggQuinkanaFertilized.description>


  <!-- UPDATE#5 -->

  <EggMegalochelysFertilized.label>яйцо гигантской черепахи (оплодотворенное)</EggMegalochelysFertilized.label>
  <EggMegalochelysFertilized.description>оплодотворенное яйцо гигантской черепахи. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится детёныш гигантской черепахи. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggMegalochelysFertilized.description>

  <EggPalaeeudyptesFertilized.label>яйцо поладиптиса (оплодотворенное)</EggPalaeeudyptesFertilized.label>
  <EggPalaeeudyptesFertilized.description>оплодотворенное яйцо пингвина поладиптиса. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится птенец пингвина. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggPalaeeudyptesFertilized.description>

  <EggGigantophisFertilized.label>яйцо гигантофиса (оплодотворенное)</EggGigantophisFertilized.label>
  <EggGigantophisFertilized.description>оплодотворенное яйцо змеи гигантофиса. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится детёныш гигантофиса. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggGigantophisFertilized.description>

  <EggPurussaurusFertilized.label>яйцо пурусзавра (оплодотворенное)</EggPurussaurusFertilized.label>
  <EggPurussaurusFertilized.description>оплодотворенное яйцо пурусзавра. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится маленький пурусзавр. Может быть съеденным сырым, но приготовленным оно гораздо вкуснее.</EggPurussaurusFertilized.description>

  <EggMeganeuraFertilized.label>яйцо меганевры(оплодотворенное)</EggMeganeuraFertilized.label>
  <EggMeganeuraFertilized.description>оплодотворенное яйцо меганевры. Если всё пойдет хорошо, из яйца вылупится личинка меганевры. Может быть съеденным сырым, но вкус у него отвратительный.</EggMeganeuraFertilized.description>

  <JosephoartigasiaWool.label>Шерсть гигантского грызуна</JosephoartigasiaWool.label>
  <JosephoartigasiaWool.description>Шерсть состриженная с гигантского грызуна. Хорошо защищает от холода и жары. Очень пушистая.</JosephoartigasiaWool.description>

  <DeinotheriumTusk.label>Бивень дейнотерия</DeinotheriumTusk.label>
  <DeinotheriumTusk.description>Бивень мертвого дейнотерия. Очень прочный и ценный. Не особенно удобно, но в чрезвычайной ситуации его можно использовать как примитивное оружие.</DeinotheriumTusk.description>
  <DeinotheriumTusk.tools.0.label>бивень</DeinotheriumTusk.tools.0.label>
  <DeinotheriumTusk.tools.1.label>рукоять</DeinotheriumTusk.tools.1.label>

  <ZygolophodonTusk.label>Бивень зиголофодона</ZygolophodonTusk.label>
  <ZygolophodonTusk.description>Огромный бивень мертвого зиголофодона. Чрезвычайно прочный и ценный. Слишком большой, чтобы использовать его как оружие.</ZygolophodonTusk.description>
  <ZygolophodonTusk.tools.0.label>бивень</ZygolophodonTusk.tools.0.label>
  <ZygolophodonTusk.tools.1.label>рукоять</ZygolophodonTusk.tools.1.label>

  <PlatybelodonTusk.label>Бивень платибелодона</PlatybelodonTusk.label>
  <PlatybelodonTusk.description>Бивень мертвого платибелодона. Относительно маленький, по сравнению с другими бивнями. Это, однако, делает его довольно достойным режущим оружием.</PlatybelodonTusk.description>
  <PlatybelodonTusk.tools.0.label>бивень</PlatybelodonTusk.tools.0.label>
  <PlatybelodonTusk.tools.1.label>рукоять</PlatybelodonTusk.tools.1.label>


</LanguageData>