<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Arthropleura.label>артроплевра</Arthropleura.label>
  <Arthropleura.description>Давно вымершие, огромные членистоногие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейший из известных наземных беспозвоночных всех времен. Артроплеры - крупные одинокие травоядные гусеницы. В основном безвредны, они будут атаковать только в целях самообороны.\nНекоторые племена, как правило, платят за яйца этих зверей.</Arthropleura.description>

  <Doedicurus.label>дедикурус</Doedicurus.label>
  <Doedicurus.description>Давно вымершие, огромные мелкопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейший известный представитель глиптодонтов. Его большая раковина практически неразрушима для хищников.\nХотя кончик его хвоста покрыт шипами, которые теоретически могут служить средством защиты животного, он не может эффективно использовать его из-за своего очень ограниченного поля зрения.</Doedicurus.description>
  <Doedicurus.tools.0.label>хвост</Doedicurus.tools.0.label>
  <Doedicurus.tools.1.label>левый коготь</Doedicurus.tools.1.label>
  <Doedicurus.tools.2.label>правый коготь</Doedicurus.tools.2.label>

  <Daeodon.label>деодон</Daeodon.label>
  <Daeodon.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nДеодоны - крупные всеядные животные, напоминающие свиней. Тем не менее, они гораздо более агрессивны и опасны, чем их далёкие родственники. Не рекомендуется приближаться к их гигантским, ужасающим ртам.</Daeodon.description>
  <Daeodon.tools.0.label>левое копыто</Daeodon.tools.0.label>
  <Daeodon.tools.1.label>правое копыто</Daeodon.tools.1.label>

  <Gigantopithecus.label>гигантопитек</Gigantopithecus.label>
  <Gigantopithecus.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейшая из известных обезьян. Гигантопитеки - очень умные, социальные существа, которые питаются семенами и фруктами. Благодаря их густому меху низкие температуры им не старшны. Бытует мнение, что именно одинокие особи этого вида, бродя по горным районам, породили легенды о мифической йетти.</Gigantopithecus.description>
  <Gigantopithecus.tools.0.label>левый кулак</Gigantopithecus.tools.0.label>
  <Gigantopithecus.tools.1.label>правый кулак</Gigantopithecus.tools.1.label>

  <Paraceratherium.label>парацератерий</Paraceratherium.label>
  <Paraceratherium.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейшее наземное млекопитающее, когда-либо ходившее по Земле. Несмотря на то, что парацератериум обычно является умеренным и спокойным животным, сам его размер делает его чрезвычайно тяжелым противником в бою. \nОн ест огромное количество растений, достигая кроны даже самых высоких деревьев, благодаря своей очень длинной шее - особенность, делающая их уникальными на фоне других видов носорогов.</Paraceratherium.description>
  <Paraceratherium.tools.0.label>левое копыто</Paraceratherium.tools.0.label>
  <Paraceratherium.tools.1.label>правое копыто</Paraceratherium.tools.1.label>

  <Titanis.label>титанис</Titanis.label>
  <Titanis.description>Давно вымершие, огромные птицы, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nДословный перевод: «птицы ужаса», титанисы - большие хищные нелетающие птицы. Их непропорционально большие клювы смертельно опасны в сочетании с сильными ногами, что позволяет им легко разрывать своих жертв, а также наносить смертельные удары когтями.</Titanis.description>
  <Titanis.tools.0.label>когти</Titanis.tools.0.label>

  <Titanoboa.label>титанобоа</Titanoboa.label>
  <Titanoboa.description>Давно вымершие, огромные рептилии, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nСамая большая из змей, когда-либо обитавших на Земле, Титанобоа, способна проглотить целую корову. Она может убить животных среднего размера всего за несколько секунд, а это значит, что вы не хотите злить её, без серьёзного снаряжения.</Titanoboa.description>

  <WoollyMammoth.label>шерстистый мамонт</WoollyMammoth.label>
  <WoollyMammoth.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nБлизкий родственник современных слонов. Ранние люди охотились на них из-за их мяса, мяса и драгоценных бивней. \nВ отличие от своих современных аналогов, уши и ступни мамонта относительно короткие - чтобы минимизировать потерю тепла и риск обморожения.</WoollyMammoth.description>
  <WoollyMammoth.tools.0.label>бивень</WoollyMammoth.tools.0.label>
  <WoollyMammoth.tools.1.label>левая стопа</WoollyMammoth.tools.1.label>
  <WoollyMammoth.tools.2.label>правая стопа</WoollyMammoth.tools.2.label>
  <WoollyMammoth.tools.3.label>голова</WoollyMammoth.tools.3.label>


  <!-- UPDATE#1 -->

  <Elasmotherium.label>эласмотерий</Elasmotherium.label>
  <Elasmotherium.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nСамый большой известный рогатый носорог. Эласмотерий использует свой огромный рог, расположенный на лбу, для борьбы, привлечения внимания противоположного пола, подметания снега и копания в земле - в поисках воды и корней растений.</Elasmotherium.description>
  <Elasmotherium.tools.0.label>рог</Elasmotherium.tools.0.label>
  <Elasmotherium.tools.2.label>голова</Elasmotherium.tools.2.label>

  <Smilodon.label>смилодон</Smilodon.label>
  <Smilodon.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nСмилодон - чрезвычайно опасный хищник, который заканчивает жизнь своих жертв, удерживая их своими сильными передними конечностями и погружая пару огромных резцов в их шеи.</Smilodon.description>
  <Smilodon.tools.0.label>левый коготь</Smilodon.tools.0.label>
  <Smilodon.tools.1.label>правый коготь</Smilodon.tools.1.label>

  <Chalicotherium.label>халикотерий</Chalicotherium.label>
  <Chalicotherium.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nНесмотря на то, что может показаться его нелепым внешним видом, халикотерий наиболее тесно связан с лошадьми и носорогами.\nОн ходит на копытах и использует свои громадные, напоминающих ленивцев, когти, как грабли и средство защиты от хищников.</Chalicotherium.description>
  <Chalicotherium.tools.0.label>левый коготь</Chalicotherium.tools.0.label>
  <Chalicotherium.tools.1.label>правый коготь</Chalicotherium.tools.1.label>

  <Megaloceros.label>мегалоцерос</Megaloceros.label>
  <Megaloceros.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nНесмотря на то, что в разговорной речи его называют «ирландский лось», он не настоящий лось, а гигантский олень.\nМегалоцерос - это травоядное животное с острым темпераментом, которое без колебаний использует свои необычайно большие рога, чтобы нанести смертельные раны своим противникам. В дополнение к бою, это оружие служит ему для привлечения внимания самок.</Megaloceros.description>
  <Megaloceros.tools.0.label>левое копыто</Megaloceros.tools.0.label>
  <Megaloceros.tools.1.label>правое копыто</Megaloceros.tools.1.label>
  <Megaloceros.tools.2.label>голова</Megaloceros.tools.2.label>

  <Procoptodon.label>прокоптодон</Procoptodon.label>
  <Procoptodon.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nСамый большой кенгуру, который когда-либо ходил по земле. В отличие от своих современных собратьев, прокоптодон движется не прыжком, а походкой - как у человека.\nОни очень опасные животные, из-за их способности безумно быстро наносить удары сильными руками, с ними не сравнится даже Тайсон.</Procoptodon.description>
  <Procoptodon.tools.0.label>ступни</Procoptodon.tools.0.label>
  <Procoptodon.tools.1.label>левый кулак</Procoptodon.tools.1.label>
  <Procoptodon.tools.2.label>правый кулак</Procoptodon.tools.2.label>

  <Megalania.label>мегалания</Megalania.label>
  <Megalania.description>Давно вымершие, огромные рептилии, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейшая наземная ящерица всех времен, а также самый большой ядовитый позвоночный в истории.\nИз-за посредственной длины ее ног большинство жертв мегалании могут относительно легко избежать ее, поэтому ей чаще всего приходится полностью полагаться на элемент неожиданности в охоте.</Megalania.description>
  <Megalania.tools.0.label>левый коготь</Megalania.tools.0.label>
  <Megalania.tools.1.label>правый коготь</Megalania.tools.1.label>


</LanguageData>