<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- UPDATE#2 -->

  <Gomphotaria.label>гомфотария</Gomphotaria.label>
  <Gomphotaria.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nГомфотария оснащен не одной, а двумя парами больших клыков, которые он использует, чтобы раздавить и зашить своих жертв.\nИх похожие на тюленье тело позволяют им быть очень быстрыми под водой, однако из-за их большого веса и отсутствия настоящих ног гомфотария довольно медлительна на суше.</Gomphotaria.description>

  <Diprotodon.label>дипротодон</Diprotodon.label>
  <Diprotodon.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейший известный сумчатый в истории. Выглядит смесью большого носорога и вомбата.\nДипротодон - относительно спокойное существо, хотя в чрезвычайной ситуации он без колебаний использует свою отличную пару передних зубов и крепкие когти для защиты.</Diprotodon.description>
  <Diprotodon.tools.0.label>левый коготь</Diprotodon.tools.0.label>
  <Diprotodon.tools.1.label>правый коготь</Diprotodon.tools.1.label>

  <ShortfacedBear.label>короткомордый медведь</ShortfacedBear.label>
  <ShortfacedBear.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nОдин из крупнейших, если не самый большой медведь в истории. Что касается внешнего вида, то, что отличает его больше всего от остальных медведей, это его непропорционально короткая морда и необычайно длинные ноги. Последнее означает, что вряд ли кто-либо из его жертв сможет спастись от него.</ShortfacedBear.description>
  <ShortfacedBear.tools.0.label>левый коготь</ShortfacedBear.tools.0.label>
  <ShortfacedBear.tools.1.label>правый коготь</ShortfacedBear.tools.1.label>

  <Dinocrocuta.label>динокрокут</Dinocrocuta.label>
  <Dinocrocuta.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nГигантские хищники, напоминающие гиен. Их невероятно сильные челюсти легко разрывают туши.\nЧрезвычайно агрессивные, они известны удивительно частой охотой на животных, намного больше их самих.</Dinocrocuta.description>
  <Dinocrocuta.tools.0.label>левый коготь</Dinocrocuta.tools.0.label>
  <Dinocrocuta.tools.1.label>правый коготь</Dinocrocuta.tools.1.label>

  <Sivatherium.label>сиватерий</Sivatherium.label>
  <Sivatherium.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nКрупнейший жвачный из когда-либо сущестовавших. В отличие от своих современных собратьев, жирафов и окаписов, сиварий снабжен двумя парами хрящевых отростков: одна широкая, на макушке головы - в форме рога, а другая, напоминающая рога, - над глазами.</Sivatherium.description>
  <Sivatherium.tools.0.label>левое копыто</Sivatherium.tools.0.label>
  <Sivatherium.tools.1.label>правое копыто</Sivatherium.tools.1.label>
  <Sivatherium.tools.2.label>голова</Sivatherium.tools.2.label>


  <!-- UPDATE#3 -->

  <Andrewsarchus.label>эндрюсарх</Andrewsarchus.label>
  <Andrewsarchus.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nЭтот таинственный хищник был самым крупным хищным млекопитающим своего времени.\nНесмотря на то, что его часто описывают как «медвежью собаку», Эндрюсарх был самым близким родственником гентелодонтов, бегемотов и китов.</Andrewsarchus.description>
  <Andrewsarchus.tools.0.label>левый коготь</Andrewsarchus.tools.0.label>
  <Andrewsarchus.tools.1.label>правый коготь</Andrewsarchus.tools.1.label>

  <Dinornis.label>динорнис</Dinornis.label>
  <Dinornis.description>Давно вымершие, огромные птицы, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nСамые высокие птицы, которые когда-либо существовали. Они принадлежат к семейству моа и характеризуются довольно радикальным половым диморфизмом, причем самки гораздо массивнее самцов.</Dinornis.description>
  <Dinornis.tools.0.label>когти</Dinornis.tools.0.label>

  <Macrauchenia.label>макраухения</Macrauchenia.label>
  <Macrauchenia.description>Давно вымершие, огромные млекопитающие, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nНесмотря на то, что у нее есть хобот, ноздри макраучении расположены наверху ее головы.\nОн чрезвычайно проворен, и благодаря его адаптации к внезапному изменению направления во время бега, он может легко избежать большинства хищников.</Macrauchenia.description>
  <Macrauchenia.tools.0.label>левое копыто</Macrauchenia.tools.0.label>
  <Macrauchenia.tools.1.label>правое копыто</Macrauchenia.tools.1.label>

  <Quinkana.label>квинкана</Quinkana.label>
  <Quinkana.description>Давно вымершие, огромные рептилии, возвращенные к жизни в рамках проекта Мегафауна.\n\nЭтот наземный крокодил оснащен длинными ногами, которые делают его намного лучшим бегуном, чем его современные аналоги.\nЗубы Квинканы напоминают ножи, что делает их идеальными для отрывания кусков добычи.</Quinkana.description>
  <Quinkana.tools.0.label>левый коготь</Quinkana.tools.0.label>
  <Quinkana.tools.1.label>правый коготь</Quinkana.tools.1.label>


</LanguageData>