<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Research_SRTSSuperpod.label>スーパーポッド</Research_SRTSSuperpod.label>
  <Research_SRTSSuperpod.description>いくつかの軌道往復用発射モジュールを伝統的な輸送用ポッドと組み合わせました！これでも往復できる船です！しかし、これは最初の第一歩にすぎません。</Research_SRTSSuperpod.description>
  <Research_SRTSSuperpod.discoveredLetterTitle>SRTS部品の製造</Research_SRTSSuperpod.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSSuperpod.discoveredLetterText>自分で船の部品を作成する事ができるようになりました。\n\n単純な船は、資源を材料として建造できます。\nしかし高度な船には、船を建造するために特別に設計された特殊な船体部品が必要です。これらはコンポーネント工作台で製造可能です。</Research_SRTSSuperpod.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSSkip.label>SRTS スキップ</Research_SRTSSkip.label>
  <Research_SRTSSkip.description>この小型船(Skip)のデザインは、この世界のあるコロニーが独自のスーパーポッドを試作した後研究されました。\n彼らはポッドを分解して独自の形に組み立てることにしました。とても素晴らしい船になりましたが、その安価な材料コストと信頼できる輸送能力によってこのデザインは人気が出ました。武装可能です。</Research_SRTSSkip.description>
  <Research_SRTSSkip.discoveredLetterTitle>短距離輸送用シャトル</Research_SRTSSkip.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSSkip.discoveredLetterText>自分で船のパーツを作ることができるようになりました！\n\n短距離輸送用のシャトル船の建設には費用と時間がかかりますが、建築費用に見合うだけの価値は絶対にあります。\n\n船の設計図は、アーキテクトメニューの宇宙船タブにあります。コンポーネント工作台でシャトル船を建造するのに必要な宇宙船用のコンポーネントを製造するか、トレーダーたちから購入してください。\n\nスキップ建設にはこれらの部品は必要ありませんが、これから先すべてのシャトルを建設するのに必要となります。</Research_SRTSSkip.discoveredLetterText>

  <Research_SRAF.label>SRAF カナリア</Research_SRAF.label>
  <Research_SRAF.description>大気圏内で利用される大型輸送貨物船(SRTF:Short-Range-Transport-Freighter)です。この船の開発された経緯や歴史は不明ですが、どこにでもある一般的な船です。SRTFはすべての母星域で何百万隻と見ることができます。バイオ化学燃料の燃焼効率が悪い上に航続距離もあまり優秀ではなく、非常に遅いですが、貨物室はとんでもなく広いです。</Research_SRAF.description>

  <Research_SRAFTek.label>TEK-7: 降下艇</Research_SRAFTek.label>
  <Research_SRAFTek.description>貨物用の大型空輸貨物船です。TEK-7級の宇宙船はかなり新型です。貨物輸送方式では最新の技術を使い、これまでよりも多くのことを実現しています。\n\nTEK(Terra=Enclave=Kingdrone)4186年製第7クラス。このクラスでは、それぞれが特定の役割に特化した多くの発展型モデルを開発して、多くの実戦を経験してきました。\n\nTEK-7は搬送性の高い貨物船とカテゴリされています。</Research_SRAFTek.description>

  <Research_SRTSMkII.label>SRTS:Mk-2 アルバトロス</Research_SRTSMkII.label>
  <Research_SRTSMkII.description>X-11「Albatross」はもともと軍の惑星探査用シャトルとして設計されましたが、構成要素がSRTS(短距離輸送船:Short-Range-Transport-Shuttle)とほぼ完全に一致していることが判明しました。新しい視点と少しの改良により、より優れた燃費性能と効率性を兼ね備えた新しいSRTSの改良を研究できるかもしれません。</Research_SRTSMkII.description>
  <Research_SRTSMkII.discoveredLetterTitle>先進的なSRTS部品</Research_SRTSMkII.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkII.discoveredLetterText>より強力な船の建設に必要な追加部品や、網状構造板を製造できるようになりました。まだ必要ではありませんが、次の段階の船で必要になります。コンポーネント製作台で製造できます。</Research_SRTSMkII.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSMkIII.label>SRTS:Mk-3 フェニックス</Research_SRTSMkIII.label>
  <Research_SRTSMkIII.description>年単位で研究を進めた結果、太古に絶滅したエイリアン文明によって使われていたた特別な技術を発見しました。この新型プロセスでは、宇宙船の建造で使用する材料を減らした上で、発見された「網状構造板」技術を船に適用します。つまり、新しいモデルタイプはアルバトロスよりも軽くて速く、同じ物理的な船体強度を維持した上で以前よりも積載能力が増えています。設計図には強力な武装が付いています。</Research_SRTSMkIII.description>
  <Research_SRTSMkIII.discoveredLetterTitle>先進的な宇宙船部品</Research_SRTSMkIII.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkIII.discoveredLetterText>Mk.3フェニックスの建造に必要な追加の宇宙船用コンポーネントを製造可能です。部品はコンポーネント工作台で製造します。</Research_SRTSMkIII.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSMkIIIp.label>SRTS:Mk-3P型 ペリカン</Research_SRTSMkIIIp.label>
  <Research_SRTSMkIIIp.description>ペリカンはすべての武装が外されている以外は、SRTS:Mk-3フェニックスと同じです。派生のP型は貨物船や輸送船用に改造されています。最近発見された優秀な技術をそのまま利用しているので、この船は以前のものよりも軽く、速く、そしてはるかに強力です。</Research_SRTSMkIIIp.description>

  <Research_SRTSMkIV.label>SRTS:Mk-4 ジェネシス</Research_SRTSMkIV.label>
  <Research_SRTSMkIV.description>SRTS:Mk-4ジェネシスは、燃料にウランを使用する非常に高度な輸送用シャトルで、アルコテックレベルの技術を利用して、貨物容量を異次元空間を利用して拡大しています。これは「ブルーボックス」級です。この設計図はどれだけ資源を費やしても実現不可能に見えますが試してみないとわかりません。</Research_SRTSMkIV.description>
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>新世代の輸送用シャトル</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>SRTS:Mk-4ジェネシスを建設するのに必要な2つのコンポーネントを理解する必要があります。そんなに複雑なものを自分で作ることは今のところ不可能だと思われています。\n\n現在はより高度なアルコテックコンポーネントはトレーダーから購入するか、ジェネシスを建設するためのクエストの報酬として研究サンプル手に入れてください。</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>

</LanguageData>