<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Research_SRTSSuperpod.label>Многоразовая транспортная капсула</Research_SRTSSuperpod.label>
  <Research_SRTSSuperpod.description>Сделайте перепрошивку модулю суборбитального полёта, добавьте топливо и пару многоразовых двигателей на традиционную транспортную капсулу, и вуаля! У вас есть возвратное транспортное средство! Однако "многоразовая транспортная капсула" - это только первый шаг.</Research_SRTSSuperpod.description>

  <Research_SRTSSkip.label>Скачок</Research_SRTSSkip.label>
  <Research_SRTSSkip.description>Скачок - это популярный, дешёвый и надёжный шаттл.\n\nИмеет слабый военный потенциал.</Research_SRTSSkip.description>
  <Research_SRTSSkip.discoveredLetterTitle>Шаттлы малой дальности</Research_SRTSSkip.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSSkip.discoveredLetterText>Вы разблокировали способность строить свои собственные Шаттлы!\n\nПостройка шаттла - дорогой и долгий процесс, но он абсолютно стоит этого.\n\nЧертежи шаттлов можно найти во вкладке "КОРАБЛЬ" в меню постройки. Для постройки сложных шаттлов нужны "компоненты шаттлов", которые нужно крафтить на верстаке, ну или можно просто купить их.\n\nДля Скипа компоненты шаттлов не нужны.</Research_SRTSSkip.discoveredLetterText>

  <Research_SRAF.label>Канарейка</Research_SRAF.label>
  <Research_SRAF.description>Крупный воздушно-грузовой транспортник. Мы не знаем историю этого корабля, но он везде. Вы можете найти миллионы Канареек на самых разнообразных планетах. Канарейка полное дерьмо в экономичности топлива, очень медленная, но её грузовой отсек удивителен.</Research_SRAF.description>

  <Research_SRAFTek.label>десантный шаттл TEK-7</Research_SRAFTek.label>
  <Research_SRAFTek.description>Крупный воздушно-космический грузовой транспортник. Космический корабль класса TEK-7 новичок, и использует более современные технологии, чтобы достичь большего, чем его предшественники.\n\nЭтот класс кораблей видел много сражений, благодаря множеству вариантов моделей, каждая из которых специализировалась на определенных ролях.\n\nTEK-7 - это чистый транспортник.</Research_SRAFTek.description>

  <Research_SRTSMkII.label>Альбатрос</Research_SRTSMkII.label>
  <Research_SRTSMkII.description>The Albatross X-11 был первоначально разработан для исследования экзопланет, но был быстро заменен более новой моделью корабля с намного лучшими двигателями. Вы можете найти запчасти X-11 по всей галактике по типично низким ценам.\n\nИмеет средний военный потенциал.</Research_SRTSMkII.description>
  <Research_SRTSMkII.discoveredLetterTitle>Продвинутые компоненты шаттлов</Research_SRTSMkII.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkII.discoveredLetterText>Теперь вы можете создавать продвинутые компоненты шаттлов - "продвинутые стальные пластины", которые нужны для более технологичных кораблей. Пока что они не нужны, но они используются для постройки шаттлов следующего ранга/поколения, и их всё так же можно крафтить на верстаке.</Research_SRTSMkII.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSMkIII.label>Феникс</Research_SRTSMkIII.label>
  <Research_SRTSMkIII.description>После упорных исследований мы наконец обнаружили нечто особенное: новые технологии, изначально использовавшиеся древней вымершей инопланетной цивилизацией, которые использовались в процессе изготовления кораблей.\n\nЭти методы изготовления наполняют корабль «мистической» технологией нейросетей, при этом в сборке используется меньше материалов. Новый корабль лёгок, просторен, и может перевозить больше груза по сравнению с Альбатросом.\n\nИмеет серьёзный военный потенциал.</Research_SRTSMkIII.description>

  <Research_SRTSMkIIIp.label>Пеликан</Research_SRTSMkIIIp.label>
  <Research_SRTSMkIIIp.description>Пеликан, по существу, это Феникс, превращённый в грузовое транспортное судно и лишённый всякого военного потенциала. Используя в его создании новейшую технологию производства кораблей, обнаруженную недавно, Пеликан получается быстрее и намного мощнее, чем всё известное ранее.</Research_SRTSMkIIIp.description>

  <Research_SRTSMkIV.label>Генезис</Research_SRTSMkIV.label>
  <Research_SRTSMkIV.description>"The SRTS Mk.4: Генезис" - это высокотехнологичный транспортный шаттл, который использует уран в качестве топлива, и использует технологии уровня архотек, что запредельно увеличивает его грузовое пространство.\n\nКажется, что этот проект просто не заработает с теми продвинутыми прибамбасами, которыми он перенасыщен, но мы не узнаем, пока не попробуем.</Research_SRTSMkIV.description>
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>Генезис</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>Для постройки Генезиса необходимо несколько особых компонентов. Вам кажется, что вы не сможете создать их самостоятельно, настолько они сложны. По крайне мере пока что.\n\nПока что самостоятельно построить Генезис не является возможным, но эти особые компоненты Генезиса возможно купить или получить в награду за задания.</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSArchoComps.label>архотек-компоненты Генезиса</Research_SRTSArchoComps.label>
  <Research_SRTSArchoComps.description>Изучите методы создания супер-продвинутых компонентов, необходимых для построения мифического Генезиса.</Research_SRTSArchoComps.description>

</LanguageData>