<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Research_SRTSSuperpod.label>Der Superbod</Research_SRTSSuperpod.label>
  <Research_SRTSSuperpod.description>Setze ein paar Weltraumortungskomponenten auf eine traditionelle Transportkapsel und Voilà! Du hast ein Schiff, das zum Rückflug fähig ist! Es ist jedoch nur der Anfang.</Research_SRTSSuperpod.description>

  <Research_SRTSSkip.label>Die Skip</Research_SRTSSkip.label>
  <Research_SRTSSkip.description>Dieses Schiffsdesign wurde entworfen, nachdem eine nahe gelegene Kolonie auf dieser Welt ihre eigene Version eines Superpods ausprobiert hatte. Sie beschlossen, die Transportkapsel auseinanderzunehmen und neu zusammenzusetzen. Das daraus entstandene Design hat sich als sehr schön herausgestellt und ist seitdem aufgrund seiner günstigen Materialkosten und des zuverlässigen Transports sehr beliebt geworden.\n\nZudem besitzt es auch noch ein militärisches Potenzial.</Research_SRTSSkip.description>
  
  <Research_SRTSSkip.discoveredLetterTitle>Kurzstrecken-Transportschiffe</Research_SRTSSkip.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSSkip.discoveredLetterText>Du hast die Möglichkeit freigeschaltet, deine eigenen Schiffsteile herzustellen!\n\nDer Bau eines Schiffes ist teuer und zeitaufwändig, aber die Kosten absolut wert.\n\nDie Schiffspläne findest du auf der Registerkarte Raumschiff im Architekten-Menü. Baue Schiffskomponenten, die für die Herstellung von Schiffen erforderlich sind, an einem Arbeitstisch oder kaufe sie bei Händlern.\n\nDu benötigst diese Teile nicht für die Skip, aber für alle zukünftigen Schiffe.</Research_SRTSSkip.discoveredLetterText>

  <Research_SRAF.label>Die SRAF</Research_SRAF.label>
  <Research_SRAF.description>Ein großer Lufttransportfrachter für Fracht. Wir kennen die Geschichte dieses Schiffes nicht, aber es ist überall. Du kannst eine SRAF in jeder Heimatwelt finden. Die SRAF hat eine sehr schlechte Treibstoffeffizienz und ist sehr langsam, aber der Laderaum ist unglaublich.</Research_SRAF.description>

  <Research_SRAFTek.label>Das Landungsschiff</Research_SRAFTek.label>
  <Research_SRAFTek.description>Ein großer Lufttransportfrachter für Fracht. Das Raumschiff der Klasse TEK-7 ist ziemlich neu. Es wird mit konventionellen Mitteln betrieben, verwendet jedoch modernere Technologie, um effektiver als seine Vorgänger zu arbeiten.\n\nDie Terra Enclave Kingdrone - 7. Kürzel: (TEK-7). Diese Klasse hat durch viele Modellvarianten, die jeweils auf bestimmte Rollen spezialisiert sind, viel erlebt.\n\nDie TEK-7 wurde für  Transportzwecke entworfen.</Research_SRAFTek.description>

  <Research_SRTSMkII.label>Die Albatross</Research_SRTSMkII.label>
  <Research_SRTSMkII.description>Die Albatross X-11 war ursprünglich für militärische exoplanetare Erkundungen konzipiert, wurde jedoch schnell durch ein neueres Schiffsmodell mit einem viel besseren Triebwerkssystem ersetzt. Du kannst X-11-Teile in der gesamten Galaxie zu niedrigen Preisen finden. Es ist ein Design, das leicht für den atmosphärischen Flug umgebaut werden kann.\n\nZudem besitzt sie auch noch ein deutliches militärisches Potenzial.</Research_SRTSMkII.description>
  
  <Research_SRTSMkII.discoveredLetterTitle>Fortschrittliche Schiffsteile</Research_SRTSMkII.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkII.discoveredLetterText>Du kannst jetzt einen zusätzlichen Komponententyp erstellen, der für leistungsstärkere Schiffe benötigt wird: Neuromesh-Platten. Du benötigst sie jetzt noch nicht, allerdings sind sie für die nächste Stufe von Schiffen notwendig.</Research_SRTSMkII.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSMkIII.label>Die Phoenix</Research_SRTSMkIII.label>
  <Research_SRTSMkIII.description>Nach Jahren der Forschung haben wir endlich etwas Besonderes entdeckt: eine neue Technik, die ursprünglich von einer alten, außerirdischen Zivilisation verwendet wurde, die im Prozess der Schiffsherstellung verwendet wurde.\n\nDieser Prozess versetzt das Schiff in eine "mystische" Neuromesh-Technologie, die weniger Materialkosten verursacht. Das neue Modell ist leicht, geräumig und ist im Vergleich zum Albatros in jedem Aspekt besser.\n\nZudem besitzt es noch ein besseres militärisches Potenzial als sein Vorgänger.</Research_SRTSMkIII.description>

  <Research_SRTSMkIIIp.label>Die Pelikan</Research_SRTSMkIIIp.label>
  <Research_SRTSMkIIIp.description>Die Pelikan ist im Grunde genommen ein Phoenix Mk. III, die in ein Fracht- und Transportschiff umgewandelt wurde. Dieses Schiff nutzt immer noch die überlegene Technologie, die kürzlich entdeckt wurde, und ist leichter, schneller und weitaus leistungsstärker als alles, was bisher bekannt war.</Research_SRTSMkIIIp.description>

  <Research_SRTSMkIV.label>Die Genesis</Research_SRTSMkIV.label>
  <Research_SRTSMkIV.description>Die Genesis ist ein hochmodernes Transport-Shuttle, das Uran als Treibstoff verwendet und eine Technologie auf Archotech-Ebene enthält, um den Laderaum über die Dimensionsgrenzen hinaus zu vergrößern. Dies ist Technik auf der Ebene der "Blue Box".\n\nDiese Blaupause scheint einfach nicht mit unserem Fortschritt zu funktionieren, aber wir werden es nicht wissen, wenn wir es nicht versuchen.</Research_SRTSMkIV.description>
  
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>Die Genesis</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>
   <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>Einige der Komponenten, die zum Bau der Genesis benötigt werden, entsprechen nicht deinem Technologiestand. Du denkst nicht, dass du sie selbst herstellen kannst, weil sie so kompliziert sind. Zumindest noch nicht.\n\nKaufe jetzt die benötigten Komponenten von Händlern oder erhalte sie als Questbelohnung, um die Genesis zu bauen.</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>

  <Research_SRTSArchoComps.label>Archotech-Schiffskomponenten</Research_SRTSArchoComps.label>
  <Research_SRTSArchoComps.description>Lerne die Techniken die nötig sind, um die hochentwickelten Komponenten, die zum Bau der mythischen Genesis erforderlich sind herzutellen.</Research_SRTSArchoComps.description>


</LanguageData>