<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <Bridge.label>деревянный мост</Bridge.label>
    <Bridge.description>Плоский деревянный настил на сваях, который можно располагать над неглубокой водой. Выдерживает лишь лёгкие сооружения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</Bridge.description>
    
    <HeavyBridgeBricks.label>кирпичный мост</HeavyBridgeBricks.label>
    <HeavyBridgeBricks.description>Плоский настил из кирпичной кладки на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBricks.description>

    <HeavyBridgeSandstone.label>мост из песчаника</HeavyBridgeSandstone.label>
    <HeavyBridgeSandstone.description>Плоский песчаниковый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSandstone.description>

    <HeavyBridgeGranite.label>мост из гранита</HeavyBridgeGranite.label>
    <HeavyBridgeGranite.description>Плоский гранитный настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeGranite.description>

    <HeavyBridgeLimestone.label>мост из известняка</HeavyBridgeLimestone.label>
    <HeavyBridgeLimestone.description>Плоский известняковый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeLimestone.description>

    <HeavyBridgeSlate.label>мост из сланца</HeavyBridgeSlate.label>
    <HeavyBridgeSlate.description>Плоский настил из сланца с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSlate.description>

    <HeavyBridgeMarble.label>мост из мрамора</HeavyBridgeMarble.label>
    <HeavyBridgeMarble.description>Плоский мраморный настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeMarble.description>
    
    <HeavyBridgeBasalt.label>мост из базальта</HeavyBridgeBasalt.label>
    <HeavyBridgeBasalt.description>Плоский базальтовой настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBasalt.description>


    <HeavyBridgeAlabaster.label>мост из алебастра</HeavyBridgeAlabaster.label>
    <HeavyBridgeAlabaster.description>Плоский алебастровый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Достаточно красив.</HeavyBridgeAlabaster.description>

    <HeavyBridgePegmatite.label>мост из пегматита</HeavyBridgePegmatite.label>
    <HeavyBridgePegmatite.description>Плоский пегматитовый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Достаточно красив.</HeavyBridgePegmatite.description>
    
    <HeavyBridgeDunite.label>мост из дунита</HeavyBridgeDunite.label>
    <HeavyBridgeDunite.description>Плоский дунитовый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Достаточно красив.</HeavyBridgeDunite.description>
    
    
    <HeavyBridgeReinforcedConcrete.label>железобетонный мост</HeavyBridgeReinforcedConcrete.label>
    <HeavyBridgeReinforcedConcrete.description>Плоский настил из быстрозаливного бетона, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Значительно крепче обычных мостов, но уродлив на вид.</HeavyBridgeReinforcedConcrete.description>



    <DeepWaterBridgeBricks.label>глубоководный кирпичный мост</DeepWaterBridgeBricks.label>
    <DeepWaterBridgeBricks.description>Плоский настил из кирпичной кладки на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBricks.description>
    
    <DeepWaterBridgeSandstone.label>глубоководный мост из песчаника</DeepWaterBridgeSandstone.label>
    <DeepWaterBridgeSandstone.description>Плоский песчаниковый настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSandstone.description>

    <DeepWaterBridgeGranite.label>глубоководный мост из гранита</DeepWaterBridgeGranite.label>
    <DeepWaterBridgeGranite.description>Плоский гранитный настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeGranite.description>

    <DeepWaterBridgeLimestone.label>глубоководный мост из известняка</DeepWaterBridgeLimestone.label>
    <DeepWaterBridgeLimestone.description>Плоский известняковый настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeLimestone.description>

    <DeepWaterBridgeSlate.label>глубоководный мост из сланца</DeepWaterBridgeSlate.label>
    <DeepWaterBridgeSlate.description>Плоский настил из сланца на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSlate.description>

    <DeepWaterBridgeMarble.label>глубоководный мост из мрамора</DeepWaterBridgeMarble.label>
    <DeepWaterBridgeMarble.description>Плоский мраморный настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeMarble.description>
    
    <DeepWaterBridgeBasalt.label>глубоководный мост из базальта</DeepWaterBridgeBasalt.label>
    <DeepWaterBridgeBasalt.description>Плоский базальтовый настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBasalt.description>
    
    
    <DeepWaterBridgeAlabaster.label>глубоководный мост из алебастра</DeepWaterBridgeAlabaster.label>
    <DeepWaterBridgeAlabaster.description>Плоский алебастровый настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Достаточно красив.</DeepWaterBridgeAlabaster.description>

    <DeepWaterBridgePegmatite.label>глубоководный мост из пегматита</DeepWaterBridgePegmatite.label>
    <DeepWaterBridgePegmatite.description>Плоский пегматитовый настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Достаточно красив.</DeepWaterBridgePegmatite.description>
    
    <DeepWaterBridgeDunite.label>глубоководный мост из дунита</DeepWaterBridgeDunite.label>
    <DeepWaterBridgeDunite.description>Плоский дунитовый настил на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Достаточно красив.</DeepWaterBridgeDunite.description>
    

    <DeepWaterBridgeReinforcedConcrete.label>глубоководный железобетонный мост</DeepWaterBridgeReinforcedConcrete.label>
    <DeepWaterBridgeReinforcedConcrete.description>Плоский настил из железобетона, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит. Значительно крепче обычных мостов, но уродлив на вид.</DeepWaterBridgeReinforcedConcrete.description>
    
</LanguageData>