<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- voidtech eye -->

  <RH2_VOIDArchotechEye.label>Глаз Войдтех</RH2_VOIDArchotechEye.label>
  <RH2_VOIDArchotechEye.description>Искусственный глаз, созданный Войдтех. Кажется, он немного улучшен по сравнению с украденными спецификациями. Он воспринимает все виды электромагнитного излучения, включая радиоволны, инфракрасное излучение, свет, рентгеновские лучи и гамма-лучи. Его острота зрения достаточно высока, чтобы читать рукописный текст с расстояния двадцати метров. Он может создавать излучение с различной длиной волны, как фонарик, и имеет внутренний искусственный интеллект, который помогает выделять полезную визуальную информацию. Его принцип работы остается загадкой для тех, кто находится за пределами Войдтех. Бионическая часть выглядит и ощущается точно так же, как ее обычный аналог.</RH2_VOIDArchotechEye.description>


  <!-- voidtech arm -->

  <RH2_VOIDArchotechArm.label>Рука Войдтех</RH2_VOIDArchotechArm.label>
  <RH2_VOIDArchotechArm.description>Искусственная рука, созданная Войдтех. Кажется, она немного улучшена по сравнению с украденными спецификациями. Она достаточно сильная, чтобы раздавить в руке полено, и достаточно точная, чтобы написать сонет на рисовом зернышке. Она выглядит и ощущается будто из плоти, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если она повреждена, со временем она восстанавливается. Её принцип работы остается загадкой для тех, кто находится за пределами Войдтех. ионическая часть выглядит и ощущается точно так же, как ее обычный аналог.</RH2_VOIDArchotechArm.description>


  <!-- voidtech leg -->

  <RH2_VOIDArchotechLeg.label>Нога Войдтех</RH2_VOIDArchotechLeg.label>
  <RH2_VOIDArchotechLeg.description>Искусственная нога, созданная Войдтех. Кажется, она немного улучшена по сравнению с украденными спецификациями. Она выглядит и ощущается будто из плоти, но с парой таких ног пользователь может перемещаться так же быстро, как хорошая машина, и их прочность превосходит пласталь. Даже если она повреждена, со временем она восстанавливается. Её принцип работы остается загадкой для тех, кто находится за пределами Войдтех.</RH2_VOIDArchotechLeg.description>


</LanguageData>