<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Ultra Boost Implant -->

  <DF_UltraBoost_Implant.label>Имплант Ультра Усиления</DF_UltraBoost_Implant.label>
  <DF_UltraBoost_Implant.description>Имплант Ультра Усиления. Первоначально препарат был синтезирован выжившими учеными корпорации Секроном для элитных выживших в Фэйрвью, а позже преобразован в имплантат. Он предназначался для использования лучшими из лучших.\n\nБороздящий по Мирам, известный как «Администратор» заказал его создание, чтобы наградить самых могущественных воинов во внутреннем городе и помочь им защитить оставшихся людей, населяющих мир от растущей угрозы безудержно развивающихся мутации которые в конечном итоге просачиваются на улицы, где выжившие собирали мусор и выращивали продукты.</DF_UltraBoost_Implant.description>


  <!-- devil's implant -->

  <DF_Devils_Implant.label>Имплант Дьявола</DF_Devils_Implant.label>
  <DF_Devils_Implant.description>Имплантат Дьявола. Создан из бьющегося сердца мутанта «Дьявольской Гончей». Он повышает подвижность пользователя и устойчивость к физическим травмам. Он также унаследовал небольшой процент способности данного мутанта выдерживать чрезвычайно высокие температуры, которые убили бы обычного человека.</DF_Devils_Implant.description>


  <!-- volatile implant -->

  <DF_Volatile_Implant.label>Летучий имплант</DF_Volatile_Implant.label>
  <DF_Volatile_Implant.description>Летучий имплантат. Изготовлен из шкуры и внутренностей мутанта «Летучий прыгун». Он повышает подвижность пользователя и устойчивость к физическим травмам. Он также наследует небольшой процентиль неестественной силы и способности мутанта выдерживать чрезвычайно высокие температуры, которые убили бы обычного человека, и выделяет летучие химические вещества из тела после смерти, которые, вероятно, разрушат оборудование на пользователе.</DF_Volatile_Implant.description>


  <!-- X-Dusk Implant -->

  <DF_XDusk_Implant.label>Имплант Х-Сумерки</DF_XDusk_Implant.label>
  <DF_XDusk_Implant.description>Имплант Х-Сумерки. Имплант созданный Бороздящим по Мирам, известным как «Администратор». Входит в набор Сумеречного снаряжения, является вторым поколением снаряжения которым экипировали элитных выживших, чтобы они лучше справлялись с растущей угрозой все более и более экстремальных мутаций, появляющихся в их мире из-за вспышки вируса Неротонин-4.\n\nНельзя использовать с имплантом Рассвет.</DF_XDusk_Implant.description>


  <!-- dawn implant -->

  <DF_Dawn_Implant.label>Имплант Рассвет</DF_Dawn_Implant.label>
  <DF_Dawn_Implant.description>Имплант Рассвет. Модернизированная версия импланта Х-Сумерки, что приводит к несовместимости между этими двумя имплантами. Имплант Dawn является частью серии Рассвет, общего обновления набора X-Сумерки. Его создателем был инженер, наставником которого был Бороздящий по Мирам, известный как «Администратор».\n\nНевозможно использовать с имплантатом Х-Сумерки.</DF_Dawn_Implant.description>


</LanguageData>