<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- voidtech spine -->

  <RH_VOIDBionicSpine.label>Позвоночник Войдтех</RH_VOIDBionicSpine.label>
  <RH_VOIDBionicSpine.description>Усовершенствованный искусственный позвоночник, напоминающий по ощущениям и внешнему виду обычный позвоночник. Нервный пучок из биогеля проходит по сочлененному пластальному ядру, окруженному решетчато-пылевой востановительной системой. По характеристикам он соответствует обычному позвоночнику.\n\nЭта часть тела изготовлена VOID'ом на заказ для членов их фракции.</RH_VOIDBionicSpine.description>


  <!-- voidtech heart -->

  <RH_VOIDBionicHeart.label>Сердце Войдтех</RH_VOIDBionicHeart.label>
  <RH_VOIDBionicHeart.description>Усовершенствованное искусственное сердце, напоминающее по ощущениям и внешнему виду обычное сердце. Оно имеет синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также насос с высоким объемом для ускорения циркуляции крови во время сильного стресса. Оно лучше биологического сердца почти во всех отношениях.\n\nЭта часть тела произведена корпорацией Войдтех.</RH_VOIDBionicHeart.description>


  <!-- voidtech stomach -->

  <RH_VOIDBionicStomach.label>Желудок Войдтех</RH_VOIDBionicStomach.label>
  <RH_VOIDBionicStomach.description>Усовершенствованный искусственный желудок, напоминающий по ощущениям и внешнему виду обычный желудок. Усовершенствованная система химической обработки расщепляет питательные вещества, которые организм обычно никогда не смог бы усвоить, что приводит к повышению эффективности потребления пищи. Он лучше биологического желудка почти во всех отношениях.\n\nЭта часть тела произведена корпорацией Войдтех.</RH_VOIDBionicStomach.description>


  <!-- voidtech ear -->

  <RH_VOIDBionicEar.label>Ухо Войдтех</RH_VOIDBionicEar.label>
  <RH_VOIDBionicEar.description>Усовершенствованное искусственное ухо, напоминающее по внешнему виду и ощущениям обычное ухо. Набор невидимых подкожных микрофонов улавливает звук и передает его на биогелевый нервный интерфейс, который напрямую связан со слуховым нервом. Он достаточно чувствителен, чтобы услышать кошку раньше, чем вы ее увидите, не может быть поврежден громким шумом и автоматически настраивается, чтобы различать значимые звуки в шумной обстановке.\n\nЭта часть тела изготовлена VOID'ом на заказ для членов их фракции.</RH_VOIDBionicEar.description>


  <!-- voidtechlung -->

  <RH_VOIDBionicLung.label>Легкое Войдтех</RH_VOIDBionicLung.label>
  <RH_VOIDBionicLung.description>Высокотехнологичное искусственное легкое, напоминающее по внешнему виду и ощущениям обычное легкое. Способно преобразовывать большинство примесей в кислород и увеличивает способность к дыханию. Пара из них составляет основу дыхательной системы человека.\n\nЭта часть тела произведена корпорацией Войдтех.</RH_VOIDBionicLung.description>


  <!-- voidtechkidney -->

  <RH_VOIDBionicKidney.label>Почка Войдтех</RH_VOIDBionicKidney.label>
  <RH_VOIDBionicKidney.description>Усовершенствованная искусственная почка, напоминающая по внешнему виду и ощущениям обычную почку. Фильтрует и удаляет отходы из крови с большей эффективностью.\n\nЭта часть тела произведена корпорацией Войдтех.</RH_VOIDBionicKidney.description>


  <!-- voidtechliver -->

  <RH_VOIDBionicLiver.label>Печень Войдтех</RH_VOIDBionicLiver.label>
  <RH_VOIDBionicLiver.description>Усовершенствованная искусственная печень, напоминающая по внешнему виду и ощущениям обычную печень. Играет важную роль в более эффективном обмене веществ.\n\nЭта часть тела произведена корпорацией Войдтех.</RH_VOIDBionicLiver.description>


  <!-- voidtech half-cycler -->

  <RH_VOIDCircadianHalfCycler.label>Войдтех разделитель</RH_VOIDCircadianHalfCycler.label>
  <RH_VOIDCircadianHalfCycler.description>Сделанный на заказ перенаправитель сигналов, который изолирует половину мозга, позволяя другой половине спать, в то время как пользователь остается бодрствующим. Благодаря чередованию половин мозга пользователю никогда не нужно спать. К сожалению, два полушария лучше, чем одно - работа с половиной мозга вызывает снижение сознания.\n\nЭтот имплант изготовлен VOID'ом на заказ для членов их фракции, он представляет собой усовершенствованную версию циркадного разделителя с защитой от ЭМИ-повреждений.</RH_VOIDCircadianHalfCycler.description>


  <!-- knowledge implant -->

  <VOIDBrain_Implant.label>ВИ имплант Войдтех</VOIDBrain_Implant.label>
  <VOIDBrain_Implant.description>Изготовленный на заказ микрокомпьютер, управляемый визуальным/тактильным нейронным интерфейсом. Он помогает в обучении, запоминании и вычислениях, подобно калькулятору и блокноту, встроенному в мозг.\n\nЭтот имплант изготовлен VOID'ом на заказ для членов их фракции.</VOIDBrain_Implant.description>


  <!-- voidtech nose -->

  <RH_VOIDAestheticNose.label>Нос Войдтех</RH_VOIDAestheticNose.label>
  <RH_VOIDAestheticNose.description>Изготовленный на заказ искусственный нос, форма которого соответствует желаемой форме пользователя, соответствует распространенным стандартам красоты и улучшает впечатление. Он также улучшает обоняние пользователя и может при желании отфильтровывать сильные запахи, некоторые функции получены из гастроанализатора, чтобы помочь в приготовлении пищи.\n\nЭтот имплант изготовлен VOID'ом на заказ для членов их фракции.</RH_VOIDAestheticNose.description>


</LanguageData>