<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EV Rumbler -->

  <RH_DF_EvolvedRumbler.label>Эволюционировавший странник</RH_DF_EvolvedRumbler.label>
  <RH_DF_EvolvedRumbler.description>Эволюционировавший странник. Это существо которое мутировало под воздействием вируса Неротонин-4, он обычно обитает в опасных областях, отмеченных на картах как «фиолетовые», где распространилось заражение. Эти области известны большей опасностью, чем «черные» зоны, и были прозваны выжившими как «Зоны смертников» в связи с высокой смертностью незараженных в этом районе.</RH_DF_EvolvedRumbler.description>
  <RH_DF_EvolvedRumbler.tools.0.label>левый коготь</RH_DF_EvolvedRumbler.tools.0.label>
  <RH_DF_EvolvedRumbler.tools.1.label>правый коготь</RH_DF_EvolvedRumbler.tools.1.label>
  <RH_DF_EvolvedRumbler.tools.2.label>голова</RH_DF_EvolvedRumbler.tools.2.label>


  <!-- evolved long arm -->

  <RH_DF_EvolvedLongArms.label>Эволюционировавший длиннорукий</RH_DF_EvolvedLongArms.label>
  <RH_DF_EvolvedLongArms.description>Эволюционировавшие длиннорукие имеют усиленные кости, торчащие из его удлиненных рук, и имеющие форму лезвия. Это существо которое мутировало под воздействием вируса Неротонин-4, он обычно обитает в опасных областях, отмеченных на картах как «фиолетовые», где распространилось заражение. Эти области известны большей опасностью, чем «черные» зоны, и были прозваны выжившими как «Зоны смертников» в связи с высокой смертностью незараженных в этом районе.</RH_DF_EvolvedLongArms.description>
  <RH_DF_EvolvedLongArms.tools.0.label>левая рука-клинок</RH_DF_EvolvedLongArms.tools.0.label>
  <RH_DF_EvolvedLongArms.tools.1.label>правая рука-клинок</RH_DF_EvolvedLongArms.tools.1.label>
  <RH_DF_EvolvedLongArms.tools.2.label>голова</RH_DF_EvolvedLongArms.tools.2.label>


  <!-- Volatile Leaper -->

  <RH_DF_VolatileLeaper.label>Летучий прыгун</RH_DF_VolatileLeaper.label>
  <RH_DF_VolatileLeaper.description>Летучий прыгун. Невероятно быстрая, эволюционировавшая версия прыгуна, которая взрывается после смерти. Он дергается, как будто одержимый, когда движется на очень высокой скорости.\n\nПрыгун был печально известным типом существ, хорошо известных тем, что убивал ничего не подозревающих выживших в Фэйрвью. Однако, хоть и медленные с точки зрения подвижности, их языки, являющиеся их основным оружием, были закалены до такой степени, что могли пробивать большинство материалов, известных людям, а их кожа была почти непроницаема для повреждений стрелковым оружием. Первоначально существо было размером с человека ростом 6 футов, Летучий прыгун претерпел несколько вынужденных мутаций, после чего стал превосходить своего предшественника во всех отношениях.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_VolatileLeaper.description>
  <RH_DF_VolatileLeaper.tools.0.label>левый коготь</RH_DF_VolatileLeaper.tools.0.label>
  <RH_DF_VolatileLeaper.tools.1.label>правый коготь</RH_DF_VolatileLeaper.tools.1.label>
  <RH_DF_VolatileLeaper.tools.2.label>язык</RH_DF_VolatileLeaper.tools.2.label>


  <!-- BLACK TITAN -->

  <RH_DF_BlackTitan.label>Черный титан</RH_DF_BlackTitan.label>
  <RH_DF_BlackTitan.description>Боевой мутант Черный Титан - результат длительного воздействия на Титана высокой температуры в контролируемой среде.\n\nПримечательно, что у него черная как сажа кожа, он больше по размеру, а его кости торчат из тела в результате его «изменений». Он значительно быстрее и сильнее своего предшественника Титана, его кости и мышцы стали такими же твердыми, как титан. Вирус Неротонин-4, который, как известно, выживает при высоких температурах, при определенных обстоятельствах потенциально может эволюционировать в попытке сохранить своего хозяина. Черные Титаны были одними из самых страшных мерзостей в Пустоши Фэрвью, очень немногие выжившие дожили до того, чтобы сообщить о наблюдениях в «черных» зонах.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_BlackTitan.description>
  <RH_DF_BlackTitan.tools.0.label>левый кулак</RH_DF_BlackTitan.tools.0.label>
  <RH_DF_BlackTitan.tools.1.label>правый кулак</RH_DF_BlackTitan.tools.1.label>
  <RH_DF_BlackTitan.tools.2.label>голова</RH_DF_BlackTitan.tools.2.label>


  <!-- BLACK LEAPER -->

  <RH_DF_BlackLeaper.label>Черный прыгун</RH_DF_BlackLeaper.label>
  <RH_DF_BlackLeaper.description>Экспериментальный Черный Прыгун, боевой мутант, зараженный модифицированным штаммом вируса Н-4.\n\nПрыгун был печально известным типом существ, хорошо известных тем, что убивал ничего не подозревающих выживших в Фэйрвью. Однако, хоть и медленные с точки зрения подвижности, их языки, являющиеся их основным оружием, были закалены до такой степени, что могли пробивать большинство материалов, известных людям, а их кожа была почти непроницаема для повреждений стрелковым оружием. Первоначально существо было размером с человека ростом 6 футов, Черный прыгун претерпел несколько вынужденных мутаций, после чего стал превосходить своего предшественника во всех отношениях.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_BlackLeaper.description>
  <RH_DF_BlackLeaper.tools.0.label>левый коготь</RH_DF_BlackLeaper.tools.0.label>
  <RH_DF_BlackLeaper.tools.1.label>правый коготь</RH_DF_BlackLeaper.tools.1.label>
  <RH_DF_BlackLeaper.tools.2.label>язык</RH_DF_BlackLeaper.tools.2.label>


  <!-- Devil Hound -->

  <RH_DF_DevilHound.label>Дьявольская Гончая</RH_DF_DevilHound.label>
  <RH_DF_DevilHound.description>Ужасающая Дьявольская Гончая пустошей, К-9, зараженная нестабильным штаммом вируса Н-4.\n\nДьявольская гончая является одним из самых опасных существ подвергшимся воздействию вируса Неротонин-4 в истории. Хотя гончая не столь смертоносна, как язык Летучего прыгуна, она самое быстрое и стойкое существо в списке ужасающих мутантов.</RH_DF_DevilHound.description>
  <RH_DF_DevilHound.tools.0.label>когти</RH_DF_DevilHound.tools.0.label>
  <RH_DF_DevilHound.tools.1.label>когти</RH_DF_DevilHound.tools.1.label>
  <RH_DF_DevilHound.tools.2.label>голова</RH_DF_DevilHound.tools.2.label>


</LanguageData>