<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AAVPE_StrengthenBlackHive.label>насекомое усилено</AAVPE_StrengthenBlackHive.label>
<AAVPE_StrengthenBlackHive.description>Это насекомое Чёрного улья было усилено и будет более эффективно в бою.</AAVPE_StrengthenBlackHive.description>
<AA_MalevolentEye.label>злобный глаз</AA_MalevolentEye.label>
<AA_MalevolentEye.labelNoun>злобный глаз</AA_MalevolentEye.labelNoun>
<AA_MalevolentEye.description>Злобно выглядящий, налитый кровью глаз появляется из раны, моргает и дико озирается по сторонам. Без лечения он вызовет гниение локальных тканей, что в конечном итоге приведёт к заражению крови и смерти. Однако он позволит поражённому видеть сквозь него.</AA_MalevolentEye.description>
<AA_MalevolentEye.stages.0.label>незначительное поражение</AA_MalevolentEye.stages.0.label>
<AA_MalevolentEye.stages.1.label>серьёзное поражение</AA_MalevolentEye.stages.1.label>
<AA_MalevolentEye.stages.2.label>тяжёлое поражение</AA_MalevolentEye.stages.2.label>
<AA_MalevolentEye.stages.3.label>критическое поражение</AA_MalevolentEye.stages.3.label>
<AAVPE_KO.label>в нокауте</AAVPE_KO.label>
<AAVPE_KO.description>Этот человек был поражён таким импульсом псионической энергии, что не способен передвигаться.</AAVPE_KO.description>
<AAVPE_Exploder.label>химтопливные наросты</AAVPE_Exploder.label>
<AAVPE_Exploder.description>Псионически имплантированные наросты с химическим топливом внутри заставят этого человека или животное взорваться при убийстве.</AAVPE_Exploder.description>
<AAVPE_Hover.label>парение</AAVPE_Hover.label>
<AAVPE_Hover.description>Ограниченный псионический полет, позволяющий этому колонисту или животному прыгать и скользить над поверхностью на небольшие расстояния, игнорируя штрафы за перемещение по местности на время действия способности.</AAVPE_Hover.description>
<AAVPE_FungalSkin.label>грибная кожа</AAVPE_FungalSkin.label>
<AAVPE_FungalSkin.description>Несколько гигантских грибов прорастает сквозь кожу этого человека или животного. Эти грибы не причиняют боли и обеспечивают отличной естественной бронёй взамен на ОЧЕНЬ высокую уязвимость для огня.</AAVPE_FungalSkin.description>
<AAVPE_LightSustenance.label>снижена потребность в еде</AAVPE_LightSustenance.label>
<AAVPE_LightSustenance.description>Кожа этого колониста или животного частично заменена на растительный материал, что почти полностью устраняет потребность в обычной пище, но требует постоянного воздействия света для пропитания. Это изменение является перманентным и весьма травмирующим.</AAVPE_LightSustenance.description>
<AAVPE_Electrified.label>электрифицирован</AAVPE_Electrified.label>
<AAVPE_Electrified.description>Кровь этого колониста или животного заряжена потенциалом обратной энтропии, позволяя заряжать электрические батареи, просто находясь рядом с ними. Это изменение является перманентным и весьма травмирующим.</AAVPE_Electrified.description>
<AAVPE_Regeneration.label>регенерация</AAVPE_Regeneration.label>
<AAVPE_Regeneration.description>Этот колонист или животное наделено активным полем регенерации, позволяющим залечивать свои раны намного быстрее, чем обычно.</AAVPE_Regeneration.description>


</LanguageData>













