<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_BumbledroneQueenEggFertilized.label>яйцо шмеля (опл.)</AA_BumbledroneQueenEggFertilized.label>
<AA_BumbledroneQueenEggFertilized.description>Оплодотворённые яйца шмеля. Я... я бы не стал есть это. Фу! Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится шмель.</AA_BumbledroneQueenEggFertilized.description>
<AA_WildpodSpores.label>комок спор дикобрюха</AA_WildpodSpores.label>
<AA_WildpodSpores.description>Споры дикобрюха. Я... я бы не стал есть это. Фу! Если все пойдёт хорошо, то из них вырастет дикобрюх.</AA_WildpodSpores.description>
<AA_AgaripodSpores.label>комок спор грибобрюха</AA_AgaripodSpores.label>
<AA_AgaripodSpores.description>Споры грибобрюха. Я... я бы не стал есть это. Фу! Если все пойдёт хорошо, то из них вырастет грибобрюх.</AA_AgaripodSpores.description>
<AA_MycoidColossusSpores.label>комок спор грибного колосса</AA_MycoidColossusSpores.label>
<AA_MycoidColossusSpores.description>Споры грибного колосса. Я... я бы не стал есть это. Фу! Если все пойдёт хорошо, то из них вырастет грибной колосс.</AA_MycoidColossusSpores.description>
<AA_WildpawnSpores.label>комок спор дикохода</AA_WildpawnSpores.label>
<AA_WildpawnSpores.description>Споры дикохода. Я... я бы не стал есть это. Фу! Если все пойдёт хорошо, то из них вырастет дикоход.</AA_WildpawnSpores.description>
<AA_AgaripawnSpores.label>комок спор грибохода</AA_AgaripawnSpores.label>
<AA_AgaripawnSpores.description>Споры грибохода. Я... я бы не стал есть это. Фу! Если все пойдёт хорошо, то из них вырастет грибоход.</AA_AgaripawnSpores.description>
<AA_IronhuskEggUnfertilized.label>яйцо сталеродного жука (неопл.)</AA_IronhuskEggUnfertilized.label>
<AA_IronhuskEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо сталеродного жука. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо жука, оно отвратительно в любом виде...</AA_IronhuskEggUnfertilized.description>
<AA_IronhuskEggFertilized.label>яйцо сталеродного жука (опл.)</AA_IronhuskEggFertilized.label>
<AA_IronhuskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо сталеродного жука. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо жука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится сталеродный жук.</AA_IronhuskEggFertilized.description>
<AA_MammothWormEggUnfertilized.label>яйцо червя-мамонта (неопл.)</AA_MammothWormEggUnfertilized.label>
<AA_MammothWormEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо червя-мамонта. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо червя, оно отвратительно в любом виде...</AA_MammothWormEggUnfertilized.description>
<AA_MammothWormEggFertilized.label>яйцо червя-мамонта (опл.)</AA_MammothWormEggFertilized.label>
<AA_MammothWormEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо червя-мамонта. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо червя, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится червь-мамонт.</AA_MammothWormEggFertilized.description>
<AA_CrepuscularBeetleEggUnfertilized.label>яйцо сумеречного жука (неопл.)</AA_CrepuscularBeetleEggUnfertilized.label>
<AA_CrepuscularBeetleEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо сумеречного жука. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо жука, оно отвратительно в любом виде...</AA_CrepuscularBeetleEggUnfertilized.description>
<AA_CrepuscularBeetleEggFertilized.label>яйцо сумеречного жука (опл.)</AA_CrepuscularBeetleEggFertilized.label>
<AA_CrepuscularBeetleEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо сумеречного жука. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо жука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится сумеречный жук.</AA_CrepuscularBeetleEggFertilized.description>
<AA_GreatDevourerEggUnfertilized.label>яйцо великого пожирателя (неопл.)</AA_GreatDevourerEggUnfertilized.label>
<AA_GreatDevourerEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо великого пожирателя. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо червя, оно отвратительно в любом виде...</AA_GreatDevourerEggUnfertilized.description>
<AA_GreatDevourerEggFertilized.label>яйцо великого пожирателя (опл.)</AA_GreatDevourerEggFertilized.label>
<AA_GreatDevourerEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо великого пожирателя. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо червя, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится великий пожиратель.</AA_GreatDevourerEggFertilized.description>
<AA_MegalouseEggUnfertilized.label>яйцо мегавши (неопл.)</AA_MegalouseEggUnfertilized.label>
<AA_MegalouseEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо мегавши. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо вши, оно отвратительно в любом виде...</AA_MegalouseEggUnfertilized.description>
<AA_MegalouseEggFertilized.label>яйцо мегавши (опл.)</AA_MegalouseEggFertilized.label>
<AA_MegalouseEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо мегавши. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо вши, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится мегавошь.</AA_MegalouseEggFertilized.description>
<AA_BedBugEggUnfertilized.label>яйцо постельного клопа (неопл.)</AA_BedBugEggUnfertilized.label>
<AA_BedBugEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо постельного клопа. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо клопа, оно отвратительно в любом виде...</AA_BedBugEggUnfertilized.description>
<AA_BedBugEggFertilized.label>яйцо постельного клопа (опл.)</AA_BedBugEggFertilized.label>
<AA_BedBugEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо постельного клопа. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо клопа, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится постельный клоп.</AA_BedBugEggFertilized.description>
<AA_FeraliskEggUnfertilized.label>яйцо фералиска (неопл.)</AA_FeraliskEggUnfertilized.label>
<AA_FeraliskEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо фералиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде...</AA_FeraliskEggUnfertilized.description>
<AA_FeraliskEggFertilized.label>яйцо фералиска (опл.)</AA_FeraliskEggFertilized.label>
<AA_FeraliskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо фералиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится фералиск.</AA_FeraliskEggFertilized.description>
<AA_FeraliskSuperEggFertilized.label>заряженное яйцо фералиска (опл.)</AA_FeraliskSuperEggFertilized.label>
<AA_FeraliskSuperEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо фералиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится фералиск. Похоже, это яйцо развивается угрожающе быстрыми темпами!</AA_FeraliskSuperEggFertilized.description>
<AA_AnimaliskEggFertilized.label>яйцо анималиска (опл.)</AA_AnimaliskEggFertilized.label>
<AA_AnimaliskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо анималиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится анималиск.</AA_AnimaliskEggFertilized.description>
<AA_DunealiskEggUnfertilized.label>яйцо дюналиска (неопл.)</AA_DunealiskEggUnfertilized.label>
<AA_DunealiskEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо дюналиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде...</AA_DunealiskEggUnfertilized.description>
<AA_DunealiskEggFertilized.label>яйцо дюналиска (опл.)</AA_DunealiskEggFertilized.label>
<AA_DunealiskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо дюналиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится дюналиск.</AA_DunealiskEggFertilized.description>
<AA_DunealiskSuperEggFertilized.label>заряженное яйцо дюналиска (опл.)</AA_DunealiskSuperEggFertilized.label>
<AA_DunealiskSuperEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо дюналиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится дюналиск. Похоже, это яйцо развивается угрожающе быстрыми темпами!</AA_DunealiskSuperEggFertilized.description>
<AA_BlizzariskEggUnfertilized.label>яйцо метелиска (неопл.)</AA_BlizzariskEggUnfertilized.label>
<AA_BlizzariskEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо метелиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде...</AA_BlizzariskEggUnfertilized.description>
<AA_BlizzariskEggFertilized.label>яйцо метелиска (опл.)</AA_BlizzariskEggFertilized.label>
<AA_BlizzariskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо метелиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится метелиск.</AA_BlizzariskEggFertilized.description>
<AA_BlizzariskSuperEggFertilized.label>заряженное яйцо метелиска (опл.)</AA_BlizzariskSuperEggFertilized.label>
<AA_BlizzariskSuperEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо метелиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится метелиск. Похоже, это яйцо развивается угрожающе быстрыми темпами!</AA_BlizzariskSuperEggFertilized.description>
<AA_JungleliskEggUnfertilized.label>яйцо джунглиска (неопл.)</AA_JungleliskEggUnfertilized.label>
<AA_JungleliskEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо джунглиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде...</AA_JungleliskEggUnfertilized.description>
<AA_JungleliskEggFertilized.label>яйцо джунглиска (опл.)</AA_JungleliskEggFertilized.label>
<AA_JungleliskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо джунглиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится джунглиск.</AA_JungleliskEggFertilized.description>
<AA_CinderliskEggUnfertilized.label>яйцо пеплолиска (неопл.)</AA_CinderliskEggUnfertilized.label>
<AA_CinderliskEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо пеплолиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде...</AA_CinderliskEggUnfertilized.description>
<AA_CinderliskEggFertilized.label>яйцо пеплолиска (опл.)</AA_CinderliskEggFertilized.label>
<AA_CinderliskEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо пеплолиска. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. На самом деле, так как это все же яйцо паука, оно отвратительно в любом виде... Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится пеплолиск.</AA_CinderliskEggFertilized.description>
<AA_EggNightlingFertilized.label>яйцо найтлинга (опл.)</AA_EggNightlingFertilized.label>
<AA_EggNightlingFertilized.description>Оплодотворённое яйцо найтлинга. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится найтлинг. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggNightlingFertilized.description>
<AA_EggMeadowAveFertilized.label>яйцо лугового цезаря (опл.)</AA_EggMeadowAveFertilized.label>
<AA_EggMeadowAveFertilized.description>Оплодотворённое яйцо лугового цезаря. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится луговой цезарь. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggMeadowAveFertilized.description>
<AA_EggDesertAveFertilized.label>яйцо пустынного цезаря (опл.)</AA_EggDesertAveFertilized.label>
<AA_EggDesertAveFertilized.description>Оплодотворённое яйцо пустынного цезаря. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится пустынный цезарь. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggDesertAveFertilized.description>
<AA_EggNightAveFertilized.label>яйцо ночного цезаря (опл.)</AA_EggNightAveFertilized.label>
<AA_EggNightAveFertilized.description>Оплодотворённое яйцо ночного цезаря. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится ночной цезарь. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggNightAveFertilized.description>
<AA_EggRoyalAveFertilized.label>яйцо королевского цезаря (опл.)</AA_EggRoyalAveFertilized.label>
<AA_EggRoyalAveFertilized.description>Оплодотворённое яйцо королевского цезаря. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится королевский цезарь. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggRoyalAveFertilized.description>
<AA_EggRoughPlatedMonitorFertilized.label>яйцо пластинчатого варана (опл.)</AA_EggRoughPlatedMonitorFertilized.label>
<AA_EggRoughPlatedMonitorFertilized.description>Оплодотворённое яйцо пластинчатого варана. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится пластинчатый варан. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. ВНИМАНИЕ: яйца пластинчатого варана очень нестабильны и взрываются при вылуплении!</AA_EggRoughPlatedMonitorFertilized.description>
<AA_AtispecEggFertilized.label>яйцо атиспека (опл.)</AA_AtispecEggFertilized.label>
<AA_AtispecEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо атиспека. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится личинка атиспека. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_AtispecEggFertilized.description>
<AA_AngelMothEggFertilized.label>яйцо ангельской моли (опл.)</AA_AngelMothEggFertilized.label>
<AA_AngelMothEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо ангельской моли. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится личинка ангельской моли. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_AngelMothEggFertilized.description>
<AA_DrainerEggFertilized.label>яйцо осушителя (опл.)</AA_DrainerEggFertilized.label>
<AA_DrainerEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо осушителя. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится личинка осушителя. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_DrainerEggFertilized.description>
<AA_FireWaspEggFertilized.label>яйцо огненной осы (опл.)</AA_FireWaspEggFertilized.label>
<AA_FireWaspEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо огненной осы. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится огненная оса. Яйца огненной осы излучают невероятное количество тепла и могут быть опасны, если их оставить без присмотра. Эти яйца чрезвычайно некомфортно употреблять в пищу.</AA_FireWaspEggFertilized.description>
<AA_FireWaspEggUnfertilized.label>яйцо огненной осы (неопл.)</AA_FireWaspEggUnfertilized.label>
<AA_FireWaspEggUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо огненной осы. Яйца огненной осы излучают невероятное количество тепла и могут быть опасны, если их оставить без присмотра. Эти яйца чрезвычайно некомфортно употреблять в пищу.</AA_FireWaspEggUnfertilized.description>
<AA_EggFlamingoPhoenixFertilized.label>яйцо фламинго-феникса (опл.)</AA_EggFlamingoPhoenixFertilized.label>
<AA_EggFlamingoPhoenixFertilized.description>Оплодотворённое яйцо фламинго-феникса. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится фламинго-феникс. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggFlamingoPhoenixFertilized.description>
<AA_EggCrescendoAnoleFertilized.label>яйцо крещендо-анола (опл.)</AA_EggCrescendoAnoleFertilized.label>
<AA_EggCrescendoAnoleFertilized.description>Оплодотворённое яйцо крещендо-анола. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится крещендо-анол. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggCrescendoAnoleFertilized.description>
<AA_EggPedigreedRaptorFertilized.label>яйцо породистого раптора (опл.)</AA_EggPedigreedRaptorFertilized.label>
<AA_EggPedigreedRaptorFertilized.description>Оплодотворённое яйцо породистого раптора. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится породистый раптор. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggPedigreedRaptorFertilized.description>
<AA_EmpressButterflyEggFertilized.label>яйцо бабочки-императрицы (опл.)</AA_EmpressButterflyEggFertilized.label>
<AA_EmpressButterflyEggFertilized.description>Оплодотворённое яйцо бабочки-императрицы. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится личинка бабочки-императрицы. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EmpressButterflyEggFertilized.description>
<AA_EggGiantCrownedSilkieUnfertilized.label>яйцо коронованной силки (неопл.)</AA_EggGiantCrownedSilkieUnfertilized.label>
<AA_EggGiantCrownedSilkieUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо коронованной силки. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</AA_EggGiantCrownedSilkieUnfertilized.description>
<AA_EggGiantCrownedSilkieFertilized.label>яйцо коронованной силки (опл.)</AA_EggGiantCrownedSilkieFertilized.label>
<AA_EggGiantCrownedSilkieFertilized.description>Оплодотворённое яйцо коронованной силки. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее. Если все пойдёт хорошо, то из него вылупится коронованная силки.</AA_EggGiantCrownedSilkieFertilized.description>

</LanguageData>








