<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <AA_CactipineQuill.label>лечебная игла</AA_CactipineQuill.label>
    <AA_CactipineQuill.description>Эти иглы покрыты мощным анестетиком и могут использоваться, как альтернатива лекарственным травам. Не так действенны, как медикаменты, но полезны в экстренных ситуациях.</AA_CactipineQuill.description>

    <AA_BlueMilk.label>синее молоко</AA_BlueMilk.label>
    <AA_BlueMilk.description>«Молоко» морозного бегемота. Очень питательное, но его цвет сильно настораживает.</AA_BlueMilk.description>

    <AA_GowMilk.label>корозье молоко</AA_GowMilk.label>
    <AA_GowMilk.description>Молоко шипастой корозы. Очень питательное, но красноватый цвет немного настораживает.</AA_GowMilk.description>

    <AA_DisgustingMealNutrientPaste.label>отвратительная питательная паста</AA_DisgustingMealNutrientPaste.label>
    <AA_DisgustingMealNutrientPaste.description>Синтетическая смесь белков, углеводов и витаминов, аминокислот и минералов. Все, что нужно организму, и при этом совершенно отвратительно. Эта паста даже БОЛЕЕ отвратительна, чем паста, производимая дозатором питательной пасты, и люди просто возненавидят её есть. Зато она очень дешевая!\n\nЭта масса едва съедобна для плотоядных и всеядных, и совершенно не перевариваема для травоядных.</AA_DisgustingMealNutrientPaste.description>

    <AA_GallatrossHorn.label>рог галлатроса</AA_GallatrossHorn.label>
    <AA_GallatrossHorn.description>Рог галатросса. Этот твердый, как камень, рог очень ценный, дефицитный товар, учитывая то, какую опасность представляет собой охота на галлатросса.</AA_GallatrossHorn.description>
    <AA_GallatrossHorn.tools.0.label>острие</AA_GallatrossHorn.tools.0.label>
    <AA_GallatrossHorn.tools.1.label>основание</AA_GallatrossHorn.tools.1.label>

    <AA_SkySteel_Ore.label>небесное железо</AA_SkySteel_Ore.label>
    <AA_SkySteel_Ore.description>Странное соединение на основе железа, обнаруженное в упавшем астероиде. После обработки прочнее обычной стали, но является ужасным изолятором.</AA_SkySteel_Ore.description>
    <AA_SkySteel_Ore.stuffProps.stuffAdjective>небесного железа</AA_SkySteel_Ore.stuffProps.stuffAdjective>

    <AA_SkySteel.label>небесная сталь</AA_SkySteel.label>
    <AA_SkySteel.description>Сплав на основе странного, обнаруженного в упавшем астероиде. Прочнее обычной стали, но является ужасным изолятором.</AA_SkySteel.description>
    <AA_SkySteel.stuffProps.stuffAdjective>небесной стали</AA_SkySteel.stuffProps.stuffAdjective>

    <AA_UraniumCrystals.label>урановые кристаллы</AA_UraniumCrystals.label>
    <AA_UraniumCrystals.description>Эти кристаллы можно переработать на перегонном аппарате в уран.</AA_UraniumCrystals.description>

    <AA_BlueGel.label>синий гель</AA_BlueGel.label>
    <AA_BlueGel.description>Сиропообразный гель, извлекаемый из аэрофлитов, который может быть переработан в энергоемкое соединение и потенциально использован для создания мощных аккумуляторов и генераторов с помощью подходящих исследований.</AA_BlueGel.description>

    <AA_Hexagel.label>гексагель</AA_Hexagel.label>
    <AA_Hexagel.description>Кристаллизованная и уплотненная вариация синего геля. Гексагель способен хранить гораздо больше энергии, чем его непереработанный родственник, но при этом, похоже, он слегка нестабилен. Гексагель может быть использован для создания мощных аккумуляторов и генераторов с помощью подходящих исследований.</AA_Hexagel.description>

    <AA_HexagelCore.label>гексагелевое ядро</AA_HexagelCore.label>
    <AA_HexagelCore.description>Энергетическое ядро в форме гексагона, состоящее из крайне нестабильного самого по себе синего геля, насыщенного водородом, и стабилизирующей его урановой оболочки.</AA_HexagelCore.description>

    <AA_AgariluxRawFungus.label>сырые светогрибы</AA_AgariluxRawFungus.label>
    <AA_AgariluxRawFungus.description>Сырые светогрибы, их очень приятно есть, даже в сыром виде.</AA_AgariluxRawFungus.description>

    <AA_RottingMoundItem.label>гниющая куча</AA_RottingMoundItem.label>
    <AA_RottingMoundItem.description>Это куча гниющей органической материи. Она начала бродить и пахнет гнилью и алкоголем.</AA_RottingMoundItem.description>

    <AA_HugeAnimaPearl.label>анима-жемчужина</AA_HugeAnimaPearl.label>
    <AA_HugeAnimaPearl.description>Эта огромная анима-жемчужина кажется вот-вот разорвется от едва сдерживаемой внутри неё живой энергии. Она может быть посажена и из неё вырастет древо души.</AA_HugeAnimaPearl.description>
    
    <AA_NightMilk.label>ночное молоко</AA_NightMilk.label>
    <AA_NightMilk.description>Очень питательное, но цвет весьма тревожащий.</AA_NightMilk.description>
    
    <AA_BlackTruffles.label>чёрные трюфели</AA_BlackTruffles.label>
    <AA_BlackTruffles.description>Сырые чёрные трюфели. Очень вкусный и дорогой вид грибов.</AA_BlackTruffles.description>

</LanguageData>


