<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_Aerofleet.label>аэрофлит</AA_Aerofleet.label>
<AA_Aerofleet.description>Маленькое желеобразное парящее создание, приводимое в движение водородом, который оно собирает из воды и различных растений. Эти мягкие создания бесцельно блуждают по местности, отскакивая от всего, что попадается у них на пути. Это одни из тех редких существ в этом мире, которые, как ни странно, не жаждут человеческой крови. Ну разве это не мило? \n\nАэрофлиты бесполы и размножаются с помощью стробиляции, одного из видов бесполового размножения. Учтите, что бесполых существ нельзя стерилизовать. Будучи парящими созданиями, аэрофлиты игнорируют штрафы к перемещению по местности.\n\nАэрофлиты медленно производят густую желеобразную субстанцию, известную как синий гель. Этот сиропообразный гель может быть собран, переработан в энергоемкое соединение и потенциально использован для создания мощных аккумуляторов и генераторов с помощью подходящих исследований.\n\nАрт создан Feroxiious (зацените её Instagram - https://www.instagram.com/feroxiious/)</AA_Aerofleet.description>
<AA_Aerofleet.tools.1.label>щупальца</AA_Aerofleet.tools.1.label>
<Corpse_AA_Aerofleet.label>мёртвый аэрофлит</Corpse_AA_Aerofleet.label>
<Corpse_AA_Aerofleet.description>Мёртвый аэрофлит.</Corpse_AA_Aerofleet.description>
<AA_ColossalAerofleet.label>колоссальный аэрофлит</AA_ColossalAerofleet.label>
<AA_ColossalAerofleet.description>Огромное желеобразное парящее создание, приводимое в движение водородом, который оно собирает из воды и различных растений. Эти мягкие создания бесцельно блуждают по местности, отскакивая от всего, что попадается у них на пути. Это одни из тех редких существ в этом мире, которые, как ни странно, не жаждут человеческой крови. Ну разве это не мило? \n\nЭтот аэрофлит каким-то образом вырос до экстремальных размеров. Небольшую группу более молодых аэрофлитов судя по всему привлекает этот гигант и они следуют за ним повсюду.\n\nАэрофлиты медленно производят густую желеобразную субстанцию, известную как синий гель. Этот сиропообразный гель может быть собран, переработан в энергоемкое соединение и потенциально использован для создания мощных аккумуляторов и генераторов с помощью подходящих исследований.\n\nАрт создан Feroxiious (зацените её Instagram - https://www.instagram.com/feroxiious/)</AA_ColossalAerofleet.description>
<AA_ColossalAerofleet.tools.1.label>щупальца</AA_ColossalAerofleet.tools.1.label>
<Corpse_AA_ColossalAerofleet.label>мёртвый колоссальный аэрофлит</Corpse_AA_ColossalAerofleet.label>
<Corpse_AA_ColossalAerofleet.description>Мёртвый колоссальный аэрофлит.</Corpse_AA_ColossalAerofleet.description>
<AA_InfectedAerofleet.label>инфицированный аэрофлит</AA_InfectedAerofleet.label>
<AA_InfectedAerofleet.description>Маленькое желеобразное парящее создание, приводимое в движение водородом, который оно собирает из воды и различных растений. Эти мягкие создания бесцельно блуждают по местности, отскакивая от всего, что попадается у них на пути.\n\nЭтот аэрофлит похоже находился под длительным воздействием газов, исходящих из Окулярного леса и на его внешней мембране возникли красные пустулы и волдыри. Его водород кажется находится в процессе превращения в кислотный газ неизвестного происхождения.\n\nАэрофлиты бесполы и размножаются с помощью стробиляции, одного из видов бесполового размножения. Учтите, что бесполых существ нельзя стерилизовать. Будучи парящими созданиями, аэрофлиты игнорируют штрафы к перемещению по местности. \n\nАэрофлиты медленно производят густую желеобразную субстанцию, известную как синий гель. Этот сиропообразный гель может быть собран, переработан в энергоемкое соединение и потенциально использован для создания мощных аккумуляторов и генераторов с помощью подходящих исследований.\n\nАрт создан Feroxiious (зацените её Instagram - https://www.instagram.com/feroxiious/)</AA_InfectedAerofleet.description>
<AA_InfectedAerofleet.tools.1.label>щупальца</AA_InfectedAerofleet.tools.1.label>
<Corpse_AA_InfectedAerofleet.label>мёртвый инфицированный аэрофлит</Corpse_AA_InfectedAerofleet.label>
<Corpse_AA_InfectedAerofleet.description>Мёртвый инфицированный аэрофлит.</Corpse_AA_InfectedAerofleet.description>

</LanguageData>



















