<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_BlackScarab_Temporary.label>призванный чёрный скарабей</AA_BlackScarab_Temporary.label>
<AA_BlackScarab_Temporary.description>Этот крупный генно-инженерный жук является частью Чёрного улья, искусственной экосистемы насекомых, предназначенной для борьбы с нашествиями механоидов. Чёрный улей разработан гораздо более агрессивным, чем обычный, несколько новых видов было создано и добавлено в улей для увеличения его летальности. Чёрные скарабеи не сильно отличаются от обычного пушечного мяса, они выпускаются впереди основной орды насекомых для привлечения на себя вражеского огня. Являясь общественным созданием, скарабей не может размножаться индивидуально.\n\nАрт создан Feroxiious (зацените её Instagram - https://www.instagram.com/feroxiious/)</AA_BlackScarab_Temporary.description>
<AA_BlackScarab_Temporary.tools.0.label>мандибулы</AA_BlackScarab_Temporary.tools.0.label>
<AA_BlackScarab_Temporary.tools.1.label>голова</AA_BlackScarab_Temporary.tools.1.label>
<Corpse_AA_BlackScarab_Temporary.label>мёртвый призванный чёрный скарабей</Corpse_AA_BlackScarab_Temporary.label>
<Corpse_AA_BlackScarab_Temporary.description>Мёртвый призванный чёрный скарабей.</Corpse_AA_BlackScarab_Temporary.description>
		
<AA_BlackSpelopede_Temporary.label>призванная чёрная многоножка</AA_BlackSpelopede_Temporary.label>
<AA_BlackSpelopede_Temporary.description>Генно-инженерное насекомое размером с овцу, является частью Чёрного улья, искусственной экосистемы насекомых, предназначенной для борьбы с нашествиями механоидов. Чёрный улей разработан гораздо более агрессивным, чем обычный, несколько новых видов было создано и добавлено в улей для увеличения его летальности. Чёрная многоножка - это срединная каста улья, заботится о большинстве рабочих задач, а также сражается с помощью своих копающих клешней. Она опасна в битве, но медлительна на открытой местности.\n\nАрт создан Feroxiious (зацените её Instagram - https://www.instagram.com/feroxiious/)</AA_BlackSpelopede_Temporary.description>
<AA_BlackSpelopede_Temporary.tools.0.label>жвалы</AA_BlackSpelopede_Temporary.tools.0.label>
<AA_BlackSpelopede_Temporary.tools.1.label>голова</AA_BlackSpelopede_Temporary.tools.1.label>
<AA_BlackSpelopede_Temporary.verbs.0.label>ядовитый плевок</AA_BlackSpelopede_Temporary.verbs.0.label>
<Corpse_AA_BlackSpelopede_Temporary.label>мёртвая призванная чёрная многоножка</Corpse_AA_BlackSpelopede_Temporary.label>
<Corpse_AA_BlackSpelopede_Temporary.description>Мёртвая призванная чёрная многоножка.</Corpse_AA_BlackSpelopede_Temporary.description>
		
<AA_BlackSpider_Temporary.label>призванный чёрный паук</AA_BlackSpider_Temporary.label>
<AA_BlackSpider_Temporary.description>На самом деле не совсем паук, Чёрный паук это генно-инженерное гигантское насекомое размером с медведя. Это создание является частью Чёрного улья, искусственной экосистемы насекомых, предназначенной для борьбы с нашествиями механоидов. Чёрный улей разработан гораздо более агрессивным, чем обычный, несколько новых видов было создано и добавлено в улей для увеличения его летальности. Предназначен для тяжелой работы и сражений, благодаря его толстой хитиновой броне его сложно убить, в то время как его длинные потрошащие лезвия смертельны на близких расстояниях.\n\nАрт создан Gon (больше на https://twitter.com/GON_again)</AA_BlackSpider_Temporary.description>
<AA_BlackSpider_Temporary.tools.0.label>жвалы</AA_BlackSpider_Temporary.tools.0.label>
<AA_BlackSpider_Temporary.tools.1.label>голова</AA_BlackSpider_Temporary.tools.1.label>
<AA_BlackSpider_Temporary.verbs.0.label>ядовитый плевок</AA_BlackSpider_Temporary.verbs.0.label>
<Corpse_AA_BlackSpider_Temporary.label>мёртвый призванный чёрный паук</Corpse_AA_BlackSpider_Temporary.label>
<Corpse_AA_BlackSpider_Temporary.description>Мёртвый призванный чёрный паук.</Corpse_AA_BlackSpider_Temporary.description>

<AA_MammothWorm_Temporary.label>призванный червь-мамонт</AA_MammothWorm_Temporary.label>
<AA_MammothWorm_Temporary.description>Чрезвычайно большой генно-инженерный червь. Несмотря на его пугающий размер и арсенал, это огромное создание довольно миролюбиво. Оно когда-то было частью рабочей касты в искусственной экосистеме насекомых, разработанной для борьбы с нашествиями механоидов. Оно носит и двигает вещи, которые его маленькие родственники не могут.\n\nИ хоть в основном оно миролюбиво, но если спровоцировать, оно станет ужасающей силой, которая может посоперничать с механоидными Сентипедами.\n\nЧервь-мамонт был специально выведен как живая осадная машина для разрушения механоидных структур и в этом он чрезвычайно эффективен.\n\nЧерви-мамонты также довольно хороши в качестве оседланных животных, они будут двигаться слегка быстрее, если оседланы, и с легкостью отмахиваться от летящих в него снарядов (это взаимодействие требует Giddy-Up, мод, позволяющий седлать животных для битв, и он делает червей-мамонтов на 25% быстрее, а также увеличивает их броню на 50%, если они оседланы).\n\nАрт создан Feroxiious (зацените её Instagram - https://www.instagram.com/feroxiious/).</AA_MammothWorm_Temporary.description>
<AA_MammothWorm_Temporary.tools.0.label>тело</AA_MammothWorm_Temporary.tools.0.label>
<AA_MammothWorm_Temporary.tools.1.label>бивень</AA_MammothWorm_Temporary.tools.1.label>
<Corpse_AA_MammothWorm_Temporary.label>мёртвый призванный червь-мамонт</Corpse_AA_MammothWorm_Temporary.label>
<Corpse_AA_MammothWorm_Temporary.description>Мёртвый призванный червь-мамонт.</Corpse_AA_MammothWorm_Temporary.description>

</LanguageData>














