<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_EmpressButterflyLarva.label>личинка бабочки-императрицы</AA_EmpressButterflyLarva.label>
<AA_EmpressButterflyLarva.description>Бабочка-императрица родом с чрезвычайно редкого типа планет – райский Глиттерворлд. Эти планеты достигли невероятного технологического уровня, но её обитатели очень психологически чувствительны, поэтому используют свои технологии для компенсации любого воздействия, которое они могут оказать на экосистему планеты. Бабочки-императрицы были спроектированы как идеальные опылители, они собирают пыльцу генетически модифицированных растений, повышающую плодородность окружающей местности, и высвобождают её поблизости.\n\nЛичинки этого вида малы, медленны и практически бесполезны, но не обладают какими-то специфическими предпочтениями в еде.</AA_EmpressButterflyLarva.description>
<AA_EmpressButterflyLarva.tools.0.label>голова</AA_EmpressButterflyLarva.tools.0.label>
<Corpse_AA_EmpressButterflyLarva.label>мёртвая личинка бабочки-императрицы</Corpse_AA_EmpressButterflyLarva.label>
<Corpse_AA_EmpressButterflyLarva.description>Мёртвая личинка бабочки-императрицы.</Corpse_AA_EmpressButterflyLarva.description>

<AA_EmpressButterfly.label>бабочка-императрица</AA_EmpressButterfly.label>
<AA_EmpressButterfly.description>Бабочка-императрица родом с чрезвычайно редкого типа планет – райский Глиттерворлд. Эти планеты достигли невероятного технологического уровня, но её обитатели очень психологически чувствительны, поэтому используют свои технологии для компенсации любого воздействия, которое они могут оказать на экосистему планеты. Бабочки-императрицы были спроектированы как идеальные опылители, они собирают пыльцу генетически модифицированных растений, повышающую плодородность окружающей местности, и высвобождают её поблизости.\n\nВзрослые бабочки-императрицы обладают строгими диетическими ограничениями, они требуют очень специфичный вид еды – цветки растения, известного как пыльцовые трубочки, долгоживущего декоративного растения, созданного для симбиоза с бабочкой. Если они не найдут пыльцовые трубочки неподалеку, то будут неохотно поедать другие сельскохозяйственные растения неподалеку, таким образом сводя на нет свою полезность для колонии. Хороший запас созревших пыльцовых трубочек будет необходим, если вы, конечно, не хотите, чтобы бабочки полностью уничтожили ваши посевы.</AA_EmpressButterfly.description>
<AA_EmpressButterfly.tools.0.label>рот</AA_EmpressButterfly.tools.0.label>
<Corpse_AA_EmpressButterfly.label>мёртвая бабочка-императрица</Corpse_AA_EmpressButterfly.label>
<Corpse_AA_EmpressButterfly.description>Мёртвая бабочка-императрица.</Corpse_AA_EmpressButterfly.description>

</LanguageData>
























