<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_Agaripawn.label>грибоход</AA_Agaripawn.label>
<AA_Agaripawn.description>Грибоход - это подвид дикохода, который вырос в уединенной среде Грибных джунглей. Его тело покрыто светогрибами, которые, похоже, находятся с ним в состоянии симбиоза. Грибоходы не так защищены от огнестрельного оружия, как грибобрюхи, но сохраняют уязвимость для огня, как и их большие собратья.\n\nГрибоходы размножаются бесполым путем, выпуская комки спор каждые несколько недель, поэтому их дети совершенно дики и независимы от них, концепция родительства для них чужда. Учтите, что бесполых существ нельзя стерилизовать.\n\nНесмотря на риск, на грибоходов можно охотиться или выращивать ради небольшого количества съедобных светогрибов, которые можно есть сырыми и они немного более питательны, чем обычные грибы.</AA_Agaripawn.description>
<AA_Agaripawn.tools.0.label>левая лапа</AA_Agaripawn.tools.0.label>
<AA_Agaripawn.tools.1.label>правая лапа</AA_Agaripawn.tools.1.label>
<AA_Agaripawn.tools.2.label>зубы</AA_Agaripawn.tools.2.label>
<AA_Agaripawn.tools.3.label>голова</AA_Agaripawn.tools.3.label>
<Corpse_AA_Agaripawn.label>мёртвый грибоход</Corpse_AA_Agaripawn.label>
<Corpse_AA_Agaripawn.description>Мёртвый грибоход.</Corpse_AA_Agaripawn.description>

<AA_Agaripod.label>грибобрюх</AA_Agaripod.label>
<AA_Agaripod.description>Грибобрюх - это подвид дикобрюха, который вырос в уединенной среде Грибных джунглей. Его тело покрыто светогрибами, которые, похоже, находятся с ним в состоянии симбиоза. Грибобрюх практически непроницаем для огнестрельного оружия, пули просто поглощаются его массой, не нанося существенного ущерба, однако он весьма уязвим для огня.\n\nГрибобрюхи размножаются бесполым путем, выпуская комки спор каждые несколько недель, поэтому их дети совершенно дики и независимы от них, концепция родительства для них чужда. Учтите, что бесполых существ нельзя стерилизовать.\n\nНесмотря на риск, на грибобрюхов можно охотиться или выращивать ради приличного количества съедобных светогрибов, которые можно есть сырыми и они немного более питательны, чем обычные грибы.</AA_Agaripod.description>
<AA_Agaripod.tools.0.label>левая лапа</AA_Agaripod.tools.0.label>
<AA_Agaripod.tools.1.label>правая лапа</AA_Agaripod.tools.1.label>
<AA_Agaripod.tools.2.label>зубы</AA_Agaripod.tools.2.label>
<AA_Agaripod.tools.3.label>голова</AA_Agaripod.tools.3.label>
<Corpse_AA_Agaripod.label>мёртвый грибобрюх</Corpse_AA_Agaripod.label>
<Corpse_AA_Agaripod.description>Мёртвый грибобрюх.</Corpse_AA_Agaripod.description>

</LanguageData>













