<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AAVPE_VenomSpit.label>ядовитый плевок</AAVPE_VenomSpit.label>
<AAVPE_VenomSpit.description>Генерирует небольшую каплю едкой жидкости, соединяя микроскопические прыжковые врата с подземным резервуаром с кислотой. Затем эта капля псионически заряжается и ускоряется в нужном направлении.</AAVPE_VenomSpit.description>
<AAVPE_SummonBlackScarab.label>призвать чёрного скарабея</AAVPE_SummonBlackScarab.label>
<AAVPE_SummonBlackScarab.description>Псионически призывает чёрного скарабея для помощи в защите колонии. Чёрный скарабей проживёт около дня, прежде чем исчезнуть, и он будет враждебен к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonBlackScarab.description>
<AAVPE_SummonBlackSpelopede.label>призвать чёрную многоножку</AAVPE_SummonBlackSpelopede.label>
<AAVPE_SummonBlackSpelopede.description>Псионически призывает чёрную многоножку для помощи в защите колонии. Чёрная многоножка проживёт около дня, прежде чем исчезнуть, и она будет враждебна к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonBlackSpelopede.description>
<AAVPE_StrengthenInsect.label>усилить насекомое</AAVPE_StrengthenInsect.label>
<AAVPE_StrengthenInsect.description>Создаёт ауру псионической энергии вокруг насекомого Чёрного улья, делая его более искусным в бою.</AAVPE_StrengthenInsect.description>
<AAVPE_SummonBlackSpider.label>призвать чёрного паука</AAVPE_SummonBlackSpider.label>
<AAVPE_SummonBlackSpider.description>Псионически призывает чёрного паука для помощи в защите колонии. Чёрный паук проживёт около дня, прежде чем исчезнуть, и он будет враждебен к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonBlackSpider.description>
<AAVPE_SummonMammothWorm.label>призвать червя-мамонта</AAVPE_SummonMammothWorm.label>
<AAVPE_SummonMammothWorm.description>Псионически призывает червя-мамонта для помощи в защите колонии. Червь-мамонт проживёт около дня, прежде чем исчезнуть, и он будет враждебен к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonMammothWorm.description>
<AAVPE_SummonBlackQueen.label>призвать чёрную королеву</AAVPE_SummonBlackQueen.label>
<AAVPE_SummonBlackQueen.description>Псионически призывает чёрную королеву для помощи в защите колонии. Чёрная королева проживёт около дня, прежде чем исчезнуть, и она будет враждебна к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonBlackQueen.description>
<AAVPE_SummonHive.label>открыть вход в улей</AAVPE_SummonHive.label>
<AAVPE_SummonHive.description>Псионически заставляет насекомое Чёрного улья открыть вход в глубокие подземные тоннели улья. Этот вход будет периодически выпускать чёрных личинок, которые при взрослении будут превращаться в случайное насекомое Чёрного улья. Эти насекомые не временные, колонисты могут приручить их, как обычных животных. В вашей колонии может быть только один такой вход и не более чем четверо насекомых могут присутствовать одновременно.</AAVPE_SummonHive.description>

</LanguageData>



