<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AAVPE_SummonEyeling.label>призвать глазлинга</AAVPE_SummonEyeling.label>
<AAVPE_SummonEyeling.description>Использует псионический потенциал, чтобы создать зияющую дыру между нашим миром и межпространственной реальностью чистого безумия и призвать оттуда одного из её обитателей в нашу вселенную. Глазлинг проживёт около дня, прежде чем исчезнуть, и он будет враждебен к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonEyeling.description>
<AAVPE_OcularSprout.label>окулярный росток</AAVPE_OcularSprout.label>
<AAVPE_OcularSprout.description>Создаёт рану в нашей реальности, чтобы впустить сюда несколько деревьев из межпространственной реальности чистого безумия.</AAVPE_OcularSprout.description>
<AAVPE_StrikeEyes.label>уничтожить глаза</AAVPE_StrikeEyes.label>
<AAVPE_StrikeEyes.description>Псионически нагревает стекловидное тело внутри глаз цели до точки кипения, уничтожая их и оставляя бедную жертву слепой навсегда.</AAVPE_StrikeEyes.description>
<AAVPE_EyeEruption.label>окулярное извержение</AAVPE_EyeEruption.label>
<AAVPE_EyeEruption.description>Направляет волну псионической энергии, разрывающей плоть цели и соединяющей её с межпространственной реальностью чистого безумия. Раздутые, злобно выглядящие глаза прорвутся сквозь кожу в случайных местах, вызывая экстремальное количество боли и страданий.\nЭти глаза, впрочем, наделяют поражённого улучшенным зрением, делая использование этой пси-способности на дружественной цели рискованной, но потенциально очень полезной стратегией, при условии что эти глаза могут быть пролечены и впоследствии удалены.</AAVPE_EyeEruption.description>
<AAVPE_SummonOcularOriginator.label>призвать окулярного изобретателя</AAVPE_SummonOcularOriginator.label>
<AAVPE_SummonOcularOriginator.description>Использует псионический потенциал, чтобы создать зияющую дыру между нашим миром и межпространственной реальностью чистого безумия и призвать оттуда одного из её обитателей в нашу вселенную. Окулярный изобретатель не враждебен и его нужно будет держать в загоне. Только один окулярный изобретатель может присутствовать на карте. Он производит полезные глазные импланты каждые 40 дней.</AAVPE_SummonOcularOriginator.description>
<AAVPE_SummonEyelingHorde.label>призвать орду глазлингов</AAVPE_SummonEyelingHorde.label>
<AAVPE_SummonEyelingHorde.description>Использует псионический потенциал, чтобы создать зияющую дыру между нашим миром и межпространственной реальностью чистого безумия и призвать оттуда несколько её обитателей в нашу вселенную. Глазлинги проживут около дня, прежде чем исчезнуть, и они будут враждебны к любому врагу за пределами колонии.</AAVPE_SummonEyelingHorde.description>
<AAVPE_GreaterOcularSprout.label>больший окулярный росток</AAVPE_GreaterOcularSprout.label>
<AAVPE_GreaterOcularSprout.description>Создаёт рану в нашей реальности, чтобы впустить сюда старшее дерево из межпространственной реальности чистого безумия. Это дерево будет преобразовывать землю вокруг в окулярный кошмар (если установлен мод Alpha Biomes, оно будет преобразовывать как землю, так и флору, а также вызывать красный туман в течение 30% каждого дня).\n\n&lt;color=#b51509&gt;Предупреждение:&lt;/color&gt; Это крутая, но лагающая штука, так же, как корабль-дефолиатор в базовой игре.</AAVPE_GreaterOcularSprout.description>

</LanguageData>






