<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AAVPE_ChemfuelNodules.label>химтопливные наросты</AAVPE_ChemfuelNodules.label>
<AAVPE_ChemfuelNodules.description>Пропускает небольшое количество химического топлива под кожу цели, тщательно покрывая её псионическим барьером, чтобы цель не страдала от боли и отторжения органов. Когда цель умирает, химтопливные наросты взрываются. Это изменение цели является перманентным.</AAVPE_ChemfuelNodules.description>
<AAVPE_Hover.label>парение</AAVPE_Hover.label>
<AAVPE_Hover.description>Даёт способность ограниченного псионического полета, позволяя цели прыгать и скользить над поверхностью на небольшие расстояния. Цель будет игнорировать штрафы за перемещение по местности на время действия способности.</AAVPE_Hover.description>
<AAVPE_FungalSkin.label>грибная кожа</AAVPE_FungalSkin.label>
<AAVPE_FungalSkin.description>Вызывает прорастание нескольких гигантских грибов сквозь кожу цели. Эти грибы не причиняют боли и обеспечивают цель отличной естественной бронёй взамен на то, что цель становится ОЧЕНЬ уязвимой для огня.</AAVPE_FungalSkin.description>
<AAVPE_WebSlinging.label>метание паутины</AAVPE_WebSlinging.label>
<AAVPE_WebSlinging.description>Псионически генерирует нити чистой ментальной энергии в форме светящейся пси-паутины. Эта паутина оглушает и поджигает цель.</AAVPE_WebSlinging.description>
<AAVPE_LightSustenance.label>питание светом</AAVPE_LightSustenance.label>
<AAVPE_LightSustenance.description>Псионически изменяет кожу цели, делая её частично растением, что почти полностью устраняет потребность цели в обычной пище, но требует, чтобы она постоянно подвергалась воздействию света для пропитания. Это изменение цели является перманентным и весьма травмирующим.</AAVPE_LightSustenance.description>
<AAVPE_AcidSpit.label>кислотный плевок</AAVPE_AcidSpit.label>
<AAVPE_AcidSpit.description>Создаёт очень мощный поток кислотной жидкости, который не причиняет вреда заклинателю. Эта кислота вызовет у цели ожоги и остаточные повреждения впоследствии.</AAVPE_AcidSpit.description>
<AAVPE_Laser.label>концентрированный свет</AAVPE_Laser.label>
<AAVPE_Laser.description>Псионически перенаправляет солнечный свет и концентрирует его в чудовищный лазерный луч.</AAVPE_Laser.description>
<AAVPE_Electrify.label>электрификация</AAVPE_Electrify.label>
<AAVPE_Electrify.description>Создаёт интенсивный псионический разряд, наполняющий кровь цели потенциалом обратной энтропии, позволяя ей заряжать электрические батареи, просто находясь рядом с ними. Это изменение цели является перманентным и весьма травмирующим.</AAVPE_Electrify.description>
<AAVPE_Regeneration.label>регенерация</AAVPE_Regeneration.label>
<AAVPE_Regeneration.description>Наделяет цель псионически активным полем регенерации, позволяя ей залечивать свои раны намного быстрее, чем обычно.</AAVPE_Regeneration.description>

</LanguageData>







