<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- 래비 속옷 -->

  <RB_Camisole.label>Кроличье нижнее белье</RB_Camisole.label>
  <RB_Camisole.description>Простой набор из лифчика и трусиков подходящий по размерам рабби.</RB_Camisole.description>


  <!-- 래비 캐주얼 티셔츠 = 티셔츠+발목 바지 -->

  <RB_CasualTshirt.label>Кроличья повседневная футболка</RB_CasualTshirt.label>
  <RB_CasualTshirt.description>Простой набор из футболки и штанов для рабби.</RB_CasualTshirt.description>


  <!-- 래비 실내용 앞치마 -->

  <RB_Apron.label>Кроличий фартук</RB_Apron.label>
  <RB_Apron.description>Простой фартук для рабби.</RB_Apron.description>


  <!-- 래비 토끼후드 바람막이 -->

  <RB_Earjacket.label>Кроличья толстовка</RB_Earjacket.label>
  <RB_Earjacket.description>Толстовка с капюшоном для рабби. В капюшоне предусмотрены карманы для того что бы держать длинные уши в тепле.</RB_Earjacket.description>


  <!-- 래비 리본셔츠 = 끈리본셔츠 주름치마 오버니 -->

  <RB_Casualribbonshirt.label>Кроличья рубашка с бантиком</RB_Casualribbonshirt.label>
  <RB_Casualribbonshirt.description>Простой набори из юбки, рубашки на пуговицах и бабочки для рабби.</RB_Casualribbonshirt.description>


  <!-- 래비 별 점퍼 -->

  <RB_Starjacket.label>Кроличья куртка</RB_Starjacket.label>
  <RB_Starjacket.description>Спортивная куртка для рабби.</RB_Starjacket.description>


  <!-- 래비 넥타이셔츠 = 넥타이셔츠 주름치마 맨다리 -->

  <RB_Casualtieshirt.label>Кроличья рубашка с галстуком</RB_Casualtieshirt.label>
  <RB_Casualtieshirt.description>Простой набор из юбки, рубашки на пуговицах и галстука для рабби.</RB_Casualtieshirt.description>


  <!-- 래비 블레이저 -->

  <RB_Blazer.label>Кроличий пиджак</RB_Blazer.label>
  <RB_Blazer.description>Стильный пиджак для рабби.</RB_Blazer.description>


  <!-- 래비 여름옷 = 상의+짧바지 -->

  <RB_Summerfit.label>Кроличья летняя одежда</RB_Summerfit.label>
  <RB_Summerfit.description>Набор из майки и шортов для рабби. Предназначен для того что бы носящему было прохладно в жарких условиях.</RB_Summerfit.description>


  <!-- 래비 여름 가디건 = 시스루 여름가디건 -->

  <RB_Summerouter.label>Кроличий летний кардиган</RB_Summerouter.label>
  <RB_Summerouter.description>Тонкий кардиган для рабби. Помогает носящему защититься от жары.</RB_Summerouter.description>


  <!-- 래비 흰챙 여름모자 -->

  <RB_Summerhat.label>Кроличья летняя шляпка</RB_Summerhat.label>
  <RB_Summerhat.description>Шляпа с широкими полями, украшенная лентой. Защищает владельца от жаркого летнего солнца.</RB_Summerhat.description>


  <!-- 래비 겨울 스웨터 = 목폴라니트+치마+스타킹 -->

  <RB_Winterknit.label>Кроличий свитер</RB_Winterknit.label>
  <RB_Winterknit.description>Вязаный свитер для рабби. Защищает носящего от холода.</RB_Winterknit.description>


  <!-- 래비 겨울극지 파카 = 털달린 파카 -->

  <RB_Winterouter.label>Кроличий пуховик</RB_Winterouter.label>
  <RB_Winterouter.description>Толстая куртка с меховым воротником, сшитая для рабби. Помогает держать владельца в тепле в холодных условиях.</RB_Winterouter.description>


  <!-- 래비 겨울 털뭉치모자 -->

  <RB_Winterhat.label>Кроличья шапка</RB_Winterhat.label>
  <RB_Winterhat.description>Толстая и теплая шапка. Отлично подходит для поддержания тепла зимой.</RB_Winterhat.description>


  <!-- 금속냄비 -->

  <RB_Metalpot.label>Кроличья кастрюля</RB_Metalpot.label>
  <RB_Metalpot.description>Металлическая кастрюля. В теории защищает голову лучше, чем совсем ничего, если вы в отчаянной ситуации.</RB_Metalpot.description>


  <!-- 래비 멋내기 리본 -->

  <RB_Headribbon.label>Кроличий бант (голова)</RB_Headribbon.label>
  <RB_Headribbon.description>Лента, которую можно носить в волосах. Не предлагает никакой защиты вообще, но выглядит мило, так что людям может понравиться тот, кто его носит, немного больше.</RB_Headribbon.description>


  <!-- 래비 패션 모자 -->

  <RB_Fashionhat.label>Кроличий берет</RB_Fashionhat.label>
  <RB_Fashionhat.description>Модный берет. Он делает владельца более привлекательным и, что удивительно, в нем есит всиавки алюминиея для защиты от психических воздействий.</RB_Fashionhat.description>


  <!-- 래비 겨울 목도리 -->

  <RB_Neckscarf.label>Кроличий шарф</RB_Neckscarf.label>
  <RB_Neckscarf.description>Простой шарф. Помогает носящему оставаться в тепле.</RB_Neckscarf.description>


  <!-- 래비 야전군 전투복 A -->

  <RB_Infantryuniform.label>Кроличий пехотный камуфляж (разгрузка)</RB_Infantryuniform.label>
  <RB_Infantryuniform.description>Камуфляжная форма, которую обычно войска Империалистической Империи. Патронташи облегчают перезарядку огнестрельного оружия, а кевларовая прокладка защищает от пуль.</RB_Infantryuniform.description>


  <!-- 래비 야전군 전투복 B -->

  <RB_Infantrynewuniform.label>Кроличий пехотный камуфляж (облегающий)</RB_Infantrynewuniform.label>
  <RB_Infantrynewuniform.description>Камуфляжная форма, которую обычно войска Империалистической Империи. Патронташи облегчают перезарядку огнестрельного оружия, а кевларовая прокладка защищает от пуль.</RB_Infantrynewuniform.description>


  <!-- 래비 야전군 방탄재킷 -->

  <RB_Infantryvest.label>Кроличий пехотный бронежилет</RB_Infantryvest.label>
  <RB_Infantryvest.description>Камуфляжный жилет, который обычно носят силы Империалистической Империи. Патронташи облегчают перезарядку огнестрельного оружия, а кевларовая обивка защищает от пуль.</RB_Infantryvest.description>


  <!-- 래비티시 야전군 방탄헬멧 -->

  <RB_Infantryhelmet.label>Кроличий пехотный шлем</RB_Infantryhelmet.label>
  <RB_Infantryhelmet.description>Камуфляжный шлем, который обычно носят силы Имперской Империи. Тактический фонарь и датчики на шлеме помогают прицеливаться.</RB_Infantryhelmet.description>


  <!-- 래비 정규군 파워슈트 -->

  <RB_RegularInfantrySuit.label>Кроличья силовая броня</RB_RegularInfantrySuit.label>
  <RB_RegularInfantrySuit.description>Легкая силовая броня, которую обычно носит космодесант Империалистической Империи. Отражающее покрытие помогает защитить владельца от энергетического оружия.</RB_RegularInfantrySuit.description>


  <!-- 래비 정규군 파워헬멧 -->

  <RB_RegularInfantryhelmet.label>Кроличий силовой шлем</RB_RegularInfantryhelmet.label>
  <RB_RegularInfantryhelmet.description>Силовой шлем, который обычно носят космодесантники Империалистической Империи. Отражающее покрытие помогает защитить владельца от энергетического оружия. В визор встроендисплей, который помогает владельцу прицеливаться.</RB_RegularInfantryhelmet.description>


  <!-- 래비 실무장교 제복 -->

  <RB_Subofficer.label>Кроличья офицерская куртка</RB_Subofficer.label>
  <RB_Subofficer.description>Офицерская курта в стиле Империалистической Империи. Обеспечивает скромную защиту и по большей части выполняет церемониальную роль и используется для того что бы произвести впечатление на других.</RB_Subofficer.description>


  <!-- 래비 실무장교 베레모 -->

  <RB_Subofficerhat.label>Кроличий офицерский берет</RB_Subofficerhat.label>
  <RB_Subofficerhat.description>Офицерский берет в стиле Империалистической Империи. Обеспечивает скромную защиту и по большей части выполняет церемониальную роль и используется для укрепления решимости владельца.</RB_Subofficerhat.description>


  <!-- 래비 고위장교 지휘복 -->

  <RB_SeniorOfficer.label>Кроличья форма генерала</RB_SeniorOfficer.label>
  <RB_SeniorOfficer.description>Полноценная белая офицерская униформа в стиле Империалистической Империи. Обеспечивает скромную защиту и по большей части выполняет церемониальную роль и используется для того что бы произвести впечатление на других.</RB_SeniorOfficer.description>


  <!-- 래비 고위장교 망토 -->

  <RB_HighCloak.label>Кроличий плащ генерала</RB_HighCloak.label>
  <RB_HighCloak.description>Белый офицерский плащ в стиле Империалистической Империи. Обеспечивает небольшую защиту, но по большей части выполняет церемониальную роль и используется для впечатления других и сохранения тепла в холодных межлуных пространствах.</RB_HighCloak.description>


  <!-- 래비 고위장교 지휘모 -->

  <RB_SeniorOfficerhat.label>Кроличья фуражка генерала</RB_SeniorOfficerhat.label>
  <RB_SeniorOfficerhat.description>Офицерская фуражка в стиле Империалистической Империи. Обеспечивает небольшую защиту, но по большей части выполняет церемониальную роль и используется для впечатления других и укрепления решимости владельца.</RB_SeniorOfficerhat.description>


  <!-- 래비 전력관리국 직원정장 -->

  <RB_Energymanager.label>Кроличий официальный костюм</RB_Energymanager.label>
  <RB_Energymanager.description>Официальный костюм из рубашки и юбки в стиле Империалистического Бюро Управления Энергетикой. Сделан из стерильных материалов и снабжен инструментами, полезными при лечении других и исследованиях.</RB_Energymanager.description>


  <!-- 래비 전력관리국 과학자 가운 -->

  <RB_Energygown.label>Кроличий лабораторный халат</RB_Energygown.label>
  <RB_Energygown.description>Лабораторный халат в стиле Империалистического Бюро Управления Энергетикой. Халат снабжен небольшим генератором для подавления псивоздействий и инструментами для синтеза препаратов в лаборатории.</RB_Energygown.description>


  <!-- 래비 의사 진료가운 -->

  <RB_Inteligown.label>Кроличий докторский халат</RB_Inteligown.label>
  <RB_Inteligown.description>Халат для рабби медиков. Изготовлен из стерильных материалов и снабжен инструментами, полезными при лечении и производстве медпрепаратов.</RB_Inteligown.description>


  <!-- 래비 인텔리 안경 -->

  <RB_Glasses.label>Кроличьи очки</RB_Glasses.label>
  <RB_Glasses.description>Круглые очки. Пусть и выглядя непритязательно на первый взгляд, в них встроен микрокомпьютер, который помогает проводить носящему лучше проводить операции и работать в химлаборатории.</RB_Glasses.description>


  <!-- 래비 요리사옷 -->

  <RB_Cookwear.label>Кроличья одежда повара</RB_Cookwear.label>
  <RB_Cookwear.description>Платье и поварской фартук для рабби. Жаростойкие рукавици и фартук помогают лучше работать на кухне.</RB_Cookwear.description>


  <!-- 래비 요리모자 -->

  <RB_Cookhat.label>Кроличий колпак повара</RB_Cookhat.label>
  <RB_Cookhat.description>Поварской колпак в стиле рабби. Тонкая сеточка для волос помогает снизить шанс пищевого отравления.</RB_Cookhat.description>


  <!-- 래비 기술자 점프슈트 -->

  <RB_Technician.label>Кроличий комбинезон механика</RB_Technician.label>
  <RB_Technician.description>Комбинезон для рабби. Имеет множество карманов для инструментов, что помогает при выполнении различных задач.</RB_Technician.description>


  <!-- 래비 노동자 작업복 -->

  <RB_Handygirl.label>Кроличий комбинезон строителя</RB_Handygirl.label>
  <RB_Handygirl.description>Комбинезон для рабби. Предназначен для строителей и имеет много широких карманов под все нужные инструменты на стройке.</RB_Handygirl.description>


  <!-- 래비 안전모 -->

  <RB_Safehelmet.label>Кроличья каска</RB_Safehelmet.label>
  <RB_Safehelmet.description>Строительная каска для рабби с отверстиями для ушей. Помогает сберечь голову, а встроенный сверху фонарь помогает при ручном труде.</RB_Safehelmet.description>


</LanguageData>