<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Electrum.label>электрум</Electrum.label>
  <Electrum.description>Древний сплав из равных частей серебра и золота, а также либо меди, либо бокситов, электрум часто использовался в качестве валюты древними племенами. Чтобы сплав был равномерным, его необходимо производить и хранить в больших количествах.</Electrum.description>
  <Electrum.stuffProps.stuffAdjective>электрума</Electrum.stuffProps.stuffAdjective>

  <Gritsteel.label>зернистая сталь</Gritsteel.label>
  <Gritsteel.description>Зернистая сталь, как её иногда называют «гоблинитом», представляет собой большую часть стали и немного всего остального, что валяется под рукой. Этот сплав, зачастую производимый только в колониях, бедных металлами, уродлив и грязен, но зато с ним невероятно легко работать.</Gritsteel.description>
  <Gritsteel.stuffProps.stuffAdjective>зернистой стали</Gritsteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <Silfoil.label>серебряная фольга</Silfoil.label>
  <Silfoil.description>Серебряная фольга - тонкие прессованные серебряные листы, обработанные нейтроамином. Чрезвычайно легкая и относительно прочная, серебряная фольга часто используется в качестве внешнего слоя для защиты от атмосферных воздействий. Имеет свойство проводить тепло. Не носите в пустыне.</Silfoil.description>
  <Silfoil.stuffProps.stuffAdjective>серебрянной фольги</Silfoil.stuffProps.stuffAdjective>

  <Razorsteel.label>бритвенная сталь</Razorsteel.label>
  <Razorsteel.description>Созданная путем гальванического покрытия тонких листов прочной стали несколькими слоями серебряной фольги, бритвенная сталь обладает неестественным уровнем прочности на разрыв. Часто используется в медицинских целях, так как лёгкий вес и острый край делают её идеальной для изготовления точных хирургических инструментов.</Razorsteel.description>
  <Razorsteel.stuffProps.stuffAdjective>бритвенной стали</Razorsteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <Greenglow.label>зеленосвет</Greenglow.label>
  <Greenglow.description>Невероятно плотный и прочный, зеленосвет имеет ярко-зелёное свечение в течение нескольких часов после изготовления, благодаря чему и получил своё название. К сожалению, свечение вызвано тем, что повреждённый уран быстро испускает радиацию - рекомендуется не прикасаться к нему в это время.</Greenglow.description>
  <Greenglow.stuffProps.stuffAdjective>зеленосвета</Greenglow.stuffProps.stuffAdjective>

  <Prismallium.label>призмаллиум</Prismallium.label>
  <Prismallium.description>Хотя технически его довольно легко создать, правильный призмаллиум требует тщательного смешивания и придания формы двум его компонентам. Если всё сделано правильно, то в результате получается красивый, переливающийся металл, который при правильном освещении светится, как ночное небо.</Prismallium.description>
  <Prismallium.stuffProps.stuffAdjective>призмаллиума</Prismallium.stuffProps.stuffAdjective>

  <Shardplate.label>осколочная сталь</Shardplate.label>
  <Shardplate.description>Высокотехнологичный сплав, созданный из бритвенной стали, усиленной гипертканью и серебром. Оружие из осколочной стали - это настоящий ужас на поле боя, грань заточки шириной всего в несколько нанометров сохраняется в течение многих часов непрерывного и напряженного боя.</Shardplate.description>
  <Shardplate.stuffProps.stuffAdjective>осколочной стали</Shardplate.stuffProps.stuffAdjective>

  <Neutrite.label>нейтрит</Neutrite.label>
  <Neutrite.description>Названный в честь субатомной частицы, которая придает атомам большую часть их массы, нейтрит находится не совсем на этом уровне, хотя и чертовски близко. В утопическом мире первоначально использовали почти неразрушимый нейтрит для бронирования своих самых ценных грузовых судов, но эта практика была почти сразу же остановлена, когда стало ясно, что пираты начали нападать на грузовые корабли, чтобы украсть остатки их корпусов. В настоящее время нейтрит встречается редко, его название всплывает только в качестве спекулятивного боеприпаса.</Neutrite.description>
  <Neutrite.stuffProps.stuffAdjective>нейтрита</Neutrite.stuffProps.stuffAdjective>

  <MechHardlight.label>твёрдый свет</MechHardlight.label>
  <MechHardlight.description>Растворив редкий и ценный люциферий в смеси с нейтроамином и серебром, ученые обнаружили, что можно временно сформировать наниты в полупрозрачный, сверхлёгкий суперматериал. Удерживаемый специальными кодами, твёрдый свет обладает гораздо лучшими характеристиками на удар, чем обычные материалы - однако, он теряет прочность и рассыпается под воздействием высокой температуры и острых разрезов.</MechHardlight.description>
  <MechHardlight.stuffProps.stuffAdjective>твёрдого света</MechHardlight.stuffProps.stuffAdjective>

  <Avarisum.label>аварисиум</Avarisum.label>
  <Avarisum.description>Аварисиум - это много-много чего, но, прежде всего, он чрезвычайно дорог. Многие необразованные крестьяне из мира грязи или индустриального мира заявили бы, что «Это всего лишь металл! Почему вы опустошаете нашу казну ради трона, сделанного из него?». Эти язычники никогда по-настоящему не поймут истинную, неоспоримую привлекательность королевского призмаллиума. Ты понимаешь это, не так ли, ты, сексуальный, блистательный король среди лордов. Купите аварисиум. Будьте лучшими.</Avarisum.description>
  <Avarisum.stuffProps.stuffAdjective>аварисиума</Avarisum.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>