<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
<AB_RedFog.label>красный туман</AB_RedFog.label>
<AB_RedFog.description>Красный туман снижает точность стрельбы.</AB_RedFog.description>
<AB_VolcanicAsh.label>вулканический пепел</AB_VolcanicAsh.label>
<AB_VolcanicAsh.description>Смесь каменных, минеральных и стеклянных частиц выброшена из вулкана в воздух во время извержения. Эта смесь создаёт плотный слой в атмосфере, который снижает точность стрельбы.</AB_VolcanicAsh.description>
<AB_VolcanicAshRain.label>вулканический пепел с дождём</AB_VolcanicAshRain.label>
<AB_VolcanicAshRain.description>Смесь каменных, минеральных и стеклянных частиц выброшена из вулкана в воздух во время извержения и осаждена посредством дождя. Эта смесь создаёт плотный слой в атмосфере, который снижает точность стрельбы.</AB_VolcanicAshRain.description>
<AB_ForsakenNight.label>покинутый туман</AB_ForsakenNight.label>
<AB_ForsakenNight.description>Противоестественная тьма, которая просачивается тебе прямо в душу. Даже в течение "дня" будет темно, поэтому освещение будет абсолютно необходимо. Ночи будут ОЧЕНЬ тёмными.</AB_ForsakenNight.description>
<AB_ForsakenRainyNight.label>покинутый дождь</AB_ForsakenRainyNight.label>
<AB_ForsakenRainyNight.description>Противоестественная тьма, которая просачивается тебе прямо в душу. Леденящий дождь из очень холодной воды начал капать с тёмных небес.</AB_ForsakenRainyNight.description>
<AB_ForsakenThunderstorm.label>покинутая гроза</AB_ForsakenThunderstorm.label>
<AB_ForsakenThunderstorm.description>Противоестественная тьма, которая просачивается тебе прямо в душу. Теперь и с сухой грозой! Разве это не здорово?</AB_ForsakenThunderstorm.description>
<AB_AcidRainWeather.label>кислотный дождь</AB_AcidRainWeather.label>
<AB_AcidRainWeather.description>Выбросы токсичного газа из находящейся неподалеку, вулканически активной кальдеры осаждаются в форме кислотного дождя. Кислотный дождь неблагоприятно воздействует на флору и фауну, убивая насекомых и водяные формы жизни, а также на здоровье человека. Кислотный дождь снижает точность стрельбы, гасит огонь и замедляет передвижение.</AB_AcidRainWeather.description>
  
</LanguageData>
