<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <AB_AlcyoniteChunk.label>кусок альционита</AB_AlcyoniteChunk.label>
    <AB_AlcyoniteChunk.description>Альционит – это очень редкая вариация драгоценного камня альмадита. Очень прочный, способный легко разрезать сталь, при этом ковкий и с интересными пьезоэлектрическими особенностями.</AB_AlcyoniteChunk.description>

    <AB_CrystalWood.label>кристаллическое дерево</AB_CrystalWood.label>
    <AB_CrystalWood.description>Эти хрупкие кристаллические пряди могут быть извлечены из хрустальных цветков. Не горючи, но и совсем не крепки.</AB_CrystalWood.description>
    <AB_CrystalWood.stuffProps.stuffAdjective>кристаллического дерева</AB_CrystalWood.stuffProps.stuffAdjective>

    <AB_Crystal_WoodPlank.label>Кристаллические доски</AB_Crystal_WoodPlank.label>
    <AB_Crystal_WoodPlank.description>Доски, сделанные из кристаллических бревен. Используются для постройки структур, создания оружия и простых протезов.</AB_Crystal_WoodPlank.description>
    <AB_Crystal_WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>кристаллических досок</AB_Crystal_WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

    <GU_RedWood.label>неестественное дерево</GU_RedWood.label>
    <GU_RedWood.description>Это дерево с красным оттенком на удивление крепкое и от него исходит сладкий аромат. Менее воспламеняемо, чем натуральное дерево, но довольно уродливо.</GU_RedWood.description>
    <GU_RedWood.stuffProps.stuffAdjective>неестественного дерева</GU_RedWood.stuffProps.stuffAdjective>

    <AB_Red_WoodPlank.label>Неестественные доски</AB_Red_WoodPlank.label>
    <AB_Red_WoodPlank.description>Доски, сделанные из бревен инопланетного дерева. Используются для постройки структур, создания оружия и простых протезов.</AB_Red_WoodPlank.description>
    <AB_Red_WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>неестественных досок</AB_Red_WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

    <AB_MushroomWoodLog.label>грибные стебли</AB_MushroomWoodLog.label>
    <AB_MushroomWoodLog.description>Эти грибные стебли годами затвердевали, пока не стали такими же крепкими, как низкого качества дерево. Очень воспламеняемые и не очень стойкие.</AB_MushroomWoodLog.description>
    <AB_MushroomWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>грибных стеблей</AB_MushroomWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

    <AB_Shroom_WoodPlank.label>Грибные доски</AB_Shroom_WoodPlank.label>
    <AB_Shroom_WoodPlank.description>Попытка создания досок из грибов. Полезны только для строительства сооружений.</AB_Shroom_WoodPlank.description>
    <AB_Shroom_WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>грибных досок</AB_Shroom_WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

    <AB_CrystallineMatrix.label>кристаллическая матрица</AB_CrystallineMatrix.label>
    <AB_CrystallineMatrix.description>Мелкоячеистая решётка экзотических чужеродных кристаллов. Эта структура невероятно хороша, чтобы поддерживать постоянную температуру.</AB_CrystallineMatrix.description>

    <AB_CordaxResin.label>смола</AB_CordaxResin.label>
    <AB_CordaxResin.description>Сухие кусочки смолы. Вязкая суспензия органических соединений, эта нектароподобная жидкость используется плотоядным растением, известным как пронзительный кордекс, чтобы ловить насекомых. Она чрезвычайно липкая и может быть переработана в очень эффективный герметик.</AB_CordaxResin.description>

    <AB_AsphaltBucket.label>ведро битума</AB_AsphaltBucket.label>
    <AB_AsphaltBucket.description>Асфальт или битум – это липкая, черная и крайне вязкая жидкость, состоящая практически полностью из нефти. Он присутствует в большинстве видов нефти и в некоторых естественных месторождениях, например, таких как смоляные ямы. \n\nАсфальт можно использовать для постройки асфальтовых дорог, которые значительно увеличат скорость передвижения по сложной местности.</AB_AsphaltBucket.description>

    <AB_Propane.label>канистра с пропаном</AB_Propane.label>
    <AB_Propane.description>Универсальное топливо. Может быть переработано в химическое топливо или использовано в качестве топлива в пропанозависимых постройках, таких как плиты и обогреватели.</AB_Propane.description>
</LanguageData>