<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
    <VCEF_AbyssalEel.label>глубинный угорь</VCEF_AbyssalEel.label>
    <VCEF_AbyssalEel.description>Сырой глубинный угорь. Эта вытянутая рыба адаптирована к жизни при очень низких температурах. Глубинный угорь обладает невероятно медленным метаболизмом, поэтому нуждается в еде раз в несколько недель.</VCEF_AbyssalEel.description>
    <VCEF_AbyssalEel.tools.0.label>глубинный угорь</VCEF_AbyssalEel.tools.0.label>
    <VCEF_BloodLeech.label>кровавая пиявка</VCEF_BloodLeech.label>
    <VCEF_BloodLeech.description>Сырая кровавая пиявка. Это ярко-красное миногообразное существо питается практически исключительно кровью более крупных водных организмов, хотя при благоприятной возможности не откажутся укусить и сухопутных, если те окажутся рядом с водой. Обладают металлическим и не очень приятным вкусом.</VCEF_BloodLeech.description>
    <VCEF_BloodLeech.tools.0.label>кровавая пиявка</VCEF_BloodLeech.tools.0.label>
    <VCEF_BorealSardine.label>северная сардина</VCEF_BorealSardine.label>
    <VCEF_BorealSardine.description>Сырая северная сардина. Эта маленькая, жирная кормовая рыба семейства сельдевых хорошо адаптирована к холодным климатам.</VCEF_BorealSardine.description>
    <VCEF_BorealSardine.tools.0.label>северная сардина</VCEF_BorealSardine.tools.0.label>
    <VCEF_DuskySprat.label>сумеречная килька</VCEF_DuskySprat.label>
    <VCEF_DuskySprat.description>Сырая сумеречная килька. Сумеречная килька – это ночная морская кормовая рыба, хотя их можно обнаружить и в устьях рек. Как и большинство кормовых рыб, сумеречные кильки высокоактивные, маленькие и жирные. Они путешествуют большими стаями вместе с другими рыбами и непрерывно плавают в течение всей ночи.</VCEF_DuskySprat.description>
    <VCEF_DuskySprat.tools.0.label>сумеречная килька</VCEF_DuskySprat.tools.0.label>
    <VCEF_ForsakenAnglerfish.label>покинутый удильщик</VCEF_ForsakenAnglerfish.label>
    <VCEF_ForsakenAnglerfish.description>Сырой покинутый удильщик. Удильщик – это костистая рыба, названная так за характерный способ охоты на других рыб, биолюминисцентную приманку, которая привлекает и провожает жертву прямо в рот удильщику. Удильщик покрыт чешуйками тёмного оттенка, что позволяет ему  идеально маскироваться в тёмных солоноватых водах.</VCEF_ForsakenAnglerfish.description>
    <VCEF_ForsakenAnglerfish.tools.0.label>забытый удильщик</VCEF_ForsakenAnglerfish.tools.0.label>
    <VCEF_FrigidSwimmer.label>холодный пловец</VCEF_FrigidSwimmer.label>
    <VCEF_FrigidSwimmer.description>Сырой холодный пловец. Крупный вид рыб с ненасытным аппетитом. Они адаптированы к низким температурам и в основном питаются мелкой рыбой, такой как северная сардина.</VCEF_FrigidSwimmer.description>
    <VCEF_FrigidSwimmer.tools.0.label>холодный пловец</VCEF_FrigidSwimmer.tools.0.label>
    <VCEF_GiantPolarPrawn.label>гигантская полярная креветка</VCEF_GiantPolarPrawn.label>
    <VCEF_GiantPolarPrawn.description>Сырая гигантская полярная креветка. Среднего размера водное ракообразное с экзоскелетом и десятью ножками.</VCEF_GiantPolarPrawn.description>
    <VCEF_GiantPolarPrawn.tools.0.label>гигантская полярная креветка</VCEF_GiantPolarPrawn.tools.0.label>
    <VCEF_HabdakLongfin.label>хабдак</VCEF_HabdakLongfin.label>
    <VCEF_HabdakLongfin.description>Сырой хабдак. Крупный вид пелагической рыбы. В основном обитает в тропических морях.</VCEF_HabdakLongfin.description>
    <VCEF_HabdakLongfin.tools.0.label>хабдак</VCEF_HabdakLongfin.tools.0.label>
    <VCEF_Jellyfungus.label>грибодуза</VCEF_Jellyfungus.label>
    <VCEF_Jellyfungus.description>Сырая грибодуза. Этот странный организм является частично медузой и частично грибом. Её вкус можно описать, как “гриб, спрыснутый солёной водой”.</VCEF_Jellyfungus.description>
    <VCEF_Jellyfungus.tools.0.label>желегриб</VCEF_Jellyfungus.tools.0.label>
    <VCEF_MudSplasherCarp.label>грязевой карп</VCEF_MudSplasherCarp.label>
    <VCEF_MudSplasherCarp.description>Сырой грязевой карп. Вид жирных пресноводных рыб семейства карповых. Эти карпы обитают в насыщенных грязью водах, где они остаются неподвижными, закопанные в грязи, и ждут, пока их жертва не приблизится на расстояние удара, прежде чем наброситься.</VCEF_MudSplasherCarp.description>
    <VCEF_MudSplasherCarp.tools.0.label>грязевой карп</VCEF_MudSplasherCarp.tools.0.label>
    <VCEF_MutantFlatfish.label>мутированная камбала</VCEF_MutantFlatfish.label>
    <VCEF_MutantFlatfish.description>Сырая мутированная камбала.  Родственник океанической камбалы, эта трёхглазая камбала питается маленькими ракообразными и прочими беспозвоночными. Она обитает как в солёной, так и в солоноватой воде.</VCEF_MutantFlatfish.description>
    <VCEF_MutantFlatfish.tools.0.label>мутированная камбала</VCEF_MutantFlatfish.tools.0.label>
    <VCEF_OcularFish.label>окулярная рыба</VCEF_OcularFish.label>
    <VCEF_OcularFish.description>Сырая окулярная рыба. Совершенно чужеродный вид рыбы. Её единственный огромный жёлтый глаз, похоже, смотрит сразу во всех направлениях.</VCEF_OcularFish.description>
    <VCEF_OcularFish.tools.0.label>окулярная рыба</VCEF_OcularFish.tools.0.label>
    <VCEF_PinkBlobfish.label>розовая рыба-капля</VCEF_PinkBlobfish.label>
    <VCEF_PinkBlobfish.description>Сырая розовая рыба-капля. Обычно считается одной из самых уродливых рыб Римворлда, розовая рыба-капля из-за квазигуманоидных черт имеет странный трагикомичный вид.</VCEF_PinkBlobfish.description>
    <VCEF_PinkBlobfish.tools.0.label>розовая рыба-капля</VCEF_PinkBlobfish.tools.0.label>
    <VCEF_PropaneBag.label>пропановая сумка</VCEF_PropaneBag.label>
    <VCEF_PropaneBag.description>Сырая пропановая сумка. Эта медуза обладает метаболизмом на основе пропана и способна выживать и даже процветать в невероятно экстремальных условиях. Они не особенно съедобны и их поедание может привести к весьма болезненным желудочным коликам.</VCEF_PropaneBag.description>
    <VCEF_PropaneBag.tools.0.label>пропановая сумка</VCEF_PropaneBag.tools.0.label>
    <VCEF_ShadowFry.label>теневая рыбёшка</VCEF_ShadowFry.label>
    <VCEF_ShadowFry.description>Сырая теневая рыбёшка. Маленькая речная рыба, которая двигается большими стаями вдоль берегов рек, предпочитая прятаться от солнца а тёмных расщелинах.</VCEF_ShadowFry.description>
    <VCEF_ShadowFry.tools.0.label>теневая рыбёшка</VCEF_ShadowFry.tools.0.label>
    <VCEF_Slimefish.label>слизнерыба</VCEF_Slimefish.label>
    <VCEF_Slimefish.description>Сырая слизнерыба. Донный вид, который питается, фильтруя органические останки в слизневых прудах. Трудно пережёвываемая, студёнистая и безвкусная. По текстуре схожа с желатином.</VCEF_Slimefish.description>
    <VCEF_Slimefish.tools.0.label>слизнерыба</VCEF_Slimefish.tools.0.label>
    <VCEF_Spiderfish.label>паукорыба</VCEF_Spiderfish.label>
    <VCEF_Spiderfish.description>Сырая паукорыба. Это странное мутированное существо, похоже, наполовину рыба, а наполовину паук. Оно плетёт замысловатую паучью паутину под водой, ловя в неё свою добычу и сплетая вокруг неё коконы.</VCEF_Spiderfish.description>
    <VCEF_Spiderfish.tools.0.label>паукорыба</VCEF_Spiderfish.tools.0.label>
    <VCEF_Spinyfish.label>колючая рыба</VCEF_Spinyfish.label>
    <VCEF_Spinyfish.description>Сырая колючая рыба. Эта рыба усыпана торчащими из неё шипами, которые она использует в качестве защитной меры. Мяса в ней немного, но то, что есть, довольно вкусное.</VCEF_Spinyfish.description>
    <VCEF_Spinyfish.tools.0.label>колючая рыба</VCEF_Spinyfish.tools.0.label>
    <VCEF_Sturgeon.label>осётр</VCEF_Sturgeon.label>
    <VCEF_Sturgeon.description>Сырой осётр. Осетры – это огромные долгоживущие рыбы с отличительными характеристиками, такими как хвостовой плавник, схожий с акульим, и вытянутое веретенообразное тело, гладкокожее, бесчешуйчатое и бронированное пятью боковыми рядами костяных пластин, называемых щитками.</VCEF_Sturgeon.description>
    <VCEF_Sturgeon.tools.0.label>осётр</VCEF_Sturgeon.tools.0.label>
    
    <AB_Slimefish.label>слизнерыба</AB_Slimefish.label>
    <AB_Slimefish.description>Кажется, эта рыба частично состоит из слизи. Мерзость!</AB_Slimefish.description>
    <AB_SlimefishMeat.label>филе слизнерыбы</AB_SlimefishMeat.label>
    <AB_SlimefishMeat.description>Сырое мясо слизнерыбы.\n\nТрудно пережёвываемое, студёнистое и безвкусное. По текстуре схоже с желатином.</AB_SlimefishMeat.description>
    
    <AB_Jellyfungus.label>грибодуза</AB_Jellyfungus.label>
    <AB_Jellyfungus.description>Эта рыба наполовину медуза, наполовину гриб.</AB_Jellyfungus.description>
    <VCEF_Spinyfish.label>мясо грибодузы</VCEF_Spinyfish.label>
    <VCEF_Spinyfish.description>Сырое мясо грибодузы.\n\nНа вкус, как гриб, спрыснутый солёной водой.</VCEF_Spinyfish.description>
    
    <AB_OcularFish.label>окулярная рыба</AB_OcularFish.label>
    <AB_OcularFish.description>Эта рыба смотрит на тебя. Или могла бы, если бы была живой.</AB_OcularFish.description>
    <AB_OcularFishMeat.label>мясо окулярной рыбы</AB_OcularFishMeat.label>
    <AB_OcularFishMeat.description>Сырое мясо окулярной рыбы.\n\nУ него на удивление мягкий вкус.</AB_OcularFishMeat.description>
    
    <AB_PolarEel.label>глубинный угорь</AB_PolarEel.label>
    <AB_PolarEel.description>Эта вытянутая рыба адаптирована к жизни при очень низких температурах.</AB_PolarEel.description>
    <AB_PolarEelChunks.label>мясо глубинного угря</AB_PolarEelChunks.label>
    <AB_PolarEelChunks.description>Сырое мясо глубинного угря.\n\nУ этого мяса не очень аппетитный цвет, но на вкус оно на удивление хорошо.</AB_PolarEelChunks.description>
    
    <AB_Spiderfish.label>паукорыба</AB_Spiderfish.label>
    <AB_Spiderfish.description>Наполовину паук, наполовину рыба.</AB_Spiderfish.description>
    <AB_SpiderfishSteak.label>мясо паукорыбы</AB_SpiderfishSteak.label>
    <AB_SpiderfishSteak.description>Сырое мясо паукорыбы.\n\nК счастью, оно на вкус не как мясо паука.</AB_SpiderfishSteak.description>
    
    <AB_Spinyfish.label>колючая рыба</AB_Spinyfish.label>
    <AB_Spinyfish.description>Эта рыба усыпана торчащими из неё шипами, которые она использует в качестве защитной меры.</AB_Spinyfish.description>
    <AB_SpinyfishChunks.label>мясо колючей рыбы</AB_SpinyfishChunks.label>
    <AB_SpinyfishChunks.description>Сырое мясо колючей рыбы.\n\nУ этой рыбы не очень много мяса, но то, что есть, довольно вкусное.</AB_SpinyfishChunks.description>
    
    <AB_ForsakenAnglerfish.label>покинутый удильщик</AB_ForsakenAnglerfish.label>
    <AB_ForsakenAnglerfish.description>Эта рыба обладает биолюминисцентной приманкой.</AB_ForsakenAnglerfish.description>
    <AB_ForsakenAnglerfishChunks.label>мясо покинутого удильщика</AB_ForsakenAnglerfishChunks.label>
    <AB_ForsakenAnglerfishChunks.description>Сырое мясо покинутого удильщика.\n\nУ этой рыбы не очень много мяса и оно немного жилистое.</AB_ForsakenAnglerfishChunks.description>

</LanguageData>