<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
    <ARL_CombatHandgun.label>Пистолет Хаммонд P2020</ARL_CombatHandgun.label>
    <ARL_CombatHandgun.description>Хаммонд P2020 - это полуавтоматический пистолет, обладающий хорошей точностью и поражающим действием на расстоянии. Встроенный управляемый курок позволяет стрелять очень быстро, что полезно в условиях ближнего боя.</ARL_CombatHandgun.description>
    <ARL_ShotgunHandgun.label>Дробовик SA-3 Мозамбик</ARL_ShotgunHandgun.label>
    <ARL_ShotgunHandgun.description>Трехствольный дробовик-пистолет с управляемым разбросом.</ARL_ShotgunHandgun.description>
    <ARL_ChargePistol.label>Автопистолет RE-45</ARL_ChargePistol.label>
    <ARL_ChargePistol.description>RE-45 - полностью автоматический пистолет, жертвующий уроном и точностью на больших расстояниях ради повышения эффективности на близких дистанциях.</ARL_ChargePistol.description>
    <ARL_HandCannon.label>Револьвер B3 Ведомый</ARL_HandCannon.label>
    <ARL_HandCannon.description>B3 Ведомый - чрезвычайно мощный револьвер с очень высокой точностью стрельбы на дальние расстояния. Для смягчения недостатка в виде очень низкой скорострельности требуется точное прицеливание.</ARL_HandCannon.description>
    <ARL_LeverActionShotgun.label>Дробовик Миротворец</ARL_LeverActionShotgun.label>
    <ARL_LeverActionShotgun.description>Миротворец - это противопехотное ружье рычажного действия с рельсовым механизмом стрельбы. Несмотря на то, что Миротворец не обладает убойной силой помповых дробовиков, время перезарядки у него гораздо ниже.</ARL_LeverActionShotgun.description>
    <ARL_SemiAutomaticShotgun.label>Дробовик EVA-8</ARL_SemiAutomaticShotgun.label>
    <ARL_SemiAutomaticShotgun.description>EVA-8 - это полуавтоматические дробовик, изначально разработанный для внекорабельной стрельбы, как в обычных, так и во внеатмосферных условиях.</ARL_SemiAutomaticShotgun.description>
    <ARL_ChargeShotgun.label>Дробовик M1901 Мастифф</ARL_ChargeShotgun.label>
    <ARL_ChargeShotgun.description>Предназначенный для абордажа и зачистки кораблей с низкой или нулевой гравитацией, Мастифф получил известность во всех мирах Окраины как надежный и разрушительный боевой дробовик.</ARL_ChargeShotgun.description>
    <ARL_LightSMG.label>ПП Сменщик</ARL_LightSMG.label>
    <ARL_LightSMG.description>Сменщик - пистолет-пулемёт с обоймой в два раза больше, чем у обычных пистолетов. Смертоносен в ближнем бою.</ARL_LightSMG.description>
    <ARL_ChargeSMG.label>ПП PDW Ищейка</ARL_ChargeSMG.label>
    <ARL_ChargeSMG.description>PDW Ищейка - это оружие индивидуальной защиты со скоростной стрельбой очередями в 3 пули. Смертоносная на ближних дистанциях, Ищейка известна ужасной точностью на дальних дистанциях.</ARL_ChargeSMG.description>
    <ARL_CompactSMG.label>ПП R-99</ARL_CompactSMG.label>
    <ARL_CompactSMG.description>R-99 - это компактный пистолет-пулемет, который отлично подходит для ближнего боя благодаря чрезвычайно высокой скорострельности и минимальной отдаче.</ARL_CompactSMG.description>
    <ARL_ChargeLMG.label>Пулемёт X-55 Преданность</ARL_ChargeLMG.label>
    <ARL_ChargeLMG.description>X-55 Преданность - это пулемёт, способный стрелять бронебойными снарядами с безумной скоростью и практически без необходимости перезарядки. Чем дальше цель, тем выше точность Преданности.</ARL_ChargeLMG.description>
    <ARL_HMG.label>Пулемёт M600 Спитфайр</ARL_HMG.label>
    <ARL_HMG.description>Пулемет Спитфайр имеет сильную отдачу при первом выстреле, но быстро переходит на точную стрельбу. Производитель настоятельно рекомендует вести непрерывный подавляющий огонь вместо коротких контролируемых очередей.</ARL_HMG.description>
    <ARL_MechanoidLMG.label>Энергопулемёт L-Star</ARL_MechanoidLMG.label>
    <ARL_MechanoidLMG.description>L-Star - это скорострельный лёгкий энергопулемёт с ускорителем частиц. Он стреляет в цель энергетическими болтами с умеренной скоростью. Это оружие идеально подходит для подавления, в нём используется технология, извлечённые из разбитых механоидов.</ARL_MechanoidLMG.description>
    <ARL_MechanoidRifle.label>Энерговинтовка Хаос</ARL_MechanoidRifle.label>
    <ARL_MechanoidRifle.description>Энерговинтовка Хаос стреляет двумя очередями энергетических лучей, наносящих огромный урон. При нажатии на спусковой крючок оружие заряжается. Время имеет решающее значение для его использования: это оружие выстрелит только при полном заряде, а перезарядка займет некоторое время.</ARL_MechanoidRifle.description>
    <ARL_BullpupRifle.label>Винтовка VK-47 Флэтлайн</ARL_BullpupRifle.label>
    <ARL_BullpupRifle.description>VK-47 Флэтлайн - это противопехотная полностью автоматическая штурмовая винтовка типа буллпап. Отдача в вертикальной плоскости незначительна, а в горизонтальной - чрезвычайно велика, как и у легкого ПП Сменщик.</ARL_BullpupRifle.description>
    <ARL_AssaultCarbine.label>Карабин R-301</ARL_AssaultCarbine.label>
    <ARL_AssaultCarbine.description>Полная автоматика и высокая точность делают это оружие востребованным на Окраине, однако низкий урон и бронепробиваемость делают его ненадежным против бронированных врагов.</ARL_AssaultCarbine.description>
    <ARL_BattleRifle.label>Винтовка M1A3 Хемлок BF-R</ARL_BattleRifle.label>
    <ARL_BattleRifle.description>Заводская версия Хемлока стреляет очередями по три патрона. Хотя на коротких дистанциях это может стать помехой, такой компромисс позволил инженерам создать оружие с хорошим балансом точности, урона и скорострельности на дальних дистанциях.</ARL_BattleRifle.description>
    <ARL_ChargeSniperRifle.label>СВ Тройной эффект</ARL_ChargeSniperRifle.label>
    <ARL_ChargeSniperRifle.description>Тройной эффект - это винтовка для метких стрелков, расходующая 3 пули за выстрел. Выстрелы производятся бок о бок, а прицел по умолчанию имеет два дополнительных указателя прицела, указывающие место попадания пуль.</ARL_ChargeSniperRifle.description>
    <ARL_SemiautomaticRifle.label>Винтовка G7 Разведчик</ARL_SemiautomaticRifle.label>
    <ARL_SemiautomaticRifle.description>Несмотря на последние достижения в области оружейных технологий, старая полуавтоматическая винтовка G7 Разведчик остается фаворитом подразделений спецназа из-за урона и чрезвычайно точного огня - свидетельство высокого уровня оружейного мастерства.</ARL_SemiautomaticRifle.description>
    <ARL_MarksmanRifle.label>СВ D-101 Длинный лук</ARL_MarksmanRifle.label>
    <ARL_MarksmanRifle.description>Длинный лук - это полуавтоматическая снайперская винтовка. Её сверхскоростной патрон полностью исключает необходимость наведения на цель и позволяет стрелку быстро производить несколько выстрелов подряд.</ARL_MarksmanRifle.description>
    <ARL_MechanoidSniperRifle.label>КСВ Крабер AM-R</ARL_MechanoidSniperRifle.label>
    <ARL_MechanoidSniperRifle.description>Крабер стреляет уникальным снарядом, который обеспечивает результат "один выстрел - один труп" по целям размером с человека. Тем не менее, требуется значительная точность наводки, что делает это оружие сложным для использования против движущихся целей.</ARL_MechanoidSniperRifle.description>
    <ARL_MechanoidRocketLauncher.label>Окторакетная механоидная пусковая установка</ARL_MechanoidRocketLauncher.label>
    <ARL_MechanoidRocketLauncher.description>Механоидная ракетная установка, которая стреляет восемью небольшими ракетами одновременно в своем основном режиме стрельбы, которые эффективны для временной зачистки территории.</ARL_MechanoidRocketLauncher.description>
    <ARL_GrenadeLauncher.label>РГ R-6P Софтбол</ARL_GrenadeLauncher.label>
    <ARL_GrenadeLauncher.description>R-6P Софтбол - это противоброневой гранатомет с поворотным магазином. Он легок и малогабаритен, что позволяет его оператору быстро вести огонь и маневрировать.</ARL_GrenadeLauncher.description>
    <ARL_ChargeMinigun.label>Гранатомет МАТАО</ARL_ChargeMinigun.label>
    <ARL_ChargeMinigun.description>40-мм гранатомет МАТАО - многоцелевое антитранспортное автоматическое орудие. Это популярное и универсальное оружие часто используется солдатами высокотехнологичных миров, действующими на средних и дальних дистанциях. 40-миллиметровый патрон может быть смертельным как для вражеского личного состава, так и для транспортных средств благодаря разрывным снарядам.</ARL_ChargeMinigun.description>
</LanguageData>
