<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RH_VOID.label>???</RH_VOID.label>
  <RH_VOID.description>Записи о V.O.I.D. восходят к межгалактическому конгломерату, который является первопроходцем в научной индустрии своей аэрокосмической, бионической и фармацевтической продукции. Под корпоративными прозвищами «OVID» и «Войдтех» у них также есть репутация, земли и собственность в нескольких Сияющих мирах, где они проживают.\n\nOmnitech Viral Intelligence Development (сокращенно OVID) — известная компания, обвиняемая в нескольких катастрофических вспышках вируса в ряде Средневековых и Урбанистических миров, некоторые из которых больше не пригодны для жизни из-за зараженных мутантами, захватившими эти планеты. Те, кто несет ответственность за эти инциденты, еще не привлечены к ответственности. Их миссия как корпорации состоит в том, чтобы найти лекарство от смерти, и им кажется, что цель оправдывает средства.\n\nИх вторичная компания, известная как Войдтех, является аэрокосмической компанией, которая производит бионику, адаптированную из архотехнологий. Войдтех также находится в списке наблюдения за побочную работу по тайному производству оружия, силовой брони и выработке энергии для V.O.I.D.'а.\n\nИх целевая аудитория и источник дохода, как правило, очень богатые люди, занимающие руководящие должности, которые часто включаются в их тайное общество. Ходят слухи, что вне бизнеса они играют с геополитикой разных миров и влияют на исход войн и рынка, проникая в нужные места и используя информацию для собственной выгоды или личного развлечения за кулисами.\n\nСамое раннее известное происхождение V.O.I.D.'a является спекуляцией. Говорят, что их чудодейственная таблетка «Неротонин» — это украденная у ныне несуществующей корпорации Секроном технология,  вызвавшей катастрофическую глобальную пандемию на их родной планете. V.O.I.D. был планом действий мирового правительства того мира на случай непредвиденных обстоятельств. Говорят, что их старшие члены совета пережили этот катаклизм и сбежали с планеты, вооруженные знаниями, благодаря которым они стали теми, кто они сейчас.</RH_VOID.description>
  <RH_VOID.fixedName>V.O.I.D.</RH_VOID.fixedName>
  <RH_VOID.pawnsPlural>члены</RH_VOID.pawnsPlural>
  <RH_VOID.leaderTitle>Совет</RH_VOID.leaderTitle>


</LanguageData>