<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.0>alienistBasis   -&gt;Когда Человечество покинуло свою родную планету, оно не нашло никакой инопланетной жизни. Одинокая Вселенная наполнена ничем иным, как неразумной материей.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.0>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.1>alienistBasis   -&gt;Если мы не одни во Вселенной, наши соседи определённо слишком далеко, чтобы повлиять на нас. Мы не нашли никакой новой жизни, кроме той, которую мы увезли со Старой Земли.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.1>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.2>alienistBasis   -&gt;Человечество не нашло никакой "настоящей" инопланетной жизни во Вселенной. Никаких странных новых существ сложнее одноклеточных бактерий из глубочайших океанических расщелин и нескольких самовоспроизводящихся аминокислот на каких-то далёких астероидных поясах.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.2>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.3>alienistBasis   -&gt;Покидая Землю, мы столкнулись с враждебной Вселенной, лишённой какой бы то ни было жизни, кроме нашей.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.3>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.4>alienistFact    -&gt;Это не остановило наших предков на пути создания новых существ. Экзотическая, инородная жизнь была выведена из земных геномов, чтобы заселить мириады миров человеческого космоса.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.4>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.5>alienistFact    -&gt;Однако, наша изобретательность была намного больше. Мы перекрутили и переплели генетические штаммы, увезённые нашими праотцами с Земли, превратив древние породы в новых чудесных существ.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.5>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.6>alienistFact    -&gt;Креативность человека не сковало это досадное ограничение и мы деформировали древние геномы существ Земли в множество видов новых животных. Удивительные создания.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.6>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.7>alienistFact    -&gt;Впрочем, играть в Бога - это то, в чём люди преуспели. Как из универсальной глины, мы слепили из древних генетических линий новых удивительных существ. Генетические чудеса, чтобы заселить пустую Вселенную.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.7>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.8>alienistProphecy-&gt;[itIsSaid] мы узнаем больше об этих существах и откроем их секреты, которые позволят нам процветать.</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.8>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.9>itIsSaid-&gt;Осторожно экспериментируя,</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.9>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.10>itIsSaid-&gt;Или с помощью технологий, или с помощью других, более мистических средств</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.10>
<AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.11>itIsSaid-&gt;Многие техники, стоящие за их созданием, были давно потеряны, но со временем</AA_AlienismDescription.rules.rulesStrings.11>

</LanguageData>







