<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    <!--==================== Animal Stats ====================-->
    <NocturnalAnimals.BodyClock_Nocturnal>Ночной</NocturnalAnimals.BodyClock_Nocturnal>
    <!--==================== Animal Stats ====================-->
    <FF_PrimaryRole>Основная роль</FF_PrimaryRole>
    <FF_SecondaryRole>Второстепенная роль</FF_SecondaryRole>
    <FF_FunFacts>Забавные факты</FF_FunFacts>
    <!--==================== Roles ====================-->
    <FF_Floater>Летающий</FF_Floater>
    <FF_Glower>Светящийся</FF_Glower>
    <FF_FunFact_1>Забавные факты о светлячках</FF_FunFact_1>
    <!--==================== Role Descriptions ====================-->
    <FF_FloaterDesc>Это животное парит над землей, игнорируя все штрафы за движение.</FF_FloaterDesc>
    <FF_GlowerDesc>Это животное светится, как маленькое солнце.</FF_GlowerDesc>
    <FF_FunFact_1Desc>
        <li>
"Светлячки" - это ночные представители семейства крылатых жуков Lampyridae (греч. "светить").
        </li>
        <li>
Существует более 2 000 видов светлячков. Не все они светятся.
        </li>
        <li>
Их свет образуется в результате химической реакции, в ходе которой кислород соединяется с кальцием, аденозинтрифосфатом (АТФ) и люциферином с помощью фермента люциферазы.
        </li>
        <li>
С момента открытия светлячков ученые также нашли способы создания синтетической люциферазы. Она используется в основном для тестирования безопасности пищевых продуктов и в криминалистике.
        </li>
        <li>
Светлячки - самый эффективный в мире источник света! 100% создаваемой энергии излучается через сам свет. Для сравнения, лампа накаливания излучает примерно 10% своей энергии в виде света.
        </li>
        <li>
Каждый вид имеет специфический световой рисунок. Самки будут реагировать на самцов, которых они выбирают, точно таким же световым рисунком, который использовал самец.
        </li>
        <li>
Некоторые виды светлячков могут синхронизировать свой световой рисунок. Photinus carolinus - единственный североамериканский вид, о котором известно, что он это делает.
        </li>
        <li>
Каждый вид имеет свой уникальный цвет. Некоторые из них желтые и оранжевые, а другие могут быть синими или зелеными.
        </li>
        <li>
При переваривании светлячки ядовиты для некоторых других видов животных.
        </li>
        <li>
Представители рода Photuris едят своих!
        </li>
        <li>
Их численность сокращается повсеместно. Изменение климата, сбор люциферазы, световое загрязнение и разрушение среды обитания - вот главные виновники. Светлячки не мигрируют, когда у них отбирают дом. Они просто исчезают.
        </li>
    </FF_FunFact_1Desc>
</LanguageData>