<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <AA_Leather_Aerofleet.label>мех аэрофлита</AA_Leather_Aerofleet.label>
    <AA_Leather_Aerofleet.description>Пушистый мягкий слой податливого материала. Не такой прочный, как другие виды кожи, но приличный изолятор.</AA_Leather_Aerofleet.description>

    <AA_ArcticLion_Leather.label>мех арктического льва</AA_ArcticLion_Leather.label>
    <AA_ArcticLion_Leather.description>Белая прочная кожа, покрытая длинноворсовым ковром из плотного меха. Снята с арктического льва. Эта кожа очень хорошо защищает как от холода, так и от ударов.</AA_ArcticLion_Leather.description>

    <AA_SandLion_Leather.label>мех песчаного льва</AA_SandLion_Leather.label>
    <AA_SandLion_Leather.description>Прочная кожа кремового цвета, покрытая длинноворсовым ковром из плотного меха. Снята с песчаного льва. Эта кожа очень хорошо защищает как от жары, так и от ударов.</AA_SandLion_Leather.description>

    <Leather_Nightling.label>тёмная шкура</Leather_Nightling.label>
    <Leather_Nightling.description>Мягкая пушистая шкура, добываемая с тёмных существ. Её сложно проколоть и она неплохо защищает от холода.</Leather_Nightling.description>
    <Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>тёмные шкуры</Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>

    <Leather_IronChitin.label>железный хитин</Leather_IronChitin.label>
    <Leather_IronChitin.description>Сверхтвердые перекрывающиеся чешуйки хитина насекомых. Судя по всему, укреплен какой-то железной сеткой.</Leather_IronChitin.description>

    <Leather_RaptorPlates.label>закаленный хитин</Leather_RaptorPlates.label>
    <Leather_RaptorPlates.description>Перекрывающиеся пластины из закаленного хитина. Очень надёжны в бою, но плохо защищают от непогоды.</Leather_RaptorPlates.description>

    <Leather_BlackChitin.label>черный хитин насекомых</Leather_BlackChitin.label>
    <Leather_BlackChitin.description>Твердые перекрывающиеся чешуйки хитина насекомых. Исключительно надёжен в бою, но плохо защищает от непогоды.</Leather_BlackChitin.description>

    <Leather_Gallatross.label>кожа галлатросса</Leather_Gallatross.label>
    <Leather_Gallatross.description>Меховая шкура исключительного качества. Вероятно, одна из лучших в Римворлде.</Leather_Gallatross.description>
    
    <AA_CinderSilk.label>пеплошёлк</AA_CinderSilk.label>
    <AA_CinderSilk.description>Этот шёлк прочен, как синткань, но при этом является отличным термоизолятором. Абсолютно негорючий.</AA_CinderSilk.description>

    <AA_MothSilk.label>шёлк моли</AA_MothSilk.label>
    <AA_MothSilk.description>Очень прочный шёлк, полученный из ангельской моли. Очень плохой изолятор.</AA_MothSilk.description>

    <AA_NightWool.label>ночная шерсть</AA_NightWool.label>
    <AA_NightWool.description>Эта тёмная шерсть мягкая, лёгкая и обеспечивает очень хорошую изоляцию. Она более прочная, чем другие схожие виды шерсти.</AA_NightWool.description>

</LanguageData>