<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Industrial -->

  <ShuttleComp_Plates.label>Stahlplatten</ShuttleComp_Plates.label>
  <ShuttleComp_Plates.description>Mehrere gehärtete Stahlplatten in vielen Größen und Formen, die für eine einfache Konstruktion gebündelt sind. Empfindliche Kabel, Schläuche und elektrische Komponenten säumen die Innenseiten dieser Platten. Notwendig für die Montage von Nahverkehrs-Flugschiffen.</ShuttleComp_Plates.description>

  <ShuttleComp_MechSystem.label>Mechanische Komponenten</ShuttleComp_MechSystem.label>
  <ShuttleComp_MechSystem.description>Verschiedene Zahnräder, Hebel, Leiterplatten, Riemenscheiben, Räder und andere Industrieteile. Notwendig für die Montage von Nahverkehrs-Flugschiffen.</ShuttleComp_MechSystem.description>

  <ShuttleComp_ElectricSystem.label>Elektrische Bauteile</ShuttleComp_ElectricSystem.label>
  <ShuttleComp_ElectricSystem.description>Verschiedene Chips, Drähte, Sensoren, Leiterplatten, Steckverbinder, Schalter, Tasten und andere elektrische Komponenten. Notwendig für die Montage von Nahverkehrs-Flugschiffen.</ShuttleComp_ElectricSystem.description>

  <ShuttleComp_Engines.label>Motorkomponenten</ShuttleComp_Engines.label>
  <ShuttleComp_Engines.description>Verschiedene Rohre, Ventile, reaktive Auskleidungen, Repulsorplatten, Drehstifte und andere gehärtete Kraftstoff- und Motorkomponenten. Notwendig für die Montage von Nahverkehrs-Flugschiffen.</ShuttleComp_Engines.description>

  <ShuttleComp_Structural.label>Interne Komponenten</ShuttleComp_Structural.label>
  <ShuttleComp_Structural.description>Verschiedene Sitze, Armaturenbretter, Innenwände, Vorhänge, Waschbecken, Toiletten, Tische und viele andere Komponenten, die von Passagieren benötigt werden. Notwendig für die Montage von Nahverkehrs-Flugschiffen.</ShuttleComp_Structural.description>


  <!-- Ultra -->

  <ShuttleComp_MeshPlate.label>Neuronale Maschenplatten</ShuttleComp_MeshPlate.label>
  <ShuttleComp_MeshPlate.description>Mehrere gehärtete Stahlplatten in vielen Größen und Formen, die für eine einfache Konstruktion gebündelt sind. Durch die Stahlbeschichtung wird ein neuronales High-Tech-Maschennetz gewebt. Notwendig für die Montage komplexer Kurzstrecken-Transport-Flugschiffe.</ShuttleComp_MeshPlate.description>


  <!-- Archotech -->

  <ShuttleComp_Reactor.label>Kernreaktorkomponente</ShuttleComp_Reactor.label>
  <ShuttleComp_Reactor.description>Hochentwickelte und miniaturisierte Kernkomponenten zur Umwandlung von Uran in Energie in einem speziellen Reaktor. Notwendig für die Montage wirklich komplexer Kurzstrecken-Transport-Flugschiffe.</ShuttleComp_Reactor.description>

  <ShuttleComp_DimShift.label>Dimensionale Bauteile</ShuttleComp_DimShift.label>
  <ShuttleComp_DimShift.description>Ein hochmodernes System, das sich an verschiedenen Stellen in dein gesamtes Schiff integriert. Röhren, blinkende Lichter, Drähte und viele mysteriöse Kisten und Dinger. Notwendig für die Montage wirklich komplexer Kurzstrecken-Transport-Flugschiffe.</ShuttleComp_DimShift.description>


</LanguageData>