<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AAVPE_Slice.label>дикий псионический разрез</AAVPE_Slice.label>
<AAVPE_Slice.description>Телепортируется на короткую дистанцию к цели и наносит режущий удар по случайной части тела.</AAVPE_Slice.description>
<AAVPE_ClawFrenzy.label>когтистое неистовство</AAVPE_ClawFrenzy.label>
<AAVPE_ClawFrenzy.description>Покрывает оружие ближнего боя заклинателя ужасающе острыми псионическими когтями и поражает цель тремя яростными атаками подряд. Можно использовать только в ближнем бою.</AAVPE_ClawFrenzy.description>
<AAVPE_DisablingStrike.label>обезвреживающий удар</AAVPE_DisablingStrike.label>
<AAVPE_DisablingStrike.description>Псионически заряжает эфес оружия заклинателя для последующего удара с целью обезвредить цель для захвата. Неэффективно против брони.</AAVPE_DisablingStrike.description>
<AAVPE_Skewer.label>пронзание</AAVPE_Skewer.label>
<AAVPE_Skewer.description>Псионически заряжает оружие заклинателя неприличным количеством энергии и пронзает цель прямо сквозь туловище, нанося огромный урон.\n\nИмейте в виду, что эта пси-способность не действует на животных, поскольку считается, что у них нет туловища.</AAVPE_Skewer.description>
<AAVPE_Charge.label>скачущий заряд</AAVPE_Charge.label>
<AAVPE_Charge.description>Направляет дикую энергию семейства кошачьих, чтобы в псионическом прыжке броситься на цель, дважды яростно нанося ей удары.</AAVPE_Charge.description>
<AAVPE_ChargeAndSkewer.label>заряженное пронзание</AAVPE_ChargeAndSkewer.label>
<AAVPE_ChargeAndSkewer.description>Заряжает оружие заклинателя неприличным количеством энергии, чтобы совершить псионический прыжок к цели, дважды яростно нанести ей удары и пронзить её прямо сквозь туловище, нанося огромный урон.\n\nИмейте в виду, что эта пси-способность не действует на животных, поскольку считается, что у них нет туловища.</AAVPE_ChargeAndSkewer.description>
<AAVPE_EmpBlow.label>электромагнитный удар</AAVPE_EmpBlow.label>
<AAVPE_EmpBlow.description>Поражает цель такой мощной псионической энергией, что она пошлёт электромагнитный импульс через её тело. Механоиды адаптируются после одного удара.</AAVPE_EmpBlow.description>
<AAVPE_SpinCut.label>круговой разрез</AAVPE_SpinCut.label>
<AAVPE_SpinCut.description>Заклинатель преодолевает короткую дистанцию и вращает свое оружие ближнего боя, нанося режущие удары всем, находящимся рядом с первоначальной целью.</AAVPE_SpinCut.description>
<AAVPE_LegSkip.label>пропуск ног</AAVPE_LegSkip.label>
<AAVPE_LegSkip.description>Заряжая свое оружие псионической энергией, заклинатель телепортируется к цели и безжалостно бьет её по ногам, мгновенно уничтожая их. Наверняка, но не всегда, фатально.</AAVPE_LegSkip.description>
<AAVPE_KO.label>нокаут</AAVPE_KO.label>
<AAVPE_KO.description>Наполняет оружие ближнего боя заклинателя сверхзаряженным импульсом псионической энергии, нокаутирующий цель и не оставляющий долговременных повреждений.</AAVPE_KO.description>
<AAVPE_FatalBlow.label>фатальный удар</AAVPE_FatalBlow.label>
<AAVPE_FatalBlow.description>Призывая скрытый псионический потенциал диких животных, заклинатель анализирует свою цель в поисках её самого слабого места и безжалостно бьёт по нему, убивая на месте.</AAVPE_FatalBlow.description>

</LanguageData>








