<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RH2_CustomVOID_Childhood.title>Переживший апокалипсис</RH2_CustomVOID_Childhood.title>
  <RH2_CustomVOID_Childhood.titleShort>Морпех</RH2_CustomVOID_Childhood.titleShort>
  <RH2_CustomVOID_Childhood.baseDesc>[PAWN_nameDef] {PAWN_gender ? рос : росла} как {PAWN_gender ? один : одна} из многих выживших после катастрофической вспышки вируса Неротонин-4. [PAWN_pronoun] {PAWN_gender ? жил : жила} в одном из многих аванпостов Фэйрвью, мигрировав из Холдаута в последний восстанавливающийся бункер Секроном.\n\n[PAWN_nameDef] {PAWN_gender ? повидал : повидала} много ужасов и {PAWN_gender ? вынужден был : вынуждена была} ежедневно видеть потерю друзей и оставшейся семьи в постоянных сражениях с нескончаемой ордой зараженных существ во внутренних городских стенах.\n\n[PAWN_nameDef] помимо сражений [PAWN_nameDef] {PAWN_gender ? обучился : обучилась} бартеру в раннем возрасте, это было необходимо чтобы не умереть с голоду, так как мародерство не всегда представлялось возможным, а посевы росли слишком медленно.</RH2_CustomVOID_Childhood.baseDesc>

  <RH2_CustomSlayerAdulthood.title>Элитный выживший</RH2_CustomSlayerAdulthood.title>
  <RH2_CustomSlayerAdulthood.titleShort>Элита</RH2_CustomSlayerAdulthood.titleShort>
  <RH2_CustomSlayerAdulthood.baseDesc>[PAWN_nameDef] {PAWN_gender ? был : была} завербована в таинственную организацию проявив себя в пламени постоянных сражений во внутренней части города. [PAWN_pronoun] не {PAWN_gender ? искал : искала} способ присоединиться, но {PAWN_gender ? был приглашен : была приглашена}. С тех пор [PAWN_possessive] жизнь изменилась навсегда. У организации был доступ к самому мощному арсеналу в их мире — снаряжению «Сумерки». Они также манипулировали рынком, чтобы накопить массу ресурсов для себя, в то время как другие выжившие с трудом выживали занимаясь мародерством во Внутреннем городе.\n\n[PAWN_possessive] {PAWN_gender ? был : была} {PAWN_gender ? обучен : обучена} всем возможным навыкам, которые каждый член организации мог предложить, и {PAWN_gender ? обучался : обучалась} на более высоком уровне благодаря имплантам. Организация нашла способ сбежать с планеты после повторной разработки систем космических полетов в полной секретности от обычных мусорщиков, которые все еще были настроены только на выживание.</RH2_CustomSlayerAdulthood.baseDesc>


</LanguageData>