<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<AAVPE_HeraldOfTheBlackHive.label>вестник Чёрного улья</AAVPE_HeraldOfTheBlackHive.label>
<AAVPE_HeraldOfTheBlackHive.description>Культист, настраивающий свои пси-способности на опасных насекомых, сражающихся с механоидами.</AAVPE_HeraldOfTheBlackHive.description>
<AAVPE_HeraldOfTheBlackHive.tooltip>Насекомые Чёрного улья были созданы как непревзойденные убийцы механоидов. Улей специализированных высокоинтеллектуальных насекомых с сильной ненавистью к механическим созданиям. Вестник Чёрного улья почитает этих насекомых и оттачивает свои псионические способности, чтобы получить часть их силы для себя.</AAVPE_HeraldOfTheBlackHive.tooltip>
<AAVPE_Oculist.label>окулист</AAVPE_Oculist.label>
<AAVPE_Oculist.description>Последователь Всевидящего Ока, лежащего за завесой безумия.</AAVPE_Oculist.description>
<AAVPE_Oculist.tooltip>За завесой нас ждёт богохульная адская тьма, состоящая поровну из безумия и беззакония. Подключившись к этой непристойной межпространственной силе, окулисты приобретают способности, которые невозможно вообразить.</AAVPE_Oculist.tooltip>
<AAVPE_Xenoseer.label>ксеновидящий</AAVPE_Xenoseer.label>
<AAVPE_Xenoseer.description>Псионический экзобиолог, специализирующийся на использовании странных способностей генетически модифицированной фауны.</AAVPE_Xenoseer.description>
<AAVPE_Xenoseer.tooltip>В равной степени псионик и ученый, ксеновидящий посвящает всего себя медитации и изучению замысловатых способностей к выживанию, разработанных и внедрённых в различных странных существ, населяющих этот мир.</AAVPE_Xenoseer.tooltip>
<AAVPE_Ravager.label>опустошитель</AAVPE_Ravager.label>
<AAVPE_Ravager.description>Анималистический берсерк, призывающий ярость дикой природы, чтобы поражать своих врагов в жестоком ближнем бою.</AAVPE_Ravager.description>
<AAVPE_Ravager.tooltip>Воины огромной силы, опустошители используют свои псионические способности, чтобы настроиться на духов животных и обрести их силу, чтобы сражаться, погрузившись в трансоподобную ярость и оставив позади свою человечность.</AAVPE_Ravager.tooltip>

</LanguageData>





