<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- NV -->

  <RH2_NerotoninV_Implant.label>Сыворотка Неротонин-V</RH2_NerotoninV_Implant.label>
  <RH2_NerotoninV_Implant.description>Сыворотка Неротонин-V позволяет пользователю увеличить продолжительность жизни до тысячи лет. Его пределы в настоящее время до сих пор неизвестны. Неротонин-V — это отмеченная наградами сыворотка, синтезированная межгалактической фармацевтической корпорацией Omnitech Viral Intelligence Development (сокращенно OVID) в сотрудничестве с известным производителем бионики Войдтех. Они пользуются давно забытым исследованиям ныне несуществующей компании, известной как Секроном. Они использовали продукт, который изменил жизнь целой планеты, смертельный вирус Неротонин-4 и генетически модифицировали его клетки, чтобы он стал тем, чем является сейчас, сывороткой Неротонин-V.</RH2_NerotoninV_Implant.description>


  <!-- N2 -->

  <RH2_Nerotonin2b_Implant.label>Сыворотка Неротонин-2b</RH2_Nerotonin2b_Implant.label>
  <RH2_Nerotonin2b_Implant.description>Сыворотка Неротонин-2b позволяет ее пользователю быстро заживлять раны и вырабатывать иммунитет, до такой степени быстро, что потерянные конечности начинают регенирировать, а раковые клетки разрушаться. Неротонин-2B — это отмеченная наградами сыворотка, синтезированная межгалактической фармацевтической корпорацией Omnitech Viral Intelligence Development (сокращенно OVID) в сотрудничестве с известным производителем бионики Войдтех. Они пользуются давно забытым исследованиям ныне несуществующей компании, известной как Секроном. Они использовали древнюю сыворотку Неротонин-2 и генетически модифицировали в самовоспроизводящиеся умные клетки, позже названные Неротонин Тип 2B.</RH2_Nerotonin2b_Implant.description>


  <!-- The nerotonin-4b serum -->

  <RH2_Nerotonin4b_Implant.label>Сыворотка Неротонин-4b</RH2_Nerotonin4b_Implant.label>
  <RH2_Nerotonin4b_Implant.description>Сыворотка, которой не существует ни в каких записях ее создателей Omnitech Viral Intelligence Department (сокращенно OVID) и Войдтех. Это незарегистрированное чудо, которое, по слухам, является «лекарством от смерти», которое OVID тайно разрабатывало.\n\nСыворотка Неротонин-4b воспроизводит воскрешающие свойства вируса Неротонин-4, но без негативных эффектов вируса, которые превращают субъектов в безмозглых зомби. Исследования Неротонин-4b покрыты кровавыми тайнами, поскольку они связаны с несколькими ныне мертвыми или умирающими урбанистическими и средневековыми мирами, в которых OVID и Войдтех проводили исследования и разработку. Оригинальный Неротонин-4 - это вирус, который очень заразен и невероятно смертоносен, он приводит к воскрешению после смерти. Затем зараженный проклят стать агрессивным монстром, который будет атаковать даже своих бывших близких. Его происхождение восходит к падшему древнему миру и компании, известной как Секроном, от которой OVID и заполучило множество технологий.</RH2_Nerotonin4b_Implant.description>


</LanguageData>