<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- MOTHER -->

  <RH_DF_Mother.label>Мать</RH_DF_Mother.label>
  <RH_DF_Mother.description>Боевой мутант, зараженный Н-4, получивший прозвище «Мать». Этот мутант ранее был беременной женщиной, его нерожденный ребенок слился с животом матери, образовав второе лицо.\n\nМать — один из самых отвратительных результатов вспышки вируса Н-4, ходячий труп с постоянным напоминанием о том, какой могла бы быть жизнь. Медленная с точки зрения подвижности, она атакует на расстоянии, извергая быстро рассеивающуюся летучую кислоту, которая может проплавить броню и здания.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_Mother.description>
  <RH_DF_Mother.tools.0.label>левые когти</RH_DF_Mother.tools.0.label>
  <RH_DF_Mother.tools.1.label>правые когти</RH_DF_Mother.tools.1.label>
  <RH_DF_Mother.tools.2.label>голова</RH_DF_Mother.tools.2.label>


  <!-- TITAN -->

  <RH_DF_Titan.label>Титан</RH_DF_Titan.label>
  <RH_DF_Titan.description>Титан, боевой мутант, зараженный модифицированным штаммом вируса Н-4.\n\nОдного удара часто достаточно, чтобы могучие руки Титана убили любого, кому не повезло оказаться в пределах их досягаемости. Вирус, смешанный с редким геном, превратил кости этого бывшего человека в нечто более прочное, чем бетонная стена. Это фактически делает Титан живым танком, способным выдержать множество смертельных ударов, прежде чем он упадет. В греческой мифологии его тезки вели войну с греческими богами и почти победили. Ваши колонисты, к сожалению, не боги.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_Titan.description>
  <RH_DF_Titan.tools.0.label>левый кулак</RH_DF_Titan.tools.0.label>
  <RH_DF_Titan.tools.1.label>правый кулак</RH_DF_Titan.tools.1.label>
  <RH_DF_Titan.tools.2.label>голова</RH_DF_Titan.tools.2.label>


  <!-- WRAITH -->

  <RH_DF_Wraith.label>Призрак</RH_DF_Wraith.label>
  <RH_DF_Wraith.description>Призрак, боевой мутант, инфицированный модифицированным штаммом вируса Н-4.\n\nЩупальца Призрака способны проникать через большинство доспехов, известных человеку, включая доспехи космической эры. Призрак также известен как «Ангел-разрушитель», он является архетипом всех женщин-мутантов Н-4. Призраки, пожалуй, меньше всего страдают от мутаций вируса Неротонин-4, что позволяет им сохранять предсмертную остроту ума. Являются в своем родном мире жутким напоминанием о лучшем, что есть в человечестве.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_Wraith.description>
  <RH_DF_Wraith.tools.0.label>щупальца</RH_DF_Wraith.tools.0.label>
  <RH_DF_Wraith.tools.1.label>щупальца</RH_DF_Wraith.tools.1.label>
  <RH_DF_Wraith.tools.2.label>голова</RH_DF_Wraith.tools.2.label>


  <!-- GIANT SPIDER -->

  <RH_DF_GiantSpider.label>Гигантский паук</RH_DF_GiantSpider.label>
  <RH_DF_GiantSpider.description>Гигантский паук,боевой мутант, зараженный модифицированным штаммом вируса Н-4.\n\nВ городе, известном как Фэйрвью, появились мутанты Н-4, известные как «Пауки», из-за воздействия вируса у инфицированных растет дополнительный набор из 4 рук. Непонятно, как они могли вырасти в такой геометрической прогрессии. Предполагается, что вирус Н-4 мутировал в гипофизе, чтобы выделять огромное количество HGH (гормон роста человека), ту же мутацию, которая может быть обнаружена у Титанов и Призраков. Интеллект этого существа примерно такой же, как и у его предшественника, что позволяет легко его поймать.\n\nИз-за того, как работает штамм вируса Н-4, это существо невосприимчив к тепловому урону, но все еще уязвимо к тепловым ударам.</RH_DF_GiantSpider.description>
  <RH_DF_GiantSpider.tools.0.label>левые когти</RH_DF_GiantSpider.tools.0.label>
  <RH_DF_GiantSpider.tools.1.label>правые когти</RH_DF_GiantSpider.tools.1.label>
  <RH_DF_GiantSpider.tools.2.label>зубы</RH_DF_GiantSpider.tools.2.label>


</LanguageData>